<!DOCTYPE html>
<html lang="frFR" class="nojs">
<head>
	<meta charset="UTF8">
	<meta name="viewport" content="widthdevicewidth">
	<link rel="profile" href="https://gmpg.org/xfn/11">
	<link rel="pingback" href="https://villemorte.fr/xmlrpc.php">
    <!--[if lt IE 9]>
    
    <![endif]-->
	
<meta name='robots' content='index, follow, max-image-preview:large, max-snippet:-1, max-video-preview:-1' />

	<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.7 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->
	<title>Évènements Archive - Ville Morte</title>
	<meta name="description" content=" " />
	<link rel="canonical" href="https://villemorte.fr/agenda/" />
	<meta property="oglocale" content="fr_FR" />
	<meta property="ogtype" content="website" />
	<meta property="ogtitle" content="Évènements Archive  Ville Morte" />
	<meta property="ogdescription" content=" " />
	<meta property="ogurl" content="httpsvillemortefragenda" />
	<meta property="ogsite_name" content="Ville Morte" />
	<meta name="twittercard" content="summary_large_image" />
	
	<!-- / Yoast SEO plugin. -->


<link rel="alternate" type="applicationrssxml" title="Ville Morte raquo Flux" href="https://villemorte.fr/feed/" />
<link rel="alternate" type="applicationrssxml" title="Ville Morte raquo Flux des commentaires" href="https://villemorte.fr/comments/feed/" />
<link rel="alternate" type="textcalendar" title="Ville Morte raquo Flux iCal" href="https://villemorte.fr/agenda/?ical=1" />
<link rel="alternate" type="applicationrssxml" title="Ville Morte raquo Flux pour Évènements" href="https://villemorte.fr/agenda/feed/" />


	<link rel='stylesheet' id='tribe-accessibility-css-css' href='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/the-events-calendar/common/src/resources/css/accessibility.min.css?ver=4.14.12' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='tribe-events-full-calendar-style-css' href='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/the-events-calendar/src/resources/css/tribe-events-full.min.css?ver=5.12.4' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='tribe-events-custom-jquery-styles-css' href='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/the-events-calendar/vendor/jquery/smoothness/jquery-ui-1.8.23.custom.css?ver=5.12.4' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='tribe-events-bootstrap-datepicker-css-css' href='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/the-events-calendar/vendor/bootstrap-datepicker/css/bootstrap-datepicker.standalone.min.css?ver=5.12.4' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='tribe-events-calendar-style-css' href='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/the-events-calendar/src/resources/css/tribe-events-full.min.css?ver=5.12.4' type='text/css' media='all' />

<link rel='stylesheet' id='tribe-events-calendar-full-mobile-style-css' href='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/the-events-calendar/src/resources/css/tribe-events-full-mobile.min.css?ver=5.12.4' type='text/css' media='only screen and (max-width: 768px)' />
<link rel='stylesheet' id='wp-block-library-css' href='https://villemorte.fr/wp-includes/css/dist/block-library/style.min.css?ver=7a22247de8db3271f3bf8573be10e986' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='classic-theme-styles-css' href='https://villemorte.fr/wp-includes/css/classic-themes.min.css?ver=7a22247de8db3271f3bf8573be10e986' type='text/css' media='all' />

<link rel='stylesheet' id='contact-form-7-css' href='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/contact-form-7/includes/css/styles.css?ver=5.7.6' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='simple-banner-style-css' href='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/simple-banner/simple-banner.css?ver=2.15.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='genericons-css' href='https://villemorte.fr/wp-content/themes/villemorte/genericons/genericons.css?ver=3.2' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='villemorte-style-css' href='https://villemorte.fr/wp-content/themes/villemorte/style.css?ver=7a22247de8db3271f3bf8573be10e986' type='text/css' media='all' />
















<link rel="httpsapiworg" href="https://villemorte.fr/wp-json/" /><link rel="EditURI" type="applicationrsdxml" title="RSD" href="https://villemorte.fr/xmlrpc.php?rsd" />
<meta name="tecapiversion" content="v1"><meta name="tecapiorigin" content="httpsvillemortefr"><link rel="alternate" href="https://villemorte.fr/wp-json/tribe/events/v1/" />
	 <meta name="robots" content="noindexfollow" />
<link rel="icon" href="https://villemorte.fr/wp-content/uploads/2015/11/cropped-favicon-32x32.png" sizes="32x32" />
<link rel="icon" href="https://villemorte.fr/wp-content/uploads/2015/11/cropped-favicon-192x192.png" sizes="192x192" />
<link rel="appletouchicon" href="https://villemorte.fr/wp-content/uploads/2015/11/cropped-favicon-180x180.png" />
<meta name="msapplicationTileImage" content="httpsvillemortefrwpcontentuploads201511croppedfavicon270x270png" />
	
	
	
	
	

</head>

<body data-rsssl=1 class="archive posttypearchive posttypearchivetribe_events custombackground tribenojs eventsgridview eventsarchive tribeeventsstylefull tribethemevillemorte tribeeventspagetemplate">


	<div id="fbroot"></div>
	



        <header id="head">
			<div id="contentheader">
				<div class="bloclogoinfo">
					<div id="logo"><a href="https://villemorte.fr/" rel="home"><img src="https://villemorte.fr/wp-content/themes/villemorte/img/logo-ville-morte.svg" alt="Ville Morte" title="" /></a></div>
					<p class="bloginfo">Culture en sous-sol à Lyon et ses environs</p>
				</div>
				<div id="toolshead">
                    <div class="search">
					                    </div>
				</div>
                <div class="menuresponsive"><p><img src="https://villemorte.fr/wp-content/themes/villemorte/img/menu.svg" alt=">"/>MENU</p></div>
			</div>
         </header>
			
        <section id="blocconteneurmenu" class="responsive">
			<nav id="primary">
				<div class="menumenuprincipalcontainer"><ul id="menumenuprincipal" class="navmenu"><li id="menuitem9" class="menuitem menuitemtypepost_type menuitemobjectpage menuitemhome menuitem9"><a href="https://villemorte.fr/">Accueil</a></li>
<li id="menuitem66" class="menuitem menuitemtypecustom menuitemobjectcustom menuitem66"><a href="https://villemorte.fr/agenda">Agenda</a></li>
<li id="menuitem494" class="menuitem menuitemtypepost_type menuitemobjectpage menuitem494"><a href="https://villemorte.fr/radio/">Radio</a></li>
<li id="menuitem117" class="menuitem menuitemtypepost_type menuitemobjectpage menuitem117"><a href="https://villemorte.fr/lieux/">Lieux</a></li>
<li id="menuitem17" class="menuitem menuitemtypepost_type menuitemobjectpage current_page_parent menuitem17"><a href="https://villemorte.fr/actualites/">Webzine</a></li>
<li id="menuitem22" class="menuitem menuitemtypepost_type menuitemobjectpage menuitem22"><a href="https://villemorte.fr/le-reseau/">Réseaux</a></li>
<li id="menuitem18" class="menuitem menuitemtypepost_type menuitemobjectpage menuitem18"><a href="https://villemorte.fr/contact/">Contact</a></li>
</ul></div>			</nav><!-- .main-navigation -->
        </section>
   
    
		<div id="wrapper"><main
	id="tribeeventspgtemplate"
	 class="tribeeventspgtemplate" >
	<div id="tribeevents" class="tribenojs" data-live_ajax="0" data-datepicker_format="4" data-category="" data-featured=""><div class="tribeeventsbeforehtml"></div><span class="tribeeventsajaxloading"><img class="tribeeventsspinnermedium" src="https://villemorte.fr/wp-content/plugins/the-events-calendar/src/resources/images/tribe-loading.gif" alt="Chargement Évènements" /></span>	<div id="tribeeventscontentwrapper" class="tribeclearfix"><input type="hidden" id="tribeeventslisthash" value="">
<div class="tribeeventstitlebar">

	<!-- Month Title -->
		<h1 class="tribeeventspagetitle">Évènements en mars 2024</h1>
	
</div>


<div id="tribeeventsbar">

	
	<!-- #tribe-bar-form -->

</div><!-- #tribe-events-bar -->

<div id="tribeeventscontent" class="tribeeventsmonth">

	<!-- Month Title 
		<h2 class="tribeeventspagetitle">Évènements en mars 2024</h2>
		-->

	<!-- Notices -->
	
	<!-- Month Header -->
		<div id="tribeeventsheader"  data-title="Évènements Archive  Ville Morte" data-viewtitle="Évènements en mars 2024" data-view="month" data-date="202403" data-baseurl="httpsvillemortefragendamois">

		<!-- Header Navigation -->
		

<h3 class="tribeeventsvisuallyhidden">Calendar Month Navigation</h3>

<ul class="tribeeventssubnav">
	<li class="tribeeventsnavprevious">
		<a data-month="202402" href="https://villemorte.fr/agenda/2024-02/" rel="prev"><span>&laquo;</span> février </a>	</li>
	<!-- .tribe-events-nav-previous -->
	<li class="tribeeventsnavnext">
		<a data-month="202404" href="https://villemorte.fr/agenda/2024-04/" rel="next">avril <span>&raquo;</span></a>	</li>
	<!-- .tribe-events-nav-next -->
</ul><!-- .tribe-events-sub-nav -->


	</div>
	<!-- #tribe-events-header -->
	
	<!-- Month Grid -->
	

	<table class="tribeeventscalendar">
		<thead>
		<tr>
							<th id="tribeeventslundi" title="lundi" data-day-abbr="lun">lundi</th>
							<th id="tribeeventsmardi" title="mardi" data-day-abbr="mar">mardi</th>
							<th id="tribeeventsmercredi" title="mercredi" data-day-abbr="mer">mercredi</th>
							<th id="tribeeventsjeudi" title="jeudi" data-day-abbr="jeu">jeudi</th>
							<th id="tribeeventsvendredi" title="vendredi" data-day-abbr="ven">vendredi</th>
							<th id="tribeeventssamedi" title="samedi" data-day-abbr="sam">samedi</th>
							<th id="tribeeventsdimanche" title="dimanche" data-day-abbr="dim">dimanche</th>
					</tr>
		</thead>
		<tbody class="vcalendar">
		<tr>
						
			
			<td class="tribeeventsothermonth tribeeventsfuture mobiletrigger tribeeventday26"
				data-day="20240226"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"26 fu00e9vrier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum26">

			26	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsothermonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday27"
				data-day="20240227"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"27 fu00e9vrier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum27">

			27	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2254120240227" class="tribeeventscategorymusique post22541 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue202" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22541-2024-02-27&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Louis Sclavis, Richard Bonnet et Adrien Chennebault&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/louis-sclavis-richard-bonnet-et-adrien-chennebault\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;27 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;La rencontre de trois prodigieux improvisateurs, entre le clarinettiste Louis Sclavis, Richard Bonnet et sa guitare \u00e0 sept cordes et le batteur Adrien Chennebault, s\u2019op\u00e8rera au P\u00e9riscope le mardi 27 f\u00e9vrier. Autrement dit, une grande performance \u00e0 venir d\u00e9couvrir au c\u0153ur de Lyon. Au fil de leur complicit\u00e9 et de leurs envies communes, une histoireaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22541 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-202&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;27 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;27 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/louis-sclavis-richard-bonnet-et-adrien-chennebault/" class="url">Louis Sclavis, Richard Bonnet et Adrien Chennebault</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2259120240227" class="tribeeventscategorymusique post22591 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue254 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22591-2024-02-27&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Delacave + Averse&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/delacave-averse\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;27 f\u00e9vrier \u00e0 20:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;DELACAVE (Gloomy Wave \/\/ FR) AVERSE&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22591 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-254 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;27 f\u00e9vrier \u00e0 20:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;27 f\u00e9vrier \u00e0 20:30&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/delacave-averse/" class="url">Delacave + Averse</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsothermonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday28"
				data-day="20240228"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"28 fu00e9vrier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum28">

			28	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2242020240228" class="tribeeventscategorymusique post22420 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue80" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22420-2024-02-28&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Yeahrs + Anotyne&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/yeahrs-anotyne\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;28 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Yeahrs (grunge shoegaze, Berlin) Chouette trio Berlinois qui puise leurs forces autant du c\u00f4t\u00e9 d&#039;un shoegaze ultra planant (Slowdive?) qu&#039;une indie pop aveuglante (Beach Fossils?) et d&#039;un grunge beaucoup trop chaotique (premi\u00e8res d\u00e9mos de Nirvana?). Anotyne (shoegaze acoustique\/dream pop en fran\u00e7ais, Lyon) Anotyne est le projet solo d&#039;Anotine Nouel (Satellite Jockey, Train Fant\u00f4me...) ing\u00e9nieure deaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22420 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-80&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;28 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;28 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/yeahrs-anotyne/" class="url">Yeahrs + Anotyne</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2259320240228" class="tribeeventscategorymusique post22593 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue254 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22593-2024-02-28&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Tourn\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale: Hassan K + Edi Pou&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/tournee-generale-hassan-k-edi-pou\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;28 f\u00e9vrier \u00e0 20:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;HASSAN K (Surf Noise Exp\u00e9 \/\/ IRAN\/FR) EDI POU (Math Exp\u00e9 \/\/ SPAIN)&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22593 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-254 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;28 f\u00e9vrier \u00e0 20:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;28 f\u00e9vrier \u00e0 20:30&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/tournee-generale-hassan-k-edi-pou/" class="url">Tournée Générale: Hassan K + Edi Pou</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsothermonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday29"
				data-day="20240229"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"29 fu00e9vrier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum29">

			29	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2246720240229" class="tribeeventscategorymusique post22467 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue8764" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22467-2024-02-29&quot;,&quot;title&quot;:&quot;RSKO&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/rsko\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;29 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;RSKO est sur le point de marquer son \u00e9poque. Son 1er album \u00ab LMBD \u00bb sort en 2022 et a pour th\u00e8me sa reconnaissance envers le quartier et sa m\u00e9lodie qui ne l\u2019a jamais quitt\u00e9. Quasiment disque d\u2019or, cet album compte des invit\u00e9s remarquables tels que Tiakola, Gazo, Aya Nakamura\u2026 De retour fin 2023, RSKOaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22467 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-8764&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;29 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;29 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/rsko/" class="url">RSKO</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2263120240229" class="tribeeventscategorymusique post22631 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue226" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22631-2024-02-29&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Gadget&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/gadget\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;29 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Gadget (Rock) Prix libre + adh\u00e9sion \u00e0 prix libre \u00e0 partir de 3\u20ac&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22631 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-226&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;29 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;29 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/gadget/" class="url">Gadget</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2268420240229" class="tribeeventscategorymusique post22684 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue5799" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22684-2024-02-29&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Rocking Owl + Serious Gap + Mess Out&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/rocking-owl-serious-gap-mess-out\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;29 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Ce soir les hiboux punk de Rocking Owl font la f\u00eate pour te pr\u00e9senter leur 2e EP \&quot;Watch the World Burn\&quot;. Pour c\u00e9l\u00e9brer cet \u00e9v\u00e8nement ils ont essay\u00e9 de bosser des nouvelles chansons juste pour toi. Ils seront accompagn\u00e9s de leurs potes Serious Gap et Mess Out. Alors pr\u00eats pour une soir\u00e9e punk rock o\u00f9aaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22684 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-5799&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;29 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;29 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/rocking-owl-serious-gap-mess-out/" class="url">Rocking Owl + Serious Gap + Mess Out</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2276320240229" class="tribeeventscategorymusique tribeeventscategoryreleaseparty post22763 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique tribe_events_catreleaseparty cat_musique cat_releaseparty tribeeventsvenue3876" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22763-2024-02-29&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Olga Bost&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/olga-bost\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;29 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Originaire d\u2019Europe de l\u2019est, Olga Bost est une personnalit\u00e9 fran\u00e7aise des ann\u00e9es 50. Olga est une jeune femme sans avenir. Impr\u00e9visible, inattendue. Incontr\u00f4lable, elle d\u00e9vore tout ce qui vient \u00e0 elle. Le meilleur, le pire. Les compositions d\u2019Olga Bost sont \u00e0 g\u00e9om\u00e9trie variable. Pop \u00e9lectronique psych\u00e9, en fran\u00e7ais, en anglais. Un peu RnB. Techno? Pasaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique tribe-events-category-release-party post-22763 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique tribe_events_cat-release-party cat_musique cat_release-party tribe-events-venue-3876&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;29 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;29 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/olga-bost/" class="url">Olga Bost</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2277720240229" class="tribeeventscategorymusique post22777 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue4238 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22777-2024-02-29&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Tourn\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale: Adiciatz&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/tournee-generale-adiciatz\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;29 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;CONCERT. Adiciatz (dans le cadre de TOURNEE GENERALE organis\u00e9 par le P\u00e9riscope).&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22777 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-4238 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;29 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;29 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/tournee-generale-adiciatz/" class="url">Tournée générale: Adiciatz</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
	<div class="tribeeventsviewmore">
				<a href="https://villemorte.fr/agenda/2024-02-29/">Voir les 6 Évènements &raquo;</a>
	</div>
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture mobiletrigger tribeeventday01 tribeeventsright"
				data-day="20240301"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"1 mars"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum1">

			1	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture mobiletrigger tribeeventday02 tribeeventsright"
				data-day="20240302"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"2 mars"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum2">

			2	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture mobiletrigger tribeeventday03 tribeeventsright"
				data-day="20240303"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"3 mars"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum3">

			3	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
								</tr>
		<tr>
			
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture mobiletrigger tribeeventday04"
				data-day="20240304"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"4 mars"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum4">

			4	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture mobiletrigger tribeeventday05"
				data-day="20240305"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"5 mars"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum5">

			5	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday06"
				data-day="20240306"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"6 mars"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum6">

			6	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2276520240306" class="tribeeventscategorydjset tribeeventscategorymusique post22765 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catdjset tribe_events_catmusique cat_djset cat_musique tribeeventsvenue3876 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22765-2024-03-06&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Magnetic Spacemen + Weird Omen + Beach Moonsters + DJ&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/magnetic-spacemen-weird-omen-beach-moonsters-dj\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;6 mars \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;COSMIC TRIP TOUR 2024 What a night &amp;amp; qu&#039;est ce qu&#039;on est content au Groom. Le train de la f\u00eate n&#039;attend pas - venez t\u00f4t. Venez t\u00f4t, partez tard - venez faire des pogos, \u00e9coutez un concert de folie. 12 \u20ac - billetterie ici ==&amp;gt; https:\/\/ypl.me\/uc1 Magnetic Spacemen Un m\u00e9lange in\u00e9dit de garagerock grin\u00e7ant, deaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-dj-set tribe-events-category-musique post-22765 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-dj-set tribe_events_cat-musique cat_dj-set cat_musique tribe-events-venue-3876 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;6 mars \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;6 mars \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/magnetic-spacemen-weird-omen-beach-moonsters-dj/" class="url">Magnetic Spacemen + Weird Omen + Beach Moonsters + DJ</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday07"
				data-day="20240307"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"7 mars"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum7">

			7	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2140020240307" class="tribeeventscategorymusique post21400 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue8764" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21400-2024-03-07&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Nuit Incolore&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/nuit-incolore\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;7 mars \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;C\u2019est lors d\u2019une de ses interminables insomnies que le jeune suisse Th\u00e9o Marclay trouve son nom de sc\u00e8ne : NUIT INCOLORE. D\u00e9sormais, il passera le reste de ses nuits blanches entre les murs froids de sa chambre d\u2019\u00e9tudiant \u00e0 composer des chansons, semblables \u00e0 des po\u00e8mes m\u00e9lancoliques, gr\u00e2ce \u00e0 ses talents d\u2019auteur-compositeur-interpr\u00e8te. Fort de 10aaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21400 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-8764&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;7 mars \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;7 mars \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/nuit-incolore/" class="url">Nuit Incolore</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2250520240307" class="tribeeventscategorymusique post22505 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue5799" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22505-2024-03-07&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Varsovie + De Marbre + Sunday Panic&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/varsovie-de-marbre-sunday-panic\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;7 mars \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;KAONOIR pr\u00e9sente NUIT POST-PUNK: VARSOVIE + DE MARBRE + SUNDAY PANIC Rock&#039;n&#039;Eat, Jeudi 7 Mars 2024, pr\u00e9vente 20 euros, sur place 25 euros&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22505 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-5799&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;7 mars \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;7 mars \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/varsovie-de-marbre-sunday-panic/" class="url">Varsovie + De Marbre + Sunday Panic</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2167320240307" class="tribeeventscategorymusique post21673 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue86 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21673-2024-03-07&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Grandbrothers&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/grandbrothers\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;7 mars \u00e0 20:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Les Grandbrothers pr\u00e9senteront pour la premi\u00e8re fois au public des morceaux de leur album concept \u2018Late Reflections\u2019, qu&#039;ils ont compos\u00e9 et enregistr\u00e9 sp\u00e9cialement pour un concert dans la cath\u00e9drale de Cologne durant l&#039;\u00e9t\u00e9 2022 dans la gigantesque nef de ce monument appartenant au patrimoine culturel mondial.&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21673 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-86 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;7 mars \u00e0 20:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;7 mars \u00e0 20:30&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/grandbrothers/" class="url">Grandbrothers</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday08 tribeeventsright"
				data-day="20240308"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"8 mars"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum8">

			8	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2193420240308" class="tribeeventscategorymusique tribeeventscategoryreleaseparty post21934 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique tribe_events_catreleaseparty cat_musique cat_releaseparty tribeeventsvenue202 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21934-2024-03-08&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Jasual Cazz&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/jasual-cazz-2\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;8 mars \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Release Party Le temps est venu de parler du premier album de Jasual Cazz, c\u00e9l\u00e9brons Memory Guard. Le trio fran\u00e7ais d\u00e9voile un son puissant et futuriste, c\u2019est l\u2019album de jazz fusion fran\u00e7ais que l\u2019on attendait ! Avec leur groove impeccable, Jasual Cazz cultive l\u2019h\u00e9ritage d\u2019une musique arrang\u00e9e avec soin et taill\u00e9e \u00e0 la perfection pouraaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique tribe-events-category-release-party post-21934 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique tribe_events_cat-release-party cat_musique cat_release-party tribe-events-venue-202 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;8 mars \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;8 mars \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/jasual-cazz-2/" class="url">Jasual Cazz</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday09 tribeeventsright"
				data-day="20240309"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"9 mars"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum9">

			9	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2140220240309" class="tribeeventscategorymusique post21402 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue8764" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21402-2024-03-09&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Lescop&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/lescop\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;9 mars \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;La for\u00eat a dix ans et il \u00e9tait temps pour Lescop de sortir du bois. C\u2019est donc de grand retour qu\u2019il s\u2019agit. M\u00eame si le temps fut bien rempli, entre cin\u00e9ma, th\u00e9\u00e2tre et s\u00e9rie et m\u00eame si le SERPENT est venu danser sur toutes les routes de France, le dernier album de Lescop datait deaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21402 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-8764&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;9 mars \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;9 mars \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/lescop/" class="url">Lescop</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2271520240309" class="post22715 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribeeventsvenue80" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22715-2024-03-09&quot;,&quot;title&quot;:&quot;La Peau Douce + TNHCH  \/\/ Next One Is Real&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/la-peau-douce-tnhch-next-one-is-real\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;9 mars \u00e0 20:00 - 23:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Next One is Real Corentin Canesson avec Jolijn Baeckelandt, H\u00e9l\u00e8ne Baril, Martin Bonnaz, Maya Bellemin &amp;amp; Paolo Viscogliosi, No\u00e9mie Boulon, Thomas Canesson, Agathe Chevallier, Delphine Coindet, C\u00e9line Cuvelier, Jacques Duboux, Hilary Galbreaith, Mar Garc\u00eda Albert, Camille Girard &amp;amp; Paul Brunet, Manon Harrois, Benjamin Husson, H\u00e9l\u00e8ne Janicot, Fran\u00e7ois Kohler, Boris Kurdi, Damien Le D\u00e9v\u00e9dec, Marguerin Leaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;post-22715 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe-events-venue-80&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;9 mars \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;9 mars \u00e0 23:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/la-peau-douce-tnhch-next-one-is-real/" class="url">La Peau Douce + TNHCH  // Next One Is Real</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2167520240309" class="tribeeventscategorymusique post21675 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue86 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21675-2024-03-09&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Delgres&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/delgres\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;9 mars \u00e0 20:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Apr\u00e8s leur album \u00ab 4:00 AM \u00bb sorti en 2021, Delgres viendra de nouveau d\u00e9fendre son blues-rock sur sc\u00e8ne en 2024. Le trio s\u2019exprime dans un blues \u00e9lectrique sublim\u00e9 par des paroles en cr\u00e9ole. Les mots rebondissent avec gr\u00e2ce et justesse : un son de poussi\u00e8re, de lutte et d\u2019espoir.&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21675 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-86 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;9 mars \u00e0 20:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;9 mars \u00e0 20:30&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/delgres/" class="url">Delgres</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture mobiletrigger tribeeventday10 tribeeventsright"
				data-day="20240310"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"10 mars"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum10">

			10	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
								</tr>
		<tr>
			
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture mobiletrigger tribeeventday11"
				data-day="20240311"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"11 mars"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum11">

			11	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture mobiletrigger tribeeventday12"
				data-day="20240312"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"12 mars"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum12">

			12	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture mobiletrigger tribeeventday13"
				data-day="20240313"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"13 mars"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum13">

			13	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture mobiletrigger tribeeventday14"
				data-day="20240314"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"14 mars"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum14">

			14	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture mobiletrigger tribeeventday15 tribeeventsright"
				data-day="20240315"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"15 mars"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum15">

			15	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday16 tribeeventsright"
				data-day="20240316"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"16 mars"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum16">

			16	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2242220240316" class="tribeeventscategorymusique post22422 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue80 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22422-2024-03-16&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Hammersh\u00f8i + Gerard Jugno 106&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/hammershoi-gerard-jugno-106\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;16 mars \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;HAMMERSH\u00d8I (synth wave, Rouen) HAMMERSH\u00d8I c\u2019est une performance totale, glaciale et sensuelle. Synth\u00e9 tranchants, voix enveloppante, projections hypnotiques. Un live qui emm\u00e8ne le voodoo sur le dancefloor. Une exp\u00e9rience compl\u00e8te, brutale et raffin\u00e9e\u2026 Hammershoi https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8DkHyGoPuB0 GERARD JUGNO 106 (EBM, Montpellier\/Lyon) New local hero : le ph\u00e9nom\u00e8ne GJ106 est de retour. Live transpirant, performance tachycardique ,aaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22422 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-80 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;16 mars \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;16 mars \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/hammershoi-gerard-jugno-106/" class="url">Hammershøi + Gerard Jugno 106</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture mobiletrigger tribeeventday17 tribeeventsright"
				data-day="20240317"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"17 mars"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum17">

			17	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
								</tr>
		<tr>
			
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture mobiletrigger tribeeventday18"
				data-day="20240318"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"18 mars"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum18">

			18	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture mobiletrigger tribeeventday19"
				data-day="20240319"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"19 mars"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum19">

			19	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday20"
				data-day="20240320"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"20 mars"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum20">

			20	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2242420240320" class="tribeeventscategorymusique post22424 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue80 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22424-2024-03-20&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Aidan Baker + Yoke&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/aidan-baker-yoke\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;20 mars \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;AIDAN BAKER (Berlin \/\/ Nadja \/\/ Ambiant exp\u00e9rimental) Aidan Baker est un multi-instrumentiste de formation classique qui utilise la guitare \u00e9lectrique comme instrument principal. En utilisant des m\u00e9thodes pr\u00e9par\u00e9es et alternatives de jeu de la guitare, ainsi que divers effets \u00e9lectroniques, Baker cr\u00e9e une musique qui rel\u00e8ve g\u00e9n\u00e9ralement du genre ambiant\/exp\u00e9rimental, mais qui puise sesaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22424 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-80 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;20 mars \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;20 mars \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/aidan-baker-yoke/" class="url">Aidan Baker + Yoke</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday21"
				data-day="20240321"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"21 mars"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum21">

			21	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2167720240321" class="tribeeventscategorymusique post21677 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue86 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21677-2024-03-21&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Clara Ys\u00e9 + Barkanan&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/clara-yse-barkanan\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;21 mars \u00e0 20:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Clara Ys\u00e9, c\u2019est, d\u2019embl\u00e9e, une voix. Une voix qui soul\u00e8ve le sable, qui traverse le feu, transperce la nuit, franchit en souveraine des continents de sentiments et transporte avec elle la douleur autant que ses rem\u00e8des.Elle s\u2019avance en pleine lumi\u00e8re, \u00e0 pleine puissance, avec Oceano Nox,son premier album.&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21677 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-86 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;21 mars \u00e0 20:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;21 mars \u00e0 20:30&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/clara-yse-barkanan/" class="url">Clara Ysé + Barkanan</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture mobiletrigger tribeeventday22 tribeeventsright"
				data-day="20240322"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"22 mars"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum22">

			22	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday23 tribeeventsright"
				data-day="20240323"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"23 mars"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum23">

			23	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2167920240323" class="tribeeventscategorymusique post21679 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue86 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21679-2024-03-23&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Isaac Delusion&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/isaac-delusion\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;23 mars \u00e0 20:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Apr\u00e8s 3 ans de silence avec un quatri\u00e8me album propice \u00e0 faire vibrer toute corde sensible, Isaac Delusion nous revient avec cette nouvelle destination. C\u2019est un retour vers une pop solaire l\u00e9g\u00e8rement voil\u00e9e, stri\u00e9e d\u2019une m\u00e9lancolie douce am\u00e8re. Quelque chose de simple, sans artifice.&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21679 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-86 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;23 mars \u00e0 20:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;23 mars \u00e0 20:30&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/isaac-delusion/" class="url">Isaac Delusion</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture mobiletrigger tribeeventday24 tribeeventsright"
				data-day="20240324"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"24 mars"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum24">

			24	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
								</tr>
		<tr>
			
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture mobiletrigger tribeeventday25"
				data-day="20240325"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"25 mars"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum25">

			25	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture mobiletrigger tribeeventday26"
				data-day="20240326"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"26 mars"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum26">

			26	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture mobiletrigger tribeeventday27"
				data-day="20240327"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"27 mars"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum27">

			27	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture mobiletrigger tribeeventday28"
				data-day="20240328"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"28 mars"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum28">

			28	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday29 tribeeventsright"
				data-day="20240329"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"29 mars"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum29">

			29	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2097620240329" class="tribeeventscategorymusique post20976 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue80" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;20976-2024-03-29&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Melenas + premi\u00e8re partie&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/melenas-premiere-partie\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;29 mars \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Le Bazar pr\u00e9sente : Melenas + premi\u00e8re partie vendredi 29 mars 2024 Sonic Lyon billetterie Melenas (garage fuzz pop reverbcore, Espagne) Originaire de Pampelune en Espagne, Melenas est un groupe de rock garage qui fera craquer les fans de The Feelies, Stereolab et ou les amateurs de jangle pop pour ses guitares chatoyantes, ses doucesaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-20976 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-80&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;29 mars \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;29 mars \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/melenas-premiere-partie/" class="url">Melenas + première partie</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2242720240329" class="tribeeventscategorymusique post22427 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue80" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22427-2024-03-29&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Melenas + Pop Crimes&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/melenas-pop-crimes\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;29 mars \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Melenas (garage\/pop stereolabienne, Espagne) Originaire de Pampelune en Espagne, Melenas est un groupe de rock garage qui fera craquer les fans de The Feelies, Stereolab et ou les amateurs de jangle pop pour ses guitares chatoyantes, ses douces m\u00e9lodies et ses rythmes entra\u00eenants auxquels s\u2019ajoute une touche de psych\u00e9 ensoleill\u00e9e. Melenas s\u2019est fait conna\u00eetre enaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22427 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-80&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;29 mars \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;29 mars \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/melenas-pop-crimes/" class="url">Melenas + Pop Crimes</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2168120240329" class="tribeeventscategorymusique post21681 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue86 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21681-2024-03-29&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Whispering Sons&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/whispering-sons\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;29 mars \u00e0 20:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Post-punk rac\u00e9 et moderne \u00e0 la fois, voix grave de la charismatique chanteuse Fenne Kuppens, imagerie sombre mais musique lumineuse, Whispering Sons a vite fait de devenir culte au Nord du pays avant d&#039;envahir petit \u00e0 petit les ondes de tout le pays via des singles imparables comme &#039;Alone&#039;.&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21681 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-86 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;29 mars \u00e0 20:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;29 mars \u00e0 20:30&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/whispering-sons/" class="url">Whispering Sons</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture mobiletrigger tribeeventday30 tribeeventsright"
				data-day="20240330"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"30 mars"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum30">

			30	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture mobiletrigger tribeeventday31 tribeeventsright"
				data-day="20240331"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"31 mars"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum31">

			31	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
					</tr>
		</tbody>
	</table><!-- .tribe-events-calendar -->

	<!-- Month Footer -->
		<div id="tribeeventsfooter">

		<!-- Footer Navigation -->
				

<h3 class="tribeeventsvisuallyhidden">Calendar Month Navigation</h3>

<ul class="tribeeventssubnav">
	<li class="tribeeventsnavprevious">
		<a data-month="202402" href="https://villemorte.fr/agenda/2024-02/" rel="prev"><span>&laquo;</span> février </a>	</li>
	<!-- .tribe-events-nav-previous -->
	<li class="tribeeventsnavnext">
		<a data-month="202404" href="https://villemorte.fr/agenda/2024-04/" rel="next">avril <span>&raquo;</span></a>	</li>
	<!-- .tribe-events-nav-next -->
</ul><!-- .tribe-events-sub-nav -->

		
	</div>
	<!-- #tribe-events-footer -->
	<a class="tribeeventsical tribeeventsbutton" title="Utilisez ceci pour partager les données de calendrier avec Google Calendar Apple iCal et d’autres applications compatibles" href="https://villemorte.fr/agenda/?ical=1">+ Exporter les évènements</a>
	



	


</div><!-- #tribe-events-content -->
</div> <!-- #tribe-events-content-wrapper -->	<div class="tribeeventsafterhtml"></div></div><!-- #tribe-events -->
<!--
Ce calendrier est généré par The Events Calendar.
http://evnt.is/18wn
-->
</main> <!-- #tribe-events-pg-template -->

    </div><!--this is the end... of the wrapper-->

    <footer id="pagefooter">
            <section class="topfooter"><div class="blocoblic"></div></section>
			<section class="contentfooter">
				<div id="custom_html2" class="widget_text module widget_custom_html"><div class="textwidget customhtmlwidget"><div class="bloccontact col13">
<h4><a href="https://villemorte.fr/" title="Accueil">VILLE MORTE</a></h4>
<p>CULTURE EN SOUS-SOL À LYON ET SES ENVIRONS
</p>
</div>
<div class="bloccontact col13">
<h4>VILLE MORTE 2.0</h4>                   
<ul><li>
<a href="https://www.facebook.com/lyonvillemorte/"><img src="https://www.villemorte.fr/wp-content/themes/villemorte/img/facebook.png" width="20"/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Ville Morte sur Facebook</a></li>

<li><a href="https://www.villemorte.fr/feed"><img src="https://villemorte.fr/wp-content/themes/villemorte/img/rss.png" width="20"/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Ville Morte en Flux RSS</a></li>
</ul>
</div>
<div class="bloccontact col13">
<h4>LIENS</h4>
<ul>
<li><a href="https://villemorte.fr/agenda/">- Agenda</a></li>
<li><a href="https://villemorte.fr/le-reseau/">- Réseau</a></li>
<li><a href="https://villemorte.fr/contact/">- Contact</a></li>
</ul>
</div></div></div>            </section>
				
           
</footer>
    
        <div class="simplebanner simplebannertext" style="displaynone important"></div>		
		







</body>
</html>

<!-- Dynamic page generated in 0.357 seconds. -->
<!-- Cached page generated by WP-Super-Cache on 2024-01-25 16:26:07 -->

<!-- super cache -->