<!DOCTYPE html>
<html lang="frFR" class="nojs">
<head>
	<meta charset="UTF8">
	<meta name="viewport" content="widthdevicewidth">
	<link rel="profile" href="https://gmpg.org/xfn/11">
	<link rel="pingback" href="https://villemorte.fr/xmlrpc.php">
    <!--[if lt IE 9]>
    
    <![endif]-->
	
<meta name='robots' content='index, follow, max-image-preview:large, max-snippet:-1, max-video-preview:-1' />

	<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.7 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->
	<title>Évènements Archive - Ville Morte</title>
	<meta name="description" content=" " />
	<link rel="canonical" href="https://villemorte.fr/agenda/" />
	<meta property="oglocale" content="fr_FR" />
	<meta property="ogtype" content="website" />
	<meta property="ogtitle" content="Évènements Archive  Ville Morte" />
	<meta property="ogdescription" content=" " />
	<meta property="ogurl" content="httpsvillemortefragenda" />
	<meta property="ogsite_name" content="Ville Morte" />
	<meta name="twittercard" content="summary_large_image" />
	
	<!-- / Yoast SEO plugin. -->


<link rel="alternate" type="applicationrssxml" title="Ville Morte raquo Flux" href="https://villemorte.fr/feed/" />
<link rel="alternate" type="applicationrssxml" title="Ville Morte raquo Flux des commentaires" href="https://villemorte.fr/comments/feed/" />
<link rel="alternate" type="textcalendar" title="Ville Morte raquo Flux iCal" href="https://villemorte.fr/agenda/?ical=1" />
<link rel="alternate" type="applicationrssxml" title="Ville Morte raquo Flux pour Évènements" href="https://villemorte.fr/agenda/feed/" />


	<link rel='stylesheet' id='tribe-accessibility-css-css' href='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/the-events-calendar/common/src/resources/css/accessibility.min.css?ver=4.14.12' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='tribe-events-full-calendar-style-css' href='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/the-events-calendar/src/resources/css/tribe-events-full.min.css?ver=5.12.4' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='tribe-events-custom-jquery-styles-css' href='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/the-events-calendar/vendor/jquery/smoothness/jquery-ui-1.8.23.custom.css?ver=5.12.4' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='tribe-events-bootstrap-datepicker-css-css' href='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/the-events-calendar/vendor/bootstrap-datepicker/css/bootstrap-datepicker.standalone.min.css?ver=5.12.4' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='tribe-events-calendar-style-css' href='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/the-events-calendar/src/resources/css/tribe-events-full.min.css?ver=5.12.4' type='text/css' media='all' />

<link rel='stylesheet' id='tribe-events-calendar-full-mobile-style-css' href='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/the-events-calendar/src/resources/css/tribe-events-full-mobile.min.css?ver=5.12.4' type='text/css' media='only screen and (max-width: 768px)' />
<link rel='stylesheet' id='wp-block-library-css' href='https://villemorte.fr/wp-includes/css/dist/block-library/style.min.css?ver=7a22247de8db3271f3bf8573be10e986' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='classic-theme-styles-css' href='https://villemorte.fr/wp-includes/css/classic-themes.min.css?ver=7a22247de8db3271f3bf8573be10e986' type='text/css' media='all' />

<link rel='stylesheet' id='contact-form-7-css' href='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/contact-form-7/includes/css/styles.css?ver=5.7.6' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='simple-banner-style-css' href='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/simple-banner/simple-banner.css?ver=2.15.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='genericons-css' href='https://villemorte.fr/wp-content/themes/villemorte/genericons/genericons.css?ver=3.2' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='villemorte-style-css' href='https://villemorte.fr/wp-content/themes/villemorte/style.css?ver=7a22247de8db3271f3bf8573be10e986' type='text/css' media='all' />
















<link rel="httpsapiworg" href="https://villemorte.fr/wp-json/" /><link rel="EditURI" type="applicationrsdxml" title="RSD" href="https://villemorte.fr/xmlrpc.php?rsd" />
<meta name="tecapiversion" content="v1"><meta name="tecapiorigin" content="httpsvillemortefr"><link rel="alternate" href="https://villemorte.fr/wp-json/tribe/events/v1/" />
	 <meta name="robots" content="noindexfollow" />
<link rel="icon" href="https://villemorte.fr/wp-content/uploads/2015/11/cropped-favicon-32x32.png" sizes="32x32" />
<link rel="icon" href="https://villemorte.fr/wp-content/uploads/2015/11/cropped-favicon-192x192.png" sizes="192x192" />
<link rel="appletouchicon" href="https://villemorte.fr/wp-content/uploads/2015/11/cropped-favicon-180x180.png" />
<meta name="msapplicationTileImage" content="httpsvillemortefrwpcontentuploads201511croppedfavicon270x270png" />
	
	
	
	
	

</head>

<body data-rsssl=1 class="archive posttypearchive posttypearchivetribe_events custombackground tribenojs eventsgridview eventsarchive tribeeventsstylefull tribethemevillemorte tribeeventspagetemplate">


	<div id="fbroot"></div>
	



        <header id="head">
			<div id="contentheader">
				<div class="bloclogoinfo">
					<div id="logo"><a href="https://villemorte.fr/" rel="home"><img src="https://villemorte.fr/wp-content/themes/villemorte/img/logo-ville-morte.svg" alt="Ville Morte" title="" /></a></div>
					<p class="bloginfo">Culture en sous-sol à Lyon et ses environs</p>
				</div>
				<div id="toolshead">
                    <div class="search">
					                    </div>
				</div>
                <div class="menuresponsive"><p><img src="https://villemorte.fr/wp-content/themes/villemorte/img/menu.svg" alt=">"/>MENU</p></div>
			</div>
         </header>
			
        <section id="blocconteneurmenu" class="responsive">
			<nav id="primary">
				<div class="menumenuprincipalcontainer"><ul id="menumenuprincipal" class="navmenu"><li id="menuitem9" class="menuitem menuitemtypepost_type menuitemobjectpage menuitemhome menuitem9"><a href="https://villemorte.fr/">Accueil</a></li>
<li id="menuitem66" class="menuitem menuitemtypecustom menuitemobjectcustom menuitem66"><a href="https://villemorte.fr/agenda">Agenda</a></li>
<li id="menuitem494" class="menuitem menuitemtypepost_type menuitemobjectpage menuitem494"><a href="https://villemorte.fr/radio/">Radio</a></li>
<li id="menuitem117" class="menuitem menuitemtypepost_type menuitemobjectpage menuitem117"><a href="https://villemorte.fr/lieux/">Lieux</a></li>
<li id="menuitem17" class="menuitem menuitemtypepost_type menuitemobjectpage current_page_parent menuitem17"><a href="https://villemorte.fr/actualites/">Webzine</a></li>
<li id="menuitem22" class="menuitem menuitemtypepost_type menuitemobjectpage menuitem22"><a href="https://villemorte.fr/le-reseau/">Réseaux</a></li>
<li id="menuitem18" class="menuitem menuitemtypepost_type menuitemobjectpage menuitem18"><a href="https://villemorte.fr/contact/">Contact</a></li>
</ul></div>			</nav><!-- .main-navigation -->
        </section>
   
    
		<div id="wrapper"><main
	id="tribeeventspgtemplate"
	 class="tribeeventspgtemplate" >
	<div id="tribeevents" class="tribenojs" data-live_ajax="0" data-datepicker_format="4" data-category="" data-featured=""><div class="tribeeventsbeforehtml"></div><span class="tribeeventsajaxloading"><img class="tribeeventsspinnermedium" src="https://villemorte.fr/wp-content/plugins/the-events-calendar/src/resources/images/tribe-loading.gif" alt="Chargement Évènements" /></span>	<div id="tribeeventscontentwrapper" class="tribeclearfix"><input type="hidden" id="tribeeventslisthash" value="">
<div class="tribeeventstitlebar">

	<!-- Month Title -->
		<h1 class="tribeeventspagetitle">Évènements en février 2024</h1>
	
</div>


<div id="tribeeventsbar">

	
	<!-- #tribe-bar-form -->

</div><!-- #tribe-events-bar -->

<div id="tribeeventscontent" class="tribeeventsmonth">

	<!-- Month Title 
		<h2 class="tribeeventspagetitle">Évènements en février 2024</h2>
		-->

	<!-- Notices -->
	
	<!-- Month Header -->
		<div id="tribeeventsheader"  data-title="Évènements Archive  Ville Morte" data-viewtitle="Évènements en février 2024" data-view="month" data-date="202402" data-baseurl="httpsvillemortefragendamois">

		<!-- Header Navigation -->
		

<h3 class="tribeeventsvisuallyhidden">Calendar Month Navigation</h3>

<ul class="tribeeventssubnav">
	<li class="tribeeventsnavprevious">
		<a data-month="202401" href="https://villemorte.fr/agenda/2024-01/" rel="prev"><span>&laquo;</span> janvier </a>	</li>
	<!-- .tribe-events-nav-previous -->
	<li class="tribeeventsnavnext">
		<a data-month="202403" href="https://villemorte.fr/agenda/2024-03/" rel="next">mars <span>&raquo;</span></a>	</li>
	<!-- .tribe-events-nav-next -->
</ul><!-- .tribe-events-sub-nav -->


	</div>
	<!-- #tribe-events-header -->
	
	<!-- Month Grid -->
	

	<table class="tribeeventscalendar">
		<thead>
		<tr>
							<th id="tribeeventslundi" title="lundi" data-day-abbr="lun">lundi</th>
							<th id="tribeeventsmardi" title="mardi" data-day-abbr="mar">mardi</th>
							<th id="tribeeventsmercredi" title="mercredi" data-day-abbr="mer">mercredi</th>
							<th id="tribeeventsjeudi" title="jeudi" data-day-abbr="jeu">jeudi</th>
							<th id="tribeeventsvendredi" title="vendredi" data-day-abbr="ven">vendredi</th>
							<th id="tribeeventssamedi" title="samedi" data-day-abbr="sam">samedi</th>
							<th id="tribeeventsdimanche" title="dimanche" data-day-abbr="dim">dimanche</th>
					</tr>
		</thead>
		<tbody class="vcalendar">
		<tr>
						
			
			<td class="tribeeventsothermonth tribeeventsfuture mobiletrigger tribeeventday29"
				data-day="20240129"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"29 janvier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum29">

			29	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsothermonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday30"
				data-day="20240130"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"30 janvier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum30">

			30	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2195020240130" class="tribeeventscategorymusique post21950 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue202" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21950-2024-01-30&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Salgar &#038; Eraslan Duo&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/salgar-eraslan-duo-2\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;30 janvier \u00e0 19:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Merve Salgar et Anil Eraslan sont deux musiciens d\u2019origine turque qui partagent leurs vies entre Strasbourg, Berlin et Istanbul. Leurs pratiques musicales se situent \u00e0 la lisi\u00e8re entre musiques traditionnelles et musiques improvis\u00e9es. La musique de Salgar &amp;amp; Eraslan Duo s\u2019\u00e9coute comme un voyage ininterrompu. Tour \u00e0 tour, les cordes pinc\u00e9es du tanbur r\u00e9pondent auxaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21950 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-202&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;30 janvier \u00e0 19:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;30 janvier \u00e0 19:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/salgar-eraslan-duo-2/" class="url">Salgar &#038; Eraslan Duo</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2201920240130" class="tribeeventscategorymusique post22019 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue80 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22019-2024-01-30&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Dlina Volny + Jennifer Touch&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/dlina-volny-jennifer-touch\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;30 janvier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Dlina Volny (synth pop\/dark disco, Bi\u00e9lorussie) is a post-punk\/dark disco\/brut-pop trio from Minsk, Belarus (now based in Vilnius). The band released their second album DAZED on Italians Do It Better in November 2021.Before the pandemic, Dlina Volny played a number of successful shows, alongside MOLCHAT DOMA, KEDR LIVANSKIY, GENTS, SUPER BESSE, to name but aaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22019 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-80 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;30 janvier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;30 janvier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/dlina-volny-jennifer-touch/" class="url">Dlina Volny + Jennifer Touch</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsothermonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday31"
				data-day="20240131"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"31 janvier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum31">

			31	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2063520240131" class="tribeeventscategorymusique post20635 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue5799 tribeeventsorganizer9882" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;20635-2024-01-31&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Samiam + Go Public!&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/samiam-1ere-partie\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;31 janvier \u00e0 19:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;SAMIAM - Punk-rock \/ Emo \/ Powerpop, USA Soyons honn\u00eates, on n&#039;attendait plus grand chose de SAMIAM depuis une bonne d\u00e9cennie. Et faute de nouveaut\u00e9s, on rassasiait notre nostalgie en \u00e9coutant avec toujours autant de d\u00e9lectation les chef d&#039;\u0153uvres Billy (92), You&#039;re freaking me out (97) ou encore Clumsy (94), l&#039;une des pierres fondatrices duaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-20635 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-5799 tribe-events-organizer-9882&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;31 janvier \u00e0 19:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;31 janvier \u00e0 19:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/samiam-1ere-partie/" class="url">Samiam + Go Public!</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2195220240131" class="tribeeventscategorymusique post21952 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue202" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21952-2024-01-31&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Zangbeto Quintet&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/zangbeto-quintet\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;31 janvier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Le groupe Zangbeto form\u00e9 en 2021 par trois jeunes musiciens togolais, Joachim Amouzou, Honor\u00e9 Dafo et Henoch Fafadji, allie le jazz contemporain aux rythmes et aux chants d\u2019Afrique de l\u2019Ouest. Ce nom \u00ab Zangbeto \u00bb trouve son origine dans une soci\u00e9t\u00e9 de masques du sud du B\u00e9nin, qui ont pour mission de prot\u00e9ger la villeaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21952 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-202&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;31 janvier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;31 janvier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/zangbeto-quintet/" class="url">Zangbeto Quintet</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2239520240131" class="tribeeventscategorymusique post22395 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue80" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22395-2024-01-31&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Feet + Barrio Colette&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/feet-barrio-colette\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;31 janvier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;FEET (Indie Rock\/Nice Swan Records, Londres) En 2019, les 5 anglais de FEET ont sorti l\u2019album \u2018What\u2019s Inside is more than Just Ham\u2019 et apparemment toujours pas de regrets par rapport au nom. A l\u2019int\u00e9rieur donc, pas mal de hits indie rock, comme \u00ab English Weather \u00bb et \u00ab Chalet 47 \u00bb. Ils viennent deaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22395 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-80&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;31 janvier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;31 janvier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/feet-barrio-colette/" class="url">Feet + Barrio Colette</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2214820240131" class="tribeeventscategorymusique post22148 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue254 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22148-2024-01-31&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Control Voltage&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/control-voltage-7\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;31 janvier \u00e0 20:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;CONTROL VOLTAGE (Exp\u00e9\/Impro)&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22148 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-254 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;31 janvier \u00e0 20:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;31 janvier \u00e0 20:30&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/control-voltage-7/" class="url">Control Voltage</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday01"
				data-day="20240201"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"1 fu00e9vrier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum1">

			1	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2260820240201" class="tribeeventscategorytheatre post22608 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_cattheatre cat_theatre tribeeventsvenue226 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22608-2024-02-01&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Les fugitifs&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/les-fugitifs-2\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;1 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Les Fugitifs occupent le 1e jeudi de chaque mois les planches de la Boulangerie du Prado pour un spectacle improvis\u00e9 et in\u00e9dit. Pas apr\u00e8s pas, instant apr\u00e8s instant, un lieu prend vie et les projecteurs s\u2019allument sur un d\u00e9cor imaginaire. Un spectacle aussi vari\u00e9 qu\u2019il existe de lieux dans le monde. Un b\u0153uf d\u2019improvisation laissantaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-theatre post-22608 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-theatre cat_theatre tribe-events-venue-226 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;1 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;1 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/les-fugitifs-2/" class="url">Les fugitifs</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday02 tribeeventsright"
				data-day="20240202"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"2 fu00e9vrier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum2">

			2	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2276820240202" class="tribeeventscategorybouffe tribeeventscategorysoireedesoutien post22768 tribe_events typetribe_events statuspublish haspostthumbnail hentry tribe_events_catbouffe tribe_events_catsoireedesoutien cat_bouffe cat_soireedesoutien tribeeventsvenue6193" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22768-2024-02-02&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Soir\u00e9e de soutien pour le Jusqu\u2019ici&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/soiree-de-soutien-pour-le-jusquici\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/soiree_de_soutien_a3-724x1024.jpg&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;2 f\u00e9vrier \u00e0 19:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/soiree_de_soutien_a3-212x300.jpg&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Viens manger et boire \u00e0 l\u2019Amicale pour permettre au Jusqu\u2019ici de continuer \u00e0 vivre \u00e0 \u00e0 accueillir nos luttes collectives ! Le Jusqu\u2019ici, c\u2019est au 169 Grande rue de la Guilloti\u00e8re, et c\u2019est plein de belles choses : Une librairie et biblioth\u00e8que politique (f\u00e9ministe, marxiste, internationaliste, \u00e9cologiste, intersectionnelle, etc.) Un espace d\u2019organisation politique pour deaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-bouffe tribe-events-category-soiree-de-soutien post-22768 tribe_events type-tribe_events status-publish has-post-thumbnail hentry tribe_events_cat-bouffe tribe_events_cat-soiree-de-soutien cat_bouffe cat_soiree-de-soutien tribe-events-venue-6193&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;2 f\u00e9vrier \u00e0 19:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;2 f\u00e9vrier \u00e0 19:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/soiree-de-soutien-pour-le-jusquici/" class="url">Soirée de soutien pour le Jusqu’ici</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2237120240202" class="tribeeventscategorymusique post22371 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue3802" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22371-2024-02-02&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Guttersnipe + G\u00e9sir + Mal\u00e9ore&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/guttersnipe-gesir-maleore\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;2 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Guttersnipe Ode to Spongehouse de Guttersnipe G\u00e9sir G\u00c9SIR electric Ste Foy de G\u00c9SIR G\u00e9sir - Live in Cubzac de G\u00c9SIR Julien Desailly\/Jean-Luc Guionnet\/Camille \u00c9maille Mal\u00e9ore &amp;nbsp; @ Grrrnd Z\u00e9ro +\/- 7\u20ac&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22371 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-3802&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;2 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;2 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/guttersnipe-gesir-maleore/" class="url">Guttersnipe + Gésir + Maléore</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2249320240202" class="tribeeventscategorymusique post22493 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue18311" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22493-2024-02-02&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Odessey &#038; Oracle&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/odyssey-and-oracle\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;2 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Odyss\u00e9e and Oracle (pop baroque) Plus que jamais d\u00e9termin\u00e9 \u00e0 subvertir les standards de la chanson populaire, Odessey &amp;amp; Oracle nous offre un quatri\u00e8me album qui tente de recoloriser un quotidien parfois enlis\u00e9 dans ses nuances de gris. M\u00ealant instruments acoustiques (voix, fl\u00fbte, guitares, piano \u00e9lectrom\u00e9canique, batterie\u2026) et synth\u00e9tiseurs analogiques, le quatuor distille une popaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22493 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-18311&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;2 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;2 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/odyssey-and-oracle/" class="url">Odessey &#038; Oracle</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2251020240202" class="tribeeventscategorymusique post22510 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue202" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22510-2024-02-02&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Marc Copland &#038; Daniel Schl\u00e4ppi duo&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/marc-copland-daniel-schlappi-duo\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;2 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Daniel Schl\u00e4ppi \u00e0 la basse et Marc Copland au piano produisent une musique onirique pleine de l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 et de po\u00e9sie, inspir\u00e9e de l\u2019instant pr\u00e9sent. Dot\u00e9s d\u2019habilet\u00e9s instrumentales extraordinaires, les deux musiciens am\u00e8nent la musique \u00e0 respirer, \u00e0 faire pulser notre temps et \u00e0 faire r\u00e9sonner le monde. Les concerts de ce duo sont des \u00e9v\u00e8nementsaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22510 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-202&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;2 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;2 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/marc-copland-daniel-schlappi-duo/" class="url">Marc Copland &#038; Daniel Schläppi duo</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2256620240202" class="tribeeventscategorydjset post22566 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catdjset cat_djset tribeeventsvenue254 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22566-2024-02-02&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Basement Delights&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/basement-delights-2\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;2 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;BASEMENT DELIGHTS (Dj Set) Encore aller trainer au Trokson un vendredi soir !? Si tu veux \u00e9couter du bon son et passer du bon temps, alors oui. Soul, Garage, punk, rhythm &amp;amp; blues, ... 100 % vinyl. Et qui sait... peut \u00eatre m\u00eame que tu danseras toute la soir\u00e9e.&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-dj-set post-22566 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-dj-set cat_dj-set tribe-events-venue-254 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;2 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;2 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/basement-delights-2/" class="url">Basement Delights</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
	<div class="tribeeventsviewmore">
				<a href="https://villemorte.fr/agenda/2024-02-02/">Voir les 7 Évènements &raquo;</a>
	</div>
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday03 tribeeventsright"
				data-day="20240203"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"3 fu00e9vrier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum3">

			3	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2266520240203" class="tribeeventscategoryfestival tribeeventscategorymusique post22665 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catfestival tribe_events_catmusique cat_festival cat_musique tribeeventsvenue965" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22665-2024-02-03&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Festival l\u2019Avalanche&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/festival-lavalanche\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;3 f\u00e9vrier \u00e0 18:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Pens\u00e9 et port\u00e9 par le Jack Jack, le festival l\u2019Avalanche fera la part belle aux artistes nationaux comme r\u00e9gionaux. Il sera conduit dans une approche responsable et solidaire, avec des parcours de pr\u00e9vention et de sensibilisation aux risques en milieu festif, port\u00e9s par des associations locales. Le festival accueillera plusieurs artistes aux styles vari\u00e9s, suraaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-festival tribe-events-category-musique post-22665 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-festival tribe_events_cat-musique cat_festival cat_musique tribe-events-venue-965&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;3 f\u00e9vrier \u00e0 18:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;3 f\u00e9vrier \u00e0 18:30&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/festival-lavalanche/" class="url">Festival l’Avalanche</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2166520240203" class="tribeeventscategoryexposition post21665 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catexposition cat_exposition tribeeventsvenue86" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21665-2024-02-03&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Au D\u00e9tour d&amp;rsquo;une Ba\u00efne&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/au-detour-dune-baine\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;3 f\u00e9vrier \u00e0 19:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Au d\u00e9tour d\u2019une ba\u00efne est un reflet de l\u2019univers onirique de Laho, peupl\u00e9 d\u2019\u00eatres bienveillants et enveloppants. Ses cr\u00e9atures marines entre l\u2019humain et l\u2019animal, figures protectrices du monde de demain, sont une ode \u00e0 l\u2019imaginaire, \u00e0 la nature et \u00e0 toutes ses formes de vie et de beaut\u00e9. Exposition pr\u00e9sent\u00e9e du 26 janvier au 7aaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-exposition post-21665 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-exposition cat_exposition tribe-events-venue-86&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;3 f\u00e9vrier \u00e0 19:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;3 f\u00e9vrier \u00e0 19:30&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/au-detour-dune-baine/" class="url">Au Détour d&rsquo;une Baïne</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2259520240203" class="tribeeventscategorymusique post22595 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue477" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22595-2024-02-03&quot;,&quot;title&quot;:&quot;8\u00b06 Crew + Claimed Choice&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/86-crew-claimed-choice\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;3 f\u00e9vrier \u00e0 19:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;8\u00b06 CREW : Depuis plus de 20 ans, 8\u00b06 CREW se produit sur les sc\u00e8nes ska, reggae et punk -rock de France et d\u2019Europe. La solidit\u00e9 de sa rythmique, la g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 de sa section cuivre et les textes durs et vrais de Charly forgent l\u2019identit\u00e9 du groupe. Ses influences sont le ska de la p\u00e9riodeaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22595 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-477&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;3 f\u00e9vrier \u00e0 19:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;3 f\u00e9vrier \u00e0 19:30&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/86-crew-claimed-choice/" class="url">8°6 Crew + Claimed Choice</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2238320240203" class="tribeeventscategorysortiedalbum post22383 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catsortiedalbum cat_sortiedalbum tribeeventsvenue3802 tribeeventsorganizer22385" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22383-2024-02-03&quot;,&quot;title&quot;:&quot;GCR K7 Release Party&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/gcr-k7-release-party\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;3 f\u00e9vrier \u00e0 20:00 - 23:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;soir\u00e9e de soutien du label K7 lyonnais GCR https:\/\/guerillacassette.bandcamp.com\/album\/a-core-france-compilation-briser-le-noyau&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-sortie-dalbum post-22383 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-sortie-dalbum cat_sortie-dalbum tribe-events-venue-3802 tribe-events-organizer-22385&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;3 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;3 f\u00e9vrier \u00e0 23:30&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/gcr-k7-release-party/" class="url">GCR K7 Release Party</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2243320240203" class="tribeeventscategorymusique post22433 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue84 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22433-2024-02-03&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Swing&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/swing\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;3 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Dans un monde moderne, toujours press\u00e9, o\u00f9 le futur est fantasm\u00e9, o\u00f9 le pass\u00e9 se voit r\u00e9guli\u00e8rement id\u00e9alis\u00e9, une vie peut-elle encore se conjuguer au pr\u00e9sent ? Cette question aux multiples solutions s\u2019infiltre dans les moindres recoins du premier album de Swing. Avec \u00ab Au revoir Sim\u00e9on \u00bb, le rappeur bruxellois d\u00e9livre une \u0153uvre personnelleaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22433 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-84 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;3 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;3 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/swing/" class="url">Swing</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
	<div class="tribeeventsviewmore">
				<a href="https://villemorte.fr/agenda/2024-02-03/">Voir les 11 Évènements &raquo;</a>
	</div>
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday04 tribeeventsright"
				data-day="20240204"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"4 fu00e9vrier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum4">

			4	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2252320240204" class="tribeeventscategorymusique post22523 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue202 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22523-2024-02-04&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Match-retour : Big Band de l\u2019Ouest vs Dim Dam Domb\u2019 Big Band&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/match-retour-big-band-de-louest-vs-dim-dam-domb-big-band\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;4 f\u00e9vrier \u00e0 16:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Le P\u00e9riscope donne carte blanche au Big Band de l\u2019Ouest pour reprendre les matchs retours initi\u00e9s dans les ann\u00e9es 2010. Le principe est simple : un dimanche apr\u00e8s midi, deux big bands sur sc\u00e8ne avec deux visions personnelles du r\u00e9pertoire big band. Le dimanche 4 f\u00e9vrier 2024, le BBO re\u00e7oit le Dim Dam Domb\u2019 Bigaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22523 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-202 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;4 f\u00e9vrier \u00e0 16:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;4 f\u00e9vrier \u00e0 16:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/match-retour-big-band-de-louest-vs-dim-dam-domb-big-band/" class="url">Match-retour : Big Band de l’Ouest vs Dim Dam Domb’ Big Band</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
								</tr>
		<tr>
			
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday05"
				data-day="20240205"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"5 fu00e9vrier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum5">

			5	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2238720240205" class="post22387 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribeeventsvenue3802 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22387-2024-02-05&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Abstract Concrete + RE : SSAK + Pili Co\u00eft&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/abstract-concrete-re-ssak-pili-coit\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;5 f\u00e9vrier \u00e0 20:30 - 23:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Abstract Concrete de Abstract Concrete &amp;nbsp; https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=u9uX8TBzIIg Atomic Bongos \u00b7 RE: SSAK Live @ Barricades Marseille 01\/2023 Love everywhere de Pili Co\u00eft https:\/\/duretdoux.com\/dur-et-doux\/artistes\/pili-coit\/ &amp;nbsp; 20h30 - 00h prix libre \/\/\/ + ou - 7\u20ac&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;post-22387 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe-events-venue-3802 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;5 f\u00e9vrier \u00e0 20:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;5 f\u00e9vrier \u00e0 23:30&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/abstract-concrete-re-ssak-pili-coit/" class="url">Abstract Concrete + RE : SSAK + Pili Coït</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday06"
				data-day="20240206"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"6 fu00e9vrier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum6">

			6	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2265220240206" class="tribeeventscategorytheatre post22652 tribe_events typetribe_events statuspublish haspostthumbnail hentry tribe_events_cattheatre cat_theatre tribeeventsvenue717" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22652-2024-02-06&quot;,&quot;title&quot;:&quot;La Barbe&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/la-barbe\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/La-barbe-leg.jpg&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;6 f\u00e9vrier \u00e0 19:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/La-barbe-leg-240x300.jpg&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Une rencontre avec Barbe Bleue. On se souvient d\u2019un homme \u00e0 la barbe \u00e9trange, d\u2019une jeune femme curieuse, d\u2019une cl\u00e9 tach\u00e9e de sang et de cadavres retrouv\u00e9s derri\u00e8re la porte d\u2019une chambre interdite\u2026 Barbe Bleue est une sordide histoire de f\u00e9minicides, sans cesse actualis\u00e9e au fil des \u00e9poques, se m\u00ealant \u00e0 l\u2019Histoire, s\u2019emparant du faitaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-theatre post-22652 tribe_events type-tribe_events status-publish has-post-thumbnail hentry tribe_events_cat-theatre cat_theatre tribe-events-venue-717&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;6 f\u00e9vrier \u00e0 19:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;6 f\u00e9vrier \u00e0 19:30&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/la-barbe/" class="url">La Barbe</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2277120240206" class="tribeeventscategorystandup post22771 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catstandup cat_standup tribeeventsvenue4238 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22771-2024-02-06&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Stand-up politique&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/stand-up-politique\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;6 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Stand-up politique aux Clameurs&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-stand-up post-22771 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-stand-up cat_stand-up tribe-events-venue-4238 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;6 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;6 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/stand-up-politique/" class="url">Stand-up politique</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday07"
				data-day="20240207"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"7 fu00e9vrier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum7">

			7	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2266920240207" class="tribeeventscategorymusique post22669 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue78" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22669-2024-02-07&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Mars Red Sky + Cosse + Occult Hand Order&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/mars-red-sky-cosse-occult-hand-order\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;7 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Mars Red Sky (Stoner Rock Psych\u00e9) D\u2019une \u00e9paisse et complexe rythmique se d\u00e9gage la voix \u00e9th\u00e9r\u00e9e et m\u00e9lodique de Julien Pras, port\u00e9e par le lyrisme de la litt\u00e9rature de science-fiction... Quasi cin\u00e9matographique, le son de MARS RED SKY d\u00e9gage une \u00e9trange et singuli\u00e8re saveur, se distinguant habilement dans le paysage heavy rock. Sur sc\u00e8ne, leaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22669 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-78&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;7 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;7 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/mars-red-sky-cosse-occult-hand-order/" class="url">Mars Red Sky + Cosse + Occult Hand Order</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2270220240207" class="tribeeventscategorydjset tribeeventscategorymusique post22702 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catdjset tribe_events_catmusique cat_djset cat_musique tribeeventsvenue80" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22702-2024-02-07&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Sa-Roc + Starrlight + Kaynixe&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/sa-roc-starrlight-kaynixe\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;7 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;PANTHERS pr\u00e9sente: GIRLHOOD#2 avec Sa-Roc, Starrlight &amp;amp; Kaynixe SA-ROC (Hip-Hop, Washington, Rhymesayers) Originaire de Washington, mais \u00e9tablie \u00e0 Atlanta, SA-ROC a sorti pr\u00e8s d\u2019une dizaine de projets en ind\u00e9. Elle a m\u00eame commenc\u00e9 \u00e0 percer quand, en 2014, via son producteur Sol Messiah, elle a attir\u00e9 l\u2019attention de David Banner, et enregistr\u00e9 avec lui leaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-dj-set tribe-events-category-musique post-22702 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-dj-set tribe_events_cat-musique cat_dj-set cat_musique tribe-events-venue-80&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;7 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;7 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/sa-roc-starrlight-kaynixe/" class="url">Sa-Roc + Starrlight + Kaynixe</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2252520240207" class="tribeeventscategorymusique post22525 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue202 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22525-2024-02-07&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Derya Y\u0131ld\u0131r\u0131m &#038; Grup \u015eim\u015fek&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/derya-yildirim-grup-simsek-4\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;7 f\u00e9vrier \u00e0 21:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Derya Y\u0131ld\u0131r\u0131m et Grup \u015eim\u015fek nous revient avec son troisi\u00e8me album \u201cDost 2\u201d, deuxi\u00e8me partie du tr\u00e8s acclam\u00e9 Dost 1 paru en 2021. Cette sortie de huit titres voit la chanteuse turque, joueuse de ba\u011flama et multi-instrumentiste Derya Y\u0131ld\u0131r\u0131m et son groupe international de fr\u00e8res et s\u0153urs poursuivre leur voyage psych\u00e9d\u00e9lique, serpentant \u00e0 travers laaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22525 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-202 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;7 f\u00e9vrier \u00e0 21:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;7 f\u00e9vrier \u00e0 21:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/derya-yildirim-grup-simsek-4/" class="url">Derya Yıldırım &#038; Grup Şimşek</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday08"
				data-day="20240208"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"8 fu00e9vrier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum8">

			8	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2279920240208" class="tribeeventscategorybouffe tribeeventscategoryprojection post22799 tribe_events typetribe_events statuspublish haspostthumbnail hentry tribe_events_catbouffe tribe_events_catprojection cat_bouffe cat_projection tribeeventsvenue3802" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22799-2024-02-08&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Bistro-cin\u00e9: Une \u00eele et une nuit&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/bistro-cine-une-ile-et-une-nuit\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/IMG_20240122_211032.jpg&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;8 f\u00e9vrier \u00e0 18:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/IMG_20240122_211032-212x300.jpg&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Bistro zero &amp;amp; Les Pirates des Lentill\u00e8res pr\u00e9sentent SOIR\u00c9E BISTRO-CIN\u00c9 19h00 Repas vegan styl\u00e9 20h30 Projection de \&quot;Une \u00eele et une nuit\&quot; par les pirates des lentill\u00e8res 18h - 23h Prix libre Grrrnd Zero 60 avenue de Bohlen, Vaulx-en-velin grrrndzero.org site web : https:\/\/piratesdeslentilleres.net contact : piratesdeslentilleres@riseup.net Synopsis Autour du feu, voyageurs et pirates seaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-bouffe tribe-events-category-projection post-22799 tribe_events type-tribe_events status-publish has-post-thumbnail hentry tribe_events_cat-bouffe tribe_events_cat-projection cat_bouffe cat_projection tribe-events-venue-3802&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;8 f\u00e9vrier \u00e0 18:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;8 f\u00e9vrier \u00e0 18:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/bistro-cine-une-ile-et-une-nuit/" class="url">Bistro-ciné: Une île et une nuit</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2274620240208" class="tribeeventscategorybouffe tribeeventscategorykaraoke post22746 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catbouffe tribe_events_catkaraoke cat_bouffe cat_karaoke tribeeventsvenue1291" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22746-2024-02-08&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Karaok\u00e9 live&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/karaoke-live\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;8 f\u00e9vrier \u00e0 19:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;ENTR\u00c9E + BOUFFE \u00c0 PRIX LIBRE, NO CB KAROKE LIVE, comme chaque 1er jeudi du mois, viens comme tu es, en crew ou pas ! Notre Pianiste accompagne en live chaque chanson, on a un gros r\u00e9pertoire fran\u00e7ais\/anglais\/portugais ! Viens avec ton instrument si tu veux et tu peux accompagner ou pr\u00e9senter une chanson :)&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-bouffe tribe-events-category-karaoke post-22746 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-bouffe tribe_events_cat-karaoke cat_bouffe cat_karaoke tribe-events-venue-1291&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;8 f\u00e9vrier \u00e0 19:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;8 f\u00e9vrier \u00e0 19:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/karaoke-live/" class="url">Karaoké live</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2239720240208" class="tribeeventscategorymusique post22397 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue80" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22397-2024-02-08&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Aline + mOnde&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/aline-monde\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;8 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;ALINE *ce soir la lune sera bleue* (pop ligne claire, axe Roanne-Marseille-Paris) \u00ab Si Gamine fut le meilleur groupe pop fran\u00e7ais des ann\u00e9es 1980, Aline reste celui des ann\u00e9es 2010. \u00c0 trois d\u00e9cennies d\u2019\u00e9cart, m\u00eame discographie exemplaire et m\u00eame trajectoire furtive : deux albums m\u00e9morables et puis s\u2019en va. Avec \u00ab Regarde le Ciel \u00bbaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22397 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-80&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;8 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;8 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/aline-monde/" class="url">Aline + mOnde</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2243520240208" class="tribeeventscategorymusique post22435 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue3343" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22435-2024-02-08&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Guy2Bezbar&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/guy2bezbar\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;8 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Apr\u00e8s 40 dates de concerts et de festivals en 2022, son premier album certifi\u00e9 disque d\u2019or, un album en commun avec Leto, une Cigale et un Olympia sold-out et l\u2019annonce d\u2019un Z\u00e9nith Paris-La Villette le 29 f\u00e9vrier 2024 : Guy2bezbar reprend la route des concerts et annonce une tourn\u00e9e dans toute la France pour pr\u00e9senteraaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22435 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-3343&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;8 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;8 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/guy2bezbar/" class="url">Guy2Bezbar</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2252720240208" class="tribeeventscategorymusique post22527 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue202 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22527-2024-02-08&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Jozef Dumoulin&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/jozef-dumoulin\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;8 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Invent\u00e9 \u00e0 la fin des ann\u00e9es 50\u2026 Adopt\u00e9 par Ray Manzarek, le pianiste des Doors, et le compositeur Herbie Hancock\u2026 Popularis\u00e9 dans le jazz par Miles Davis\u2026 Immortalis\u00e9 par Ray Charles dans son tube plan\u00e9taire \u00ab What\u2019d I say \u00bb\u2026 Le l\u00e9gendaire clavier Rhodes Fender a trouv\u00e9 en Jozef Dumoulin l\u2019un de ses plus ferventsaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22527 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-202 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;8 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;8 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/jozef-dumoulin/" class="url">Jozef Dumoulin</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
	<div class="tribeeventsviewmore">
				<a href="https://villemorte.fr/agenda/2024-02-08/">Voir les 8 Évènements &raquo;</a>
	</div>
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday09 tribeeventsright"
				data-day="20240209"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"9 fu00e9vrier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum9">

			9	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2243720240209" class="tribeeventscategorymusique post22437 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue78" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22437-2024-02-09&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Kalika&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/kalika\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;9 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Vous entendez ce bruit ? Ce m\u00e9lange explosif de sonorit\u00e9s \u00e9lectroniques et d\u2019hyper pop ? C\u2019est ainsi que KALIKA d\u00e9barque avec son premier album \u00ab Adieu les monstres \u00bb, disponible le 5 mai. En guerri\u00e8re pop, elle recr\u00e9e le chaos de son enfance, s\u2019interroge sur le passage au monde adulte, pour pouvoir mieux dire adieuaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22437 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-78&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;9 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;9 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/kalika/" class="url">Kalika</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2243920240209" class="tribeeventscategorymusique post22439 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue8764" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22439-2024-02-09&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Kik&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/kik\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;9 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;L\u2019histoire de KIKESA a d\u00e9marr\u00e9 sur YouTube avec un titre d\u00e9voil\u00e9 chaque semaine pendant plus d\u2019un an. Il est tr\u00e8s vite mis en avant par Booska-P qui le comptait d\u00e9j\u00e0 d\u00e8s janvier 2019 parmi les \u201c11 rappeurs \u00e0 suivre \u201c. Puis c\u2019est Deezer qui l\u2019approche pour lui proposer de participer au projet \u00ab La rel\u00e8veaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22439 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-8764&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;9 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;9 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/kik/" class="url">Kik</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2252920240209" class="tribeeventscategorymusique tribeeventscategoryreleaseparty post22529 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique tribe_events_catreleaseparty cat_musique cat_releaseparty tribeeventsvenue202" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22529-2024-02-09&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Watchdog&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/watchdog\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;9 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;WATCHDOG f\u00eate ses 10 ans. Toujours produit par le label Pince-Oreilles, leur 4\u00e8me album \u00ab Fables \u00bb nous conte la musique d\u2019un ailleurs imaginaire, compos\u00e9e avec une part d\u2019improvisation, une tr\u00e8s grande attention aux d\u00e9tails de textures, d\u2019ambiances sonores et une large palette de r\u00e9f\u00e9rences. Compos\u00e9 des claviers tous acabits de Anne Quillier et desaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique tribe-events-category-release-party post-22529 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique tribe_events_cat-release-party cat_musique cat_release-party tribe-events-venue-202&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;9 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;9 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/watchdog/" class="url">Watchdog</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2261720240209" class="tribeeventscategorymusique post22617 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue226" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22617-2024-02-09&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Zween&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/zween\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;9 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Zween (Bal folk) Zween, \u00e7a veut dire beau, et bon\u2026 Comme un bal ! Danseurs exp\u00e9riment\u00e9s ou novices, venez profiter des cercles endiabl\u00e9s, mazurkas langoureuses, et autres pas trad sur notre musique toute neuve. Avec deux accord\u00e9ons diatoniques, une clarinette, une guitare et un pandeiro, nous vous invitons \u00e0 partager des moments de f\u00eate etaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22617 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-226&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;9 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;9 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/zween/" class="url">Zween</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2267720240209" class="tribeeventscategorymusique post22677 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue5799 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22677-2024-02-09&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Hysteria + Ohio Slamboys + South of Hell&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/hysteria-ohio-slamboys-south-of-hell\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;9 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;A l&#039;occasion de la sortie de leur nouvel album les copains d&#039; HYSTERIA viendrons le jouer en int\u00e9gralit\u00e9 dans ton Rock n Eat ! \u00a0HYSTERIA ( Death Metal ). https:\/\/www.facebook.com\/hysteria.deathmetal.lugdunum https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Q0r-csE_erQ OHIO SLAMBOYS ( Death Metal ). https:\/\/www.facebook.com\/OHIOSLAMBOYS https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Odj_wGQEiNo SOUTH OF HELL ( Death Metal ). https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100063733899256 https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vz5JUfB1l7c&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22677 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-5799 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;9 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;9 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/hysteria-ohio-slamboys-south-of-hell/" class="url">Hysteria + Ohio Slamboys + South of Hell</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
	<div class="tribeeventsviewmore">
				<a href="https://villemorte.fr/agenda/2024-02-09/">Voir les 8 Évènements &raquo;</a>
	</div>
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday10 tribeeventsright"
				data-day="20240210"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"10 fu00e9vrier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum10">

			10	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2236920240210" class="tribeeventscategorybalfolk tribeeventscategoryclubdelecture tribeeventscategorycoiffure tribeeventscategoryecoute tribeeventscategorymusique tribeeventscategoryrencontre tribeeventscategorystandup post22369 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catbalfolk tribe_events_catclubdelecture tribe_events_catcoiffure tribe_events_catecoute tribe_events_catmusique tribe_events_catrencontre tribe_events_catstandup cat_balfolk cat_clubdelecture cat_coiffure cat_ecoute cat_musique cat_rencontre cat_standup tribeeventsvenue3802" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22369-2024-02-10&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Will Guthrie &#038; Container + P\u00eache Plate + Irwin Barb\u00e9 + TBA&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/will-guthrie-container-peche-plate\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;10 f\u00e9vrier \u00e0 19:00 - 23:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Will Guthrie &amp;amp; Container https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=c7Xj5KBIw68 + https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rDI5LJLuoDE &amp;nbsp; &amp;nbsp; P\u00eache Plate &amp;nbsp; Trop Pihkal de P\u00eache Plate Irwin Barb\u00e9 (synth\u00e9tiseurs oiseaux - Lyon) \u00e0 GRRRND ZERO +\/- 6\u20ac&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-bal-folk tribe-events-category-club-de-lecture tribe-events-category-coiffure tribe-events-category-ecoute tribe-events-category-musique tribe-events-category-rencontre tribe-events-category-stand-up post-22369 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-bal-folk tribe_events_cat-club-de-lecture tribe_events_cat-coiffure tribe_events_cat-ecoute tribe_events_cat-musique tribe_events_cat-rencontre tribe_events_cat-stand-up cat_bal-folk cat_club-de-lecture cat_coiffure cat_ecoute cat_musique cat_rencontre cat_stand-up tribe-events-venue-3802&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;10 f\u00e9vrier \u00e0 19:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;10 f\u00e9vrier \u00e0 23:30&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/will-guthrie-container-peche-plate/" class="url">Will Guthrie &#038; Container + Pêche Plate + Irwin Barbé + TBA</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2235920240210" class="post22359 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribeeventsvenue238" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22359-2024-02-10&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Clafoutis Party &#8211; Praline Session&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/clafoutis-party-praline-session\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;10 f\u00e9vrier \u00e0 19:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Le collectif clafoutis s\u2019invite pour sa premi\u00e8re soir\u00e9e \u00e0 Lyon au To\u00ef to\u00ef Le Zinc pour une soir\u00e9e de toutes les couleurs de la musique \u00e9lectronique. On vous attend nombreux pour venir danser au rythme des pralines et pour d\u00e9couvrir toutes les surprises que l\u2019on vous pr\u00e9pare dans nos fourneaux ! Infos et billetterie&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;post-22359 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe-events-venue-238&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;10 f\u00e9vrier \u00e0 19:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;10 f\u00e9vrier \u00e0 19:30&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/clafoutis-party-praline-session/" class="url">Clafoutis Party &#8211; Praline Session</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2244120240210" class="tribeeventscategorymusique post22441 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue587" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22441-2024-02-10&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Clark&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/clark\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;10 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;En mai dernier, Clark pr\u00e9sente \u00ab Sus Dog \u00bb son dixi\u00e8me album studio et le premier \u00e0 se concentrer enti\u00e8rement sur sa voix. Sorti sur son propre label en plein essor, Throttle Records, l\u2019album a \u00e9t\u00e9 produit par Thom Yorke, qui chante et joue de la basse sur le titre \u00ab Medicine \u00bb. Cet albumaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22441 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-587&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;10 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;10 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/clark/" class="url">Clark</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2244320240210" class="tribeeventscategorymusique post22443 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue587" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22443-2024-02-10&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Ad\u00e8le Castillon&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/adele-castillon\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;10 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Suite au ph\u00e9nom\u00e8ne de son groupe Vid\u00e9oclub (pr\u00e8s de 200 millions de streams et plus de 100 millions de vues sur Amour Plastique) Ad\u00e8le Castillon, jeune Nantaise, a r\u00e9cemment lanc\u00e9 sa carri\u00e8re solo avec un premier single, Impala. Nomm\u00e9 R\u00e9v\u00e9lation de l\u2019ann\u00e9e aux NRJ Music Awards 2022 en fin d\u2019ann\u00e9e, elle revient avec un nouveauaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22443 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-587&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;10 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;10 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/adele-castillon/" class="url">Adèle Castillon</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2244520240210" class="tribeeventscategorymusique post22445 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue533 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22445-2024-02-10&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Jey Brownie&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/jey-brownie\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;10 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;&amp;nbsp; High-lo pr\u00e9sente Jey Brownie \u00e0 la Marquise en accord avec Live Affair ! Jey Brownie sait tout faire. Il est de ces artistes qui s\u2019\u00e9panouissent dans la diversit\u00e9 et la versatilit\u00e9 musicale, que l\u2019on ne peut cantonner \u00e0 un genre. C\u2019est dans son ADN, certes, mais \u00e9galement dans sa derni\u00e8re mixtape : Faits divers.aaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22445 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-533 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;10 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;10 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/jey-brownie/" class="url">Jey Brownie</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
	<div class="tribeeventsviewmore">
				<a href="https://villemorte.fr/agenda/2024-02-10/">Voir les 7 Évènements &raquo;</a>
	</div>
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday11 tribeeventsright"
				data-day="20240211"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"11 fu00e9vrier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum11">

			11	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2255820240211" class="tribeeventscategorymusique post22558 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue758 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22558-2024-02-11&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Go\u00fbter Phonique: Arsenne Arthur&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/gouter-phonique-arsenne-arthur\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;11 f\u00e9vrier \u00e0 17:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Go\u00fbter Phonique avec Arsenne Arthur (membre de Toru, Carivari) - Experimental https:\/\/arsennearthur.bandcamp.com\/ Prix libre - pas de CB&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22558 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-758 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;11 f\u00e9vrier \u00e0 17:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;11 f\u00e9vrier \u00e0 17:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/gouter-phonique-arsenne-arthur/" class="url">Goûter Phonique: Arsenne Arthur</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
								</tr>
		<tr>
			
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture mobiletrigger tribeeventday12"
				data-day="20240212"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"12 fu00e9vrier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum12">

			12	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday13"
				data-day="20240213"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"13 fu00e9vrier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum13">

			13	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2265520240213" class="tribeeventscategorytheatre post22655 tribe_events typetribe_events statuspublish haspostthumbnail hentry tribe_events_cattheatre cat_theatre tribeeventsvenue717" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22655-2024-02-13&quot;,&quot;title&quot;:&quot;L&amp;rsquo;homme est une fleur&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/lhomme-est-une-fleur\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Lhomme-est-une-fleur-leg-1.jpg&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;13 f\u00e9vrier \u00e0 19:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Lhomme-est-une-fleur-leg-1-300x200.jpg&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Tableaux d\u2019une vie pour com\u00e9dien et quatuor \u00e0 cordes. A partir de la musique de Gy\u00f6rgy Kurt\u00e1g \u2013 avec ses changements brusques de sentiments ; ses ouvertures soudaines \u00e0 des visions po\u00e9tiques ; ses chutes violentes ; ses retours maladroits au banal ; ses blagues et ses jeux musicaux \u2013 sont n\u00e9s un personnage etaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-theatre post-22655 tribe_events type-tribe_events status-publish has-post-thumbnail hentry tribe_events_cat-theatre cat_theatre tribe-events-venue-717&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;13 f\u00e9vrier \u00e0 19:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;13 f\u00e9vrier \u00e0 19:30&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/lhomme-est-une-fleur/" class="url">L&rsquo;homme est une fleur</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2267120240213" class="tribeeventscategorymusique post22671 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue78" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22671-2024-02-13&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Ditz + Midlife&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/ditz-midlife\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;13 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Ditz (Punk Noise UK) Quintette explosif de Brighton, avec un son enracin\u00e9 dans la sc\u00e8ne Post-punk \/ Noise-Rock est consid\u00e9r\u00e9 par Joe Talbot de IDLES comme le meilleur groupe de Brighton, si non du monde. Un ADN grunge, n\u00e9vrotique et bruyant, Ditz doit sa r\u00e9putation \u00e0 ses concerts sauvages et \u00e9nergiques donn\u00e9s aux c\u00f4t\u00e9s d\u2019autresaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22671 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-78&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;13 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;13 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/ditz-midlife/" class="url">Ditz + Midlife</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2274320240213" class="tribeeventscategorymusique post22743 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue3802 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22743-2024-02-13&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Mary Ocher + Nmt + Andrew Dymond &#038; Dean Spacer&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/mary-ocher-nmt-andrew-dymond-dean-spacer\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;13 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Mary Ocher: N\u00e9e dans le sillage du chef-d&#039;\u0153uvre dystopique de George Orwell, 1984, dans la capitale du plus grand pays du monde, sur lequel le roman a \u00e9t\u00e9 model\u00e9, Mary Ocher appara\u00eet comme une artiste puissante d&#039;h\u00e9ritage juif\/ukrainien. \u00c0 l&#039;\u00e2ge de 4 ans, le destin l&#039;a amen\u00e9e \u00e0 Tel Aviv pendant la turbulente guerre duaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22743 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-3802 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;13 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;13 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/mary-ocher-nmt-andrew-dymond-dean-spacer/" class="url">Mary Ocher + Nmt + Andrew Dymond &#038; Dean Spacer</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday14"
				data-day="20240214"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"14 fu00e9vrier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum14">

			14	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2270620240214" class="tribeeventscategorymusique post22706 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue2623" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22706-2024-02-14&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Bama + I$aia + Frelonz&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/bama-iaia-frelonz\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;14 f\u00e9vrier \u00e0 14:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Bama Originaire de Vaulx-en-Velin, Bama commence \u00e0 explorer l&#039;\u00e9criture en 2017. Deux ans plus tard, il d\u00e9voile son premier enregistrement studio, et lance la s\u00e9rie de freestyles \u00ab Diez \u00bb. En 2022, il sort \u00ab Dans la l\u00e9gende \u00bb aux c\u00f4t\u00e9s du rappeur lyonnais Mecra. En 2023, il amorce un tournant artistique en lan\u00e7ant uneaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22706 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-2623&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;14 f\u00e9vrier \u00e0 14:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;14 f\u00e9vrier \u00e0 14:30&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/bama-iaia-frelonz/" class="url">Bama + I$aia + Frelonz</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2259920240214" class="tribeeventscategoryexposition tribeeventscategorymusique tribeeventscategoryperformance post22599 tribe_events typetribe_events statuspublish haspostthumbnail hentry tribe_events_catexposition tribe_events_catmusique tribe_events_catperformance cat_exposition cat_musique cat_performance tribeeventsvenue2006" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22599-2024-02-14&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Expo de couloirs #5: Damien Saillard + Omar Toujid + J\u00e9r\u00e9mie Garcia&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/expo-de-couloirs-5\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/EXPODECOULOIRS1402-763x1024.jpg&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;14 f\u00e9vrier \u00e0 18:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/EXPODECOULOIRS1402-224x300.jpg&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Les expos de couloirs sont l\u2019occasion pour le public de d\u00e9couvrir la Friche Artistique Lamartine, lors d\u2019une performance propos\u00e9e dans les couloirs de celle-ci, par des artistes m\u00ealant leurs diff\u00e9rentes pratiques artistiques. Le 14 f\u00e9vrier, nous vous invitons \u00e0 d\u00e9couvrir l\u2019expo de couloirs #5 de 18h \u00e0 20h entre arts visuels, danse, slam, feu etaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-exposition tribe-events-category-musique tribe-events-category-performance post-22599 tribe_events type-tribe_events status-publish has-post-thumbnail hentry tribe_events_cat-exposition tribe_events_cat-musique tribe_events_cat-performance cat_exposition cat_musique cat_performance tribe-events-venue-2006&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;14 f\u00e9vrier \u00e0 18:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;14 f\u00e9vrier \u00e0 18:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/expo-de-couloirs-5/" class="url">Expo de couloirs #5: Damien Saillard + Omar Toujid + Jérémie Garcia</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2267920240214" class="tribeeventscategorymusique post22679 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue5799" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22679-2024-02-14&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Deadfuck + Pulsating Cerebral Slime + Festering Process&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/deadfuck-pulsating-cerebral-slime-festering-process\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;14 f\u00e9vrier \u00e0 19:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Pour la Saint Valentin, Viens blaster ton date avec une bonne dose de Brutal\/Death\/Gore\/Grind made in Lyon au Rock&#039;n&#039;Eat ! D\u00e9but des hosilit\u00e9s \u00e0 20h00 Ordre de passage : Festering Process (Brutal Death Grind Technique): https:\/\/www.facebook.com\/FesteringProcess https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ChxJJv5o-Kc Pulstaing Cerebral Slime (Gore Grind) : https:\/\/www.facebook.com\/PulsatingCerebralSlime https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kUyJc6E99C8 Deadfuck (Death Grind) : https:\/\/www.facebook.com\/deadfckband https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oWhTNWCr7a8&amp;amp;t=98s&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22679 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-5799&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;14 f\u00e9vrier \u00e0 19:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;14 f\u00e9vrier \u00e0 19:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/deadfuck-pulsating-cerebral-slime-festering-process/" class="url">Deadfuck + Pulsating Cerebral Slime + Festering Process</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2139520240214" class="tribeeventscategorymusique post21395 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue533" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21395-2024-02-14&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Michelle &#038; les Gar\u00e7ons&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/michelle-les-garcons\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;14 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Bizarre, vous avez dit bizarre ? Dans le manoir de Michelle &amp;amp; Les Gar\u00e7ons, il y a une pop aux couleurs plurielles : la chaleur des roses profonds, la m\u00e9lancolie des bleus ti\u00e8des. On y danse sur les lumi\u00e8res des ann\u00e9es 80, les ombres des sentiments flirtent avec des corps avides de sensations et desaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21395 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-533&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;14 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;14 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/michelle-les-garcons/" class="url">Michelle &#038; les Garçons</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2240520240214" class="tribeeventscategorymusique post22405 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue80 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22405-2024-02-14&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Hayden Pedigo +  \u00c9p\u00e9p\u00e9&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/hayden-pedigo-epepe\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;14 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Hayden Pedigo (folk rock moderne\/Mexican Summer, Texas) Pedigo a v\u00e9cu plusieurs vies : il a \u00e9t\u00e9 scolaris\u00e9 \u00e0 Amarillo, au Texas, par son p\u00e8re, pr\u00e9dicateur dans un relais routier ; il s\u2019est pr\u00e9sent\u00e9 au conseil municipal d\u2019Amarillo en 2019, \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 25 ans \u2013 comme le montre le film Kid Candidate de Jasmine Stodel,aaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22405 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-80 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;14 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;14 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/hayden-pedigo-epepe/" class="url">Hayden Pedigo +  Épépé</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
	<div class="tribeeventsviewmore">
				<a href="https://villemorte.fr/agenda/2024-02-14/">Voir les 8 Évènements &raquo;</a>
	</div>
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday15"
				data-day="20240215"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"15 fu00e9vrier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum15">

			15	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2266720240215" class="tribeeventscategorymusique post22667 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue965" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22667-2024-02-15&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Roots &#038; Drive + Banjo Riders&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/roots-drive-banjo-riders\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;15 f\u00e9vrier \u00e0 19:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;ROOTS &amp;amp; DRIVE Avec 2 albums \u00e0 son actif, ROOTS &amp;amp; DRIVE est un groupe de Bluegrass de Lyon, qui puise son inspiration aupr\u00e8s de groupes am\u00e9ricains tels que Blue Highway ou The Lonesome River Band. Le r\u00e9pertoire allie compositions originales et reprises Bluegrass, tout en y ajoutant une touche de modernit\u00e9. L\u2019\u00e9nergie du r\u00e9pertoireaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22667 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-965&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;15 f\u00e9vrier \u00e0 19:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;15 f\u00e9vrier \u00e0 19:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/roots-drive-banjo-riders/" class="url">Roots &#038; Drive + Banjo Riders</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2139720240215" class="tribeeventscategorymusique post21397 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue3343" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21397-2024-02-15&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Mol\u00e9cule&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/molecule\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;15 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Le pionnier de la musique \u00e9lectronique nomade est de retour en LIVE ! Une tourn\u00e9e exceptionnelle afin de c\u00e9l\u00e9brer la sortie de son nouvel album. Pour cette occasion, Mol\u00e9cule nous concocte une cr\u00e9ation in\u00e9dite et surprenante bas\u00e9e sur l\u2019immersion. Une exp\u00e9rience collective unique \u00e0 ne pas manquer : frissons garantis ! https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=M9Y7vFircDU&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21397 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-3343&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;15 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;15 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/molecule/" class="url">Molécule</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2240820240215" class="tribeeventscategorymusique post22408 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue80" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22408-2024-02-15&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Buzz Kull + Spike Hellis&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/buzz-kull-spike-hellis\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;15 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Buzz Kull (Australie \/ Dark Wave \/ EBM \/ Avant!) \u00ab Buzz Kull (de son vrai nom Marc Dwyer) sort son 1er album \u00ab Chroma \u00bb en 2017, puis revient tr\u00e8s fort l\u2019ann\u00e9e suivante avec un deuxi\u00e8me album traversant ais\u00e9ment les courants EBM, darkwave et goth. \u00ab New Kind Of Cross \u00bb (2018) est leaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22408 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-80&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;15 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;15 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/buzz-kull-spike-hellis/" class="url">Buzz Kull + Spike Hellis</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2253320240215" class="tribeeventscategorymusique post22533 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue202" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22533-2024-02-15&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Andr\u00e9s Prado Latin Trio&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/andres-prado-latin-trio\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;15 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Apr\u00e8s vous avoir fait d\u00e9couvrir la tradition afrocolombienne du Bullerengue fin 2023, le Colectivo Cimarrones vous invite \u00e0 une nouvelle soir\u00e9e au P\u00e9riscope. L\u2019\u00e9minent compositeur et guitariste p\u00e9ruvien Andr\u00e9s Prado sera \u00e0 Lyon le jeudi 15 f\u00e9vrier au P\u00e9riscope plus exactement, pour nous enchanter avec son trio, le Andr\u00e9s Prado Latin Trio, qui se produitaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22533 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-202&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;15 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;15 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/andres-prado-latin-trio/" class="url">Andrés Prado Latin Trio</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2261920240215" class="tribeeventscategoryconference post22619 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catconference cat_conference tribeeventsvenue226 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22619-2024-02-15&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Comment j\u2019ai radouci mon harissa&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/comment-jai-radouci-mon-harissa\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;15 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Les tribulations d\u2019une fille d\u2019immigr\u00e9.e.s dans son apprentissage de la cuisine d\u00e9coloniale. De la cuill\u00e8re \u00e0 la fourchette, de l\u2019assignation \u00e0 l\u2019\u00e9mancipation, un regard crois\u00e9 sur les ingr\u00e9dients des recettes oppressives lorsqu\u2019on est une femme, issue d\u2019un milieu prol\u00e9taire et qui plus est, une femme racis\u00e9e. Comprendre l\u2019intersectionnalit\u00e9, reprendre du pouvoir d\u2019agir et reconsid\u00e9rer \u00abaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-conference post-22619 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-conference cat_conference tribe-events-venue-226 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;15 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;15 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/comment-jai-radouci-mon-harissa/" class="url">Comment j’ai radouci mon harissa</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
	<div class="tribeeventsviewmore">
				<a href="https://villemorte.fr/agenda/2024-02-15/">Voir les 6 Évènements &raquo;</a>
	</div>
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday16 tribeeventsright"
				data-day="20240216"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"16 fu00e9vrier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum16">

			16	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2246120240216" class="tribeeventscategorymusique post22461 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue8764" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22461-2024-02-16&quot;,&quot;title&quot;:&quot;La Colonie de Vacances&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/la-colonie-de-vacances-2\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;16 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;La Colonie de Vacances est un dispositif unique de \u2018sound system quadriphonique\u2019 qui place le public au centre de 4 sc\u00e8nes, pour une exp\u00e9rience sonique singuli\u00e8re. Issue de la r\u00e9union de quatre groupes de la sc\u00e8ne rock bruitiste hexagonale (Electric Electric, Marvin, Papier Tigre, Pneu), La Colonie de Vacances a s\u00e9duit le public de nombreuxaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22461 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-8764&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;16 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;16 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/la-colonie-de-vacances-2/" class="url">La Colonie de Vacances</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2249820240216" class="tribeeventscategorytheatre post22498 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_cattheatre cat_theatre tribeeventsvenue18311" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22498-2024-02-16&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Les Femmes de la maison &#8211; th\u00e9\u00e2tre f\u00e9ministe&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/les-femmes-de-la-maison-theatre-feministe\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;16 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;sortie de r\u00e9sidence d&#039;une jeune compagnie de th\u00e9\u00e2tre qui porte un r\u00e9cit d&#039;aujourd&#039;hui : C\u2019est une histoire de femmes, d\u2019artistes, de femmes de m\u00e9nages, de militantes, parfois. Elles ont toutes un point commun : avoir v\u00e9cu, travaill\u00e9 ou cr\u00e9\u00e9 dans la m\u00eame maison, celle de Monsieur Joris. Dans les ann\u00e9es 1950, Joris transforme myst\u00e9rieusement saaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-theatre post-22498 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-theatre cat_theatre tribe-events-venue-18311&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;16 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;16 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/les-femmes-de-la-maison-theatre-feministe/" class="url">Les Femmes de la maison &#8211; théâtre féministe</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2262120240216" class="tribeeventscategorytheatre post22621 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_cattheatre cat_theatre tribeeventsvenue226" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22621-2024-02-16&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Impro Space Gones&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/impro-space-gones\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;16 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Th\u00e9\u00e2tre d&#039;improvisation Prix libre + adh\u00e9sion \u00e0 prix libre \u00e0 partir de 3\u20ac&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-theatre post-22621 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-theatre cat_theatre tribe-events-venue-226&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;16 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;16 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/impro-space-gones/" class="url">Impro Space Gones</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2275020240216" class="tribeeventscategorybouffe tribeeventscategorymusique post22750 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catbouffe tribe_events_catmusique cat_bouffe cat_musique tribeeventsvenue1291" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22750-2024-02-16&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Bilq\u00ees + HZN&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/bilqis-hzn\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;16 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;ENTREE + BOUFFE SA PRIX LIBRE, NO CB DEBUT A 20H ! Du coup tu peux arriver un peu en avance, comme ca on ne retarde pas trop, merci :-) Entracte avec bouffe a prix libre (vers 21h) Bilq\u00ees Chanson po\u00e9tico-comico-po\u00e9tique Bilq\u00ees aime les histoires. Les jolies comme dans les livres et les grin\u00e7antes commeaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-bouffe tribe-events-category-musique post-22750 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-bouffe tribe_events_cat-musique cat_bouffe cat_musique tribe-events-venue-1291&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;16 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;16 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/bilqis-hzn/" class="url">Bilqîs + HZN</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2277520240216" class="tribeeventscategorymusique post22775 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue4238 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22775-2024-02-16&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Chien Pourri + Christiansuicide&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/chien-pourri-christiansuicide\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;16 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Chien pourri, c&#039;est un duo toulousain de Twilight Wave (trip-pop cr\u00e9pusculaire), influences synth wave, exp\u00e9 et ambiant, compos\u00e9 de Maud et Iso. Ensemble, ils ont construit une musique pop \u00e9lectronique hypnotique et minimaliste, m\u00ealant paysages oniriques et atmosph\u00e8res sombres. Pour \u00e9couter: https:\/\/chienpourri.bandcamp.com\/album\/monstre-folle Christiansuicide, side-project de Il n&#039;y a plus de fauves dans les grandes villes,aaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22775 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-4238 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;16 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;16 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/chien-pourri-christiansuicide/" class="url">Chien Pourri + Christiansuicide</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
	<div class="tribeeventsviewmore">
				<a href="https://villemorte.fr/agenda/2024-02-16/">Voir les 8 Évènements &raquo;</a>
	</div>
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday17 tribeeventsright"
				data-day="20240217"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"17 fu00e9vrier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum17">

			17	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2250320240217" class="tribeeventscategorymusique post22503 tribe_events typetribe_events statuspublish haspostthumbnail hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue207" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22503-2024-02-17&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Filature + Faux D\u00e9part + Arsenic Milkshake&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/filature-faux-depart-arsenic-milkshake\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/image8-682x1024.jpeg&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;17 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/image8-200x300.jpeg&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Filature (Post-punk - Toulouse) https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BQHMkFB7GDI&amp;amp;pp=ygUNZmlsYXR1cmUgcHVuaw%3D%3D Faux d\u00e9part (Punk rock - Lyon) https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PyLbMOdeCzk Arsenic Milkshake (Punk Rock - Lyon) &amp;nbsp;&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22503 tribe_events type-tribe_events status-publish has-post-thumbnail hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-207&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;17 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;17 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/filature-faux-depart-arsenic-milkshake/" class="url">Filature + Faux Départ + Arsenic Milkshake</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2262320240217" class="tribeeventscategorymusique post22623 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue226" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22623-2024-02-17&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Collectif Bosphore&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/collectif-bosphore\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;17 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Collectif Bosphore (Musique des Balkans) Entre Mer Noire et M\u00e9diterran\u00e9e, entre Orient et Occident, le Collectif BOSPHORE propose sa vision personnelle des Balkans\u2026Le projet musical du Collectif BOSPHORE est un libre voyage dans l\u2019Europe ancienne et traditionnelle, avec ses chants (bulgare, rrom, mac\u00e9donien, chypriote, grec, kurde, turc\u2026) et ses instruments (contrebasse, violon, hautbois, trompette, kaval,aaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22623 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-226&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;17 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;17 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/collectif-bosphore/" class="url">Collectif Bosphore</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2236320240217" class="post22363 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribeeventsvenue238" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22363-2024-02-17&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Citron sucr\u00e9 + LBD&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/citron-sucre-lbd\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;17 f\u00e9vrier \u00e0 20:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;LBD (libido) et Citron sucr\u00e9 se joignent pour unesoir\u00e9e Electro avec un grand E, entre douceurcosmique et violence organique : Fusiontechno et musique industrielle progressive (ausynth\u00e9 modulaire et semi-modulaire) pour les uns, electro pop psych\u00e9d\u00e9lique aux sonorit\u00e9s traditionnelles sib\u00e9riennes pour les autres. Pour public averti ;) Infos et billetterie&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;post-22363 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe-events-venue-238&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;17 f\u00e9vrier \u00e0 20:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;17 f\u00e9vrier \u00e0 20:30&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/citron-sucre-lbd/" class="url">Citron sucré + LBD</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2258320240217" class="tribeeventscategorymusique post22583 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue254" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22583-2024-02-17&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Chicken Diamond + Madfield&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/chicken-diamond-madfield\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;17 f\u00e9vrier \u00e0 20:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;CHICKEN DIAMOND (Garage Blues Punk \/\/ FR) Le \u00ab projet \u00bb Chicken Diamond est sorti des hauts fourneaux de l&#039;Est de la France en 2009. Son objectif : mettre Le Mississippi Hill Country Blues en fusion jusqu&#039;\u00e0 ce qu&#039;il atteigne la temp\u00e9rature d&#039;un Stooges m\u00e9talliques 2 X KO. Sept albums au compteur (la plupart suraaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22583 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-254&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;17 f\u00e9vrier \u00e0 20:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;17 f\u00e9vrier \u00e0 20:30&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/chicken-diamond-madfield/" class="url">Chicken Diamond + Madfield</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2212020240217" class="tribeeventscategorydjset tribeeventscategorymusique tribeeventscategoryperformance post22120 tribe_events typetribe_events statuspublish haspostthumbnail hentry tribe_events_catdjset tribe_events_catmusique tribe_events_catperformance cat_djset cat_musique cat_performance tribeeventsvenue3802 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22120-2024-02-17&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Nuit Cyberpunk #3.2&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/nuit-cyberpunk-3-2\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/411209978_769643321876035_2998120809042461245_n-1024x536.jpg&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;17 f\u00e9vrier \u00e0 21:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/411209978_769643321876035_2998120809042461245_n-300x157.jpg&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;2068, pendant que la gen\u00e8se d&#039;un nouveau proc\u00e9d\u00e9 de sauvegarde intra-andro\u00efde de la conscience humaine mobilise l&#039;esprit des corpo&#039; dans le centre des affaires LY\/69\/~000, le r\u00e9seau industriel VxV\/69\/~120 abrite quant \u00e0 lui les opposant\u00b7e\u00b7s \u00e0 ce dogme de l&#039;\u00e9volution symbiotique d\u00e9brid\u00e9e du cybern\u00e9tisme. Une intrusion crypt\u00e9e sur votre intercom annocera le prochain office duaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-dj-set tribe-events-category-musique tribe-events-category-performance post-22120 tribe_events type-tribe_events status-publish has-post-thumbnail hentry tribe_events_cat-dj-set tribe_events_cat-musique tribe_events_cat-performance cat_dj-set cat_musique cat_performance tribe-events-venue-3802 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;17 f\u00e9vrier \u00e0 21:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;17 f\u00e9vrier \u00e0 21:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/nuit-cyberpunk-3-2/" class="url">Nuit Cyberpunk #3.2</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday18 tribeeventsright"
				data-day="20240218"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"18 fu00e9vrier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum18">

			18	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2250020240218" class="tribeeventscategorymusique post22500 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue18311" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22500-2024-02-18&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Sahra Halgan Trio&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/sahra-halgan-trio\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;18 f\u00e9vrier \u00e0 17:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Nous avons la chance et l\u2019honneur d\u2019accueillir Sahra Halgan aux Grandes Voisines, chanteuse iconique du Somaliland, Sahra et son trio nous offre une musique combattante, aux couleurs de rock \u00e9thiopique et de trans po\u00e9tique Venez d\u00e9couvrir cette sono mondiale de danse et de f\u00eate tout en mangeant les g\u00e2teaux de notre p\u00e2tissi\u00e8re Zohra Sahra Halganaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22500 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-18311&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;18 f\u00e9vrier \u00e0 17:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;18 f\u00e9vrier \u00e0 17:30&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/sahra-halgan-trio/" class="url">Sahra Halgan Trio</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2268220240218" class="tribeeventscategorymusique post22682 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue5799 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22682-2024-02-18&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Persefone + Hypno5e + Stellar Circuits + Lampr3a&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/persefone-hypno5e-stellar-circuits-lampr3a\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;18 f\u00e9vrier \u00e0 18:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Persefone https:\/\/www.facebook.com\/persefoneband https:\/\/access-live.net\/artistes\/persefone Hypno5e https:\/\/www.facebook.com\/hypno5e https:\/\/access-live.net\/artistes\/hypno5e Stellar Circuits https:\/\/www.facebook.com\/stellarcircuits https:\/\/access-live.net\/artistes\/stellar-circuits Lampr3a https:\/\/www.facebook.com\/lampr3a https:\/\/access-live.net\/artistes\/lampr3a&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22682 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-5799 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;18 f\u00e9vrier \u00e0 18:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;18 f\u00e9vrier \u00e0 18:30&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/persefone-hypno5e-stellar-circuits-lampr3a/" class="url">Persefone + Hypno5e + Stellar Circuits + Lampr3a</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
								</tr>
		<tr>
			
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday19"
				data-day="20240219"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"19 fu00e9vrier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum19">

			19	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2256220240219" class="tribeeventscategorymusique post22562 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue477 tribeeventsorganizer16281 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22562-2024-02-19&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Malignant Methods + Final Form + Bloodfury + Dominate&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/malignant-methods-final-form-bloodfury-dominate\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;19 f\u00e9vrier \u00e0 19:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Malignant Methods (Hardcore Metallique \/Beatdown) https:\/\/malignantmethods.bandcamp.com\/album\/family-ties Final Form (Hardcore, Crossover Thrash) https:\/\/finalformuk.bandcamp.com\/album\/demo-2 Bloodfury (Hardcore Metallique) https:\/\/thecomingstriferecords.bandcamp.com\/album\/tcs-073-the-demo Dominate (Hardcore) https:\/\/youtube.com\/watch?v=UZ50EYIOXUY&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22562 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-477 tribe-events-organizer-16281 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;19 f\u00e9vrier \u00e0 19:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;19 f\u00e9vrier \u00e0 19:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/malignant-methods-final-form-bloodfury-dominate/" class="url">Malignant Methods + Final Form + Bloodfury + Dominate</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday20"
				data-day="20240220"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"20 fu00e9vrier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum20">

			20	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2253520240220" class="tribeeventscategorymusique post22535 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue202" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22535-2024-02-20&quot;,&quot;title&quot;:&quot;C_C&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/c_c\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;20 f\u00e9vrier \u00e0 19:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Cr\u00e9er des paysages sonores inexplor\u00e9s tout en jouant avec des claviers et des p\u00e9dales (ou de les perdre ?) : c\u2019est que propose C_C lors de ses performances live hypnotiques avec une table d\u00e9bordant de gadgets et d\u2019appareils \u00e9lectroniques. Dans le m\u00eame temps, ses collaborations actives\/en tourn\u00e9e sont Od Bongo, un duo noise-bass avec Somaticae,aaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22535 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-202&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;20 f\u00e9vrier \u00e0 19:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;20 f\u00e9vrier \u00e0 19:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/c_c/" class="url">C_C</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2241020240220" class="tribeeventscategorymusique post22410 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue80 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22410-2024-02-20&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Gum takes tooth + Lost in material&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/gum-takes-tooth-lost-in-material\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;20 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Gum Takes Tooth (London \/\/ Intelligent Dance Music) \u00ab Une bombe de basse absolue qui d\u00e9truira \u00e0 100% toutes les id\u00e9es pr\u00e9con\u00e7ues que vous avez sur ce que Gum Takes Tooth est cens\u00e9 \u00eatre. \u00ab Recovery Position \u00bb est de loin leur meilleur album. Encore une fois, le f\u00e9roce duo londonien fait preuve d\u2019une brillanceaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22410 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-80 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;20 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;20 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/gum-takes-tooth-lost-in-material/" class="url">Gum takes tooth + Lost in material</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday21"
				data-day="20240221"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"21 fu00e9vrier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum21">

			21	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2253720240221" class="tribeeventscategorymusique post22537 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue202 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22537-2024-02-21&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Omert\u00e0&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/omerta-2\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;21 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Omert\u00e0 est un univers onirique, avec des humeurs et des sensations qui tournent, partent et reviennent, comme un refrain. Cordes pinc\u00e9es, \u00e9lectroniques, douceur et rythme scintillent au loin. La po\u00e9sie d\u00e9chirante et passionn\u00e9e de Florence Giroud se m\u00ealent langoureusement au son des instruments, du bout des doigts du groupe de musiciens qui l\u2019accompagnent, comme laaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22537 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-202 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;21 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;21 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/omerta-2/" class="url">Omertà</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday22"
				data-day="20240222"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"22 fu00e9vrier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum22">

			22	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2266120240222" class="tribeeventscategorytheatre post22661 tribe_events typetribe_events statuspublish haspostthumbnail hentry tribe_events_cattheatre cat_theatre tribeeventsvenue717" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22661-2024-02-22&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Pig Boy&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/pig-boy\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Pig-boy-leg-.jpg&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;22 f\u00e9vrier \u00e0 19:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Pig-boy-leg--300x200.jpg&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Triptyque hybride, atypique et futuriste. Dans un triptyque \u00e0 la forme hybride, atypique, et futuriste, Gwendoline Soublin explore les travers de l\u2019\u00e9levage intensif et interroge le devenir du monde paysan et les limites du progr\u00e8s. Se jouant de toutes les modalit\u00e9s de la parole, elle nous plonge tour \u00e0 tour dans la t\u00eate d\u2019un agriculteuraaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-theatre post-22661 tribe_events type-tribe_events status-publish has-post-thumbnail hentry tribe_events_cat-theatre cat_theatre tribe-events-venue-717&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;22 f\u00e9vrier \u00e0 19:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;22 f\u00e9vrier \u00e0 19:30&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/pig-boy/" class="url">Pig Boy</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2241620240222" class="tribeeventscategorymusique post22416 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue80" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22416-2024-02-22&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Raskolnikov + Tisiphone&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/raskolnikov-tisiphone\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;22 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Raskolnikov (pop anxieuse, Suisse) Un petit vague \u00e0 l&#039;\u00e2me ? Raskolnikov sera ta BO. Riffs ac\u00e9r\u00e9s, m\u00e9lodies lancinantes, \u00e7a donne envie de se jeter par la fen\u00eatre, mais en bougeant l&#039;\u00e9paule. Une belle pop alli\u00e9e \u00e0 un post-punk sombrissime, voil\u00e0 un cocktail bien gloomy comme on aime. A conseiller aux fans de The mission, Interpol,aaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22416 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-80&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;22 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;22 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/raskolnikov-tisiphone/" class="url">Raskolnikov + Tisiphone</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2258520240222" class="tribeeventscategoryblindtest post22585 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catblindtest cat_blindtest tribeeventsvenue254" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22585-2024-02-22&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Trevor Reveur &#8211; Blind-test&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/trevor-reveur-blind-test\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;22 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Trevor Reveur (Blind-test)&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-blind-test post-22585 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-blind-test cat_blind-test tribe-events-venue-254&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;22 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;22 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/trevor-reveur-blind-test/" class="url">Trevor Reveur &#8211; Blind-test</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2262520240222" class="tribeeventscategorymusique post22625 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue226" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22625-2024-02-22&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Sc\u00e8ne ouverte &#038; bal folk&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/scene-ouverte-bal-folk\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;22 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Sc\u00e8ne ouverte &amp;amp; bal folk (Musiques et danses folk) Comme chaque dernier jeudi du mois (sauf exception), venez danser, guincher, vous divertir, passer un bon moment, au son des vielles et des accord\u00e9ons. Les musiciens qui souhaitent participer \u00e0 la sc\u00e8ne ouverte peuvent s\u2019inscrire la semaine pr\u00e9c\u00e9dent l\u2019\u00e9v\u00e9nement. Prix libre + adh\u00e9sion \u00e0 prix libreaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22625 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-226&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;22 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;22 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/scene-ouverte-bal-folk/" class="url">Scène ouverte &#038; bal folk</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2166920240222" class="tribeeventscategorymusique post21669 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue86 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21669-2024-02-22&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Alexandra Str\u00e9liski&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/alexandra-streliski\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;22 f\u00e9vrier \u00e0 20:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;D\u00e9crite par Billboard comme l\u2019une des plus importantes nouvelles vedettes du classique moderne, la pianiste canadienne Alexandra Str\u00e9liski nous plonge dans l\u2019intimit\u00e9 de la grandeur du monde. La compositrice d\u00e9cloisonne l\u2019univers n\u00e9oclassique et en repousse les fronti\u00e8res. Ce concert sera jou\u00e9 \u00e0 la lueur des bougies !&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21669 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-86 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;22 f\u00e9vrier \u00e0 20:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;22 f\u00e9vrier \u00e0 20:30&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/alexandra-streliski/" class="url">Alexandra Stréliski</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday23 tribeeventsright"
				data-day="20240223"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"23 fu00e9vrier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum23">

			23	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2246320240223" class="tribeeventscategorymusique post22463 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue587" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22463-2024-02-23&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Bagarre&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/bagarre\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;23 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;De retour avec un nouvel album pr\u00e9vu au printemps 2024, Bagarre nous entra\u00eene dans son CLUB : une Rave o\u00f9 on ne parlera que d\u2019amour. Car c\u2019est \u00e7a le CLUB dans lequel Bagarre nous invite : un lieu fait pour s\u2019aimer, sans limites, sans fronti\u00e8re, sans genre, sans sc\u00e8ne ni fosse, et o\u00f9 la libert\u00e9aaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22463 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-587&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;23 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;23 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/bagarre/" class="url">Bagarre</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2262720240223" class="tribeeventscategorymusique post22627 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue226" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22627-2024-02-23&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Lug Trio&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/lug-trio\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;23 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Lug Trio (Musique irlandaise) Lug Trio est le fruit d\u2019une rencontre entre trois amis musiciens anim\u00e9s par une passion commune. Le r\u00e9pertoire de Lug Trio est principalement d\u00e9di\u00e9 aux musiques traditionnelles. Nous vous transporterons dans un voyage de l\u2019Irlande aux Balkans \u00e0 travers des musiques irlandaises entra\u00eenantes, des airs celtiques empreints de m\u00e9lancolie, des dansesaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22627 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-226&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;23 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;23 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/lug-trio/" class="url">Lug Trio</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2263620240223" class="tribeeventscategorymusique post22636 tribe_events typetribe_events statuspublish haspostthumbnail hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue3802 tribeeventsorganizer22199" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22636-2024-02-23&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Cocanha + Cantenac Dagar + Manic Maya&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/cocanha-cantenac-dagar-manic-maya\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Illustration_sans_titre_page-0001-724x1024.jpg&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;23 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Illustration_sans_titre_page-0001-212x300.jpg&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Panotii Cantii pr\u00e9sente : Charivari et amorce vers de beaux jours avec : Cocanha (cants polifonics a dan\u00e7ar \/ chants polyphoniques occitans pour danser - Tolosa) Cocanha est un duo de chants et de tambourins \u00e0 cordes qui creuse le rep\u00e9rtoire traditionnel occitan pour recr\u00e9er des chansons minimalistes et hypnotiques. Elles utilisent la polyphonie etaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22636 tribe_events type-tribe_events status-publish has-post-thumbnail hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-3802 tribe-events-organizer-22199&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;23 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;23 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/cocanha-cantenac-dagar-manic-maya/" class="url">Cocanha + Cantenac Dagar + Manic Maya</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2267520240223" class="tribeeventscategorymusique post22675 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue78" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22675-2024-02-23&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Celeste + B\u00e5k\u00fc&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/celeste-baku\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;23 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Celeste (Avant-Garde Black Metal) Form\u00e9 \u00e0 Lyon en 2005, CELESTE est un m\u00e9lange de Sludge \/ Post-hardcore avec des touches de Black Metal et de Doom. Darkness est le mot qui convient le mieux au groupe. Les lives de CELESTE sont exceptionnels et singuliers car le groupe joue dans l&#039;obscurit\u00e9 totale, n&#039;utilisant que des pharesaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22675 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-78&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;23 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;23 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/celeste-baku/" class="url">Celeste + Båkü</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2275320240223" class="tribeeventscategorystandup post22753 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catstandup cat_standup tribeeventsvenue1291 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22753-2024-02-23&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Stand up &#8211; Shneck up&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/stand-up-shneck-up\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;23 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;ENTREE et BOUFFE A PRIX LIBRE, NO CB Un plateau fait maison par notre Eve-TGA nationale de meufs dr\u00f4les (et oui ! Elles existent en vrai de vrai ! ) qui vont perf les unes apr\u00e8s les autres sur sc\u00e8ne. Est-ce qu&#039;il y aura une winneuse ? Bah non, c&#039;est pas une battle les ch\u00e9rixaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-stand-up post-22753 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-stand-up cat_stand-up tribe-events-venue-1291 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;23 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;23 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/stand-up-shneck-up/" class="url">Stand up &#8211; Shneck up</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
	<div class="tribeeventsviewmore">
				<a href="https://villemorte.fr/agenda/2024-02-23/">Voir les 7 Évènements &raquo;</a>
	</div>
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday24 tribeeventsright"
				data-day="20240224"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"24 fu00e9vrier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum24">

			24	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2241820240224" class="tribeeventscategorymusique post22418 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue80" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22418-2024-02-24&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Mary Lattimore + premi\u00e8re partie&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/mary-lattimore-premiere-partie\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;24 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Mary Lattimore (ambient neo-classique\/exp\u00e9, Los Angeles) Harpiste depuis ses 11 ans, en Caroline du Nord o\u00f9 elle est n\u00e9e et a grandi, elle s\u2019est ravitaill\u00e9e aupr\u00e8s des romantiques Ravel, Debussy ou du harpiste fran\u00e7ais Marcel Tournier, tout en devenant fan de The Cure, puis de Brian Eno. Les harpistes qui s\u2019aventurent hors des concertos etaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22418 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-80&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;24 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;24 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/mary-lattimore-premiere-partie/" class="url">Mary Lattimore + première partie</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2246520240224" class="tribeeventscategorymusique post22465 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue533" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22465-2024-02-24&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Zin\u00e9e&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/zinee\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;24 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;N\u00e9e \u00e0 Toulouse de parents qui encouragent tr\u00e8s t\u00f4t ses aspirations artistiques, Zin\u00e9e passe par une \u00e9cole de cin\u00e9ma avant d\u2019arriver \u00e0 la musique et au rap. Eduqu\u00e9e au genre par un p\u00e8re qui lui promet que le rap est la musique du futur, elle grandit en \u00e9coutant la Fonky Family, Oxmo Puccino ou Fabe.aaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22465 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-533&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;24 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;24 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/zinee/" class="url">Zinée</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2253920240224" class="tribeeventscategorymusique post22539 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue202" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22539-2024-02-24&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Nick Wheeldon + Romano Bianchi + Wendy Martinez&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/nick-wheeldon-romano-bianchi-wendy-martinez\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;24 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Le charmant label Fran\u00e7ais Pop Club a dans ses rangs des p\u00e9pites qu\u2019il ne saurait garder plus longtemps loin de la sc\u00e8ne. Pour cette deuxi\u00e8me \u00e9dition du Pop Club au P\u00e9riscope, nous nous plaisons \u00e0 savoir qu\u2019il vient c\u00e9l\u00e9brer ses artistes dans nos murs. La formule qui d\u00e9tonne : trois live d\u00e9licats et visc\u00e9raux. Nickaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22539 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-202&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;24 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;24 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/nick-wheeldon-romano-bianchi-wendy-martinez/" class="url">Nick Wheeldon + Romano Bianchi + Wendy Martinez</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2262920240224" class="tribeeventscategorytheatre post22629 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_cattheatre cat_theatre tribeeventsvenue226" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22629-2024-02-24&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Impro Fusion&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/impro-fusion-2\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;24 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Th\u00e9\u00e2tre d\u2019improvisation Venez d\u00e9couvrir un spectacle par la compagnie Impro Fusion ! Nos spectacles sont des pi\u00e8ces de th\u00e9\u00e2tre improvis\u00e9es et \u00e9ph\u00e9m\u00e8res d\u2019une dur\u00e9e d\u2019une heure \u00e0 l\u2019identit\u00e9 singuli\u00e8re. Tout y est impr\u00e9visible pour un maximum de sinc\u00e9rit\u00e9, de connexion et de fun ! Tout cela est color\u00e9 par la musique jou\u00e9e et improvis\u00e9e enaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-theatre post-22629 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-theatre cat_theatre tribe-events-venue-226&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;24 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;24 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/impro-fusion-2/" class="url">Impro Fusion</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2276120240224" class="tribeeventscategoryspectacle post22761 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catspectacle cat_spectacle tribeeventsvenue1291 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22761-2024-02-24&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Cabaret Amarante&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/cabaret-amarante\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;24 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;ENTREE + BOUFFE SA PRIX LIBRE, NO CB Amarante Von Scarlett vous convie \u00e0 sa Revue \u00c9carlate, plongez dans l&#039;\u00e9dition Mythes &amp;amp; L\u00e9gendes et laissez-vous emporter vers des contr\u00e9es lointaines,\u00a0 fantastiques ou sombres. Dans cette fusion magistrale du drag et du burlesque, attendez-vous \u00e0 un spectacle qui captivera vos sens et en mettra plein laaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-spectacle post-22761 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-spectacle cat_spectacle tribe-events-venue-1291 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;24 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;24 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/cabaret-amarante/" class="url">Cabaret Amarante</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
	<div class="tribeeventsviewmore">
				<a href="https://villemorte.fr/agenda/2024-02-24/">Voir les 9 Évènements &raquo;</a>
	</div>
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture mobiletrigger tribeeventday25 tribeeventsright"
				data-day="20240225"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"25 fu00e9vrier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum25">

			25	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
								</tr>
		<tr>
			
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture mobiletrigger tribeeventday26"
				data-day="20240226"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"26 fu00e9vrier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum26">

			26	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday27"
				data-day="20240227"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"27 fu00e9vrier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum27">

			27	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2254120240227" class="tribeeventscategorymusique post22541 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue202" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22541-2024-02-27&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Louis Sclavis, Richard Bonnet et Adrien Chennebault&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/louis-sclavis-richard-bonnet-et-adrien-chennebault\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;27 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;La rencontre de trois prodigieux improvisateurs, entre le clarinettiste Louis Sclavis, Richard Bonnet et sa guitare \u00e0 sept cordes et le batteur Adrien Chennebault, s\u2019op\u00e8rera au P\u00e9riscope le mardi 27 f\u00e9vrier. Autrement dit, une grande performance \u00e0 venir d\u00e9couvrir au c\u0153ur de Lyon. Au fil de leur complicit\u00e9 et de leurs envies communes, une histoireaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22541 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-202&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;27 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;27 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/louis-sclavis-richard-bonnet-et-adrien-chennebault/" class="url">Louis Sclavis, Richard Bonnet et Adrien Chennebault</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2259120240227" class="tribeeventscategorymusique post22591 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue254 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22591-2024-02-27&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Delacave + Averse&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/delacave-averse\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;27 f\u00e9vrier \u00e0 20:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;DELACAVE (Gloomy Wave \/\/ FR) AVERSE&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22591 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-254 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;27 f\u00e9vrier \u00e0 20:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;27 f\u00e9vrier \u00e0 20:30&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/delacave-averse/" class="url">Delacave + Averse</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday28"
				data-day="20240228"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"28 fu00e9vrier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum28">

			28	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2242020240228" class="tribeeventscategorymusique post22420 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue80" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22420-2024-02-28&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Yeahrs + Anotyne&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/yeahrs-anotyne\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;28 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Yeahrs (grunge shoegaze, Berlin) Chouette trio Berlinois qui puise leurs forces autant du c\u00f4t\u00e9 d&#039;un shoegaze ultra planant (Slowdive?) qu&#039;une indie pop aveuglante (Beach Fossils?) et d&#039;un grunge beaucoup trop chaotique (premi\u00e8res d\u00e9mos de Nirvana?). Anotyne (shoegaze acoustique\/dream pop en fran\u00e7ais, Lyon) Anotyne est le projet solo d&#039;Anotine Nouel (Satellite Jockey, Train Fant\u00f4me...) ing\u00e9nieure deaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22420 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-80&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;28 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;28 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/yeahrs-anotyne/" class="url">Yeahrs + Anotyne</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2259320240228" class="tribeeventscategorymusique post22593 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue254 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22593-2024-02-28&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Tourn\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale: Hassan K + Edi Pou&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/tournee-generale-hassan-k-edi-pou\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;28 f\u00e9vrier \u00e0 20:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;HASSAN K (Surf Noise Exp\u00e9 \/\/ IRAN\/FR) EDI POU (Math Exp\u00e9 \/\/ SPAIN)&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22593 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-254 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;28 f\u00e9vrier \u00e0 20:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;28 f\u00e9vrier \u00e0 20:30&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/tournee-generale-hassan-k-edi-pou/" class="url">Tournée Générale: Hassan K + Edi Pou</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsthismonth tribeeventsfuture tribeeventshasevents mobiletrigger tribeeventday29"
				data-day="20240229"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"29 fu00e9vrier"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum29">

			29	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribeeventsevent2246720240229" class="tribeeventscategorymusique post22467 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue8764" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22467-2024-02-29&quot;,&quot;title&quot;:&quot;RSKO&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/rsko\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;29 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;RSKO est sur le point de marquer son \u00e9poque. Son 1er album \u00ab LMBD \u00bb sort en 2022 et a pour th\u00e8me sa reconnaissance envers le quartier et sa m\u00e9lodie qui ne l\u2019a jamais quitt\u00e9. Quasiment disque d\u2019or, cet album compte des invit\u00e9s remarquables tels que Tiakola, Gazo, Aya Nakamura\u2026 De retour fin 2023, RSKOaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22467 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-8764&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;29 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;29 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/rsko/" class="url">RSKO</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2263120240229" class="tribeeventscategorymusique post22631 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue226" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22631-2024-02-29&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Gadget&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/gadget\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;29 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Gadget (Rock) Prix libre + adh\u00e9sion \u00e0 prix libre \u00e0 partir de 3\u20ac&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22631 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-226&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;29 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;29 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/gadget/" class="url">Gadget</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2268420240229" class="tribeeventscategorymusique post22684 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue5799" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22684-2024-02-29&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Rocking Owl + Serious Gap + Mess Out&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/rocking-owl-serious-gap-mess-out\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;29 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Ce soir les hiboux punk de Rocking Owl font la f\u00eate pour te pr\u00e9senter leur 2e EP \&quot;Watch the World Burn\&quot;. Pour c\u00e9l\u00e9brer cet \u00e9v\u00e8nement ils ont essay\u00e9 de bosser des nouvelles chansons juste pour toi. Ils seront accompagn\u00e9s de leurs potes Serious Gap et Mess Out. Alors pr\u00eats pour une soir\u00e9e punk rock o\u00f9aaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22684 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-5799&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;29 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;29 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/rocking-owl-serious-gap-mess-out/" class="url">Rocking Owl + Serious Gap + Mess Out</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2276320240229" class="tribeeventscategorymusique tribeeventscategoryreleaseparty post22763 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique tribe_events_catreleaseparty cat_musique cat_releaseparty tribeeventsvenue3876" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22763-2024-02-29&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Olga Bost&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/olga-bost\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;29 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Originaire d\u2019Europe de l\u2019est, Olga Bost est une personnalit\u00e9 fran\u00e7aise des ann\u00e9es 50. Olga est une jeune femme sans avenir. Impr\u00e9visible, inattendue. Incontr\u00f4lable, elle d\u00e9vore tout ce qui vient \u00e0 elle. Le meilleur, le pire. Les compositions d\u2019Olga Bost sont \u00e0 g\u00e9om\u00e9trie variable. Pop \u00e9lectronique psych\u00e9, en fran\u00e7ais, en anglais. Un peu RnB. Techno? Pasaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique tribe-events-category-release-party post-22763 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique tribe_events_cat-release-party cat_musique cat_release-party tribe-events-venue-3876&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;29 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;29 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/olga-bost/" class="url">Olga Bost</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribeeventsevent2277720240229" class="tribeeventscategorymusique post22777 tribe_events typetribe_events statuspublish hentry tribe_events_catmusique cat_musique tribeeventsvenue4238 tribeeventslast" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22777-2024-02-29&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Tourn\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale: Adiciatz&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/tournee-generale-adiciatz\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;29 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;CONCERT. Adiciatz (dans le cadre de TOURNEE GENERALE organis\u00e9 par le P\u00e9riscope).&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-22777 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-4238 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;29 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;29 f\u00e9vrier \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribeeventsmontheventtitle"><a href="https://villemorte.fr/agenda/tournee-generale-adiciatz/" class="url">Tournée générale: Adiciatz</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
	<div class="tribeeventsviewmore">
				<a href="https://villemorte.fr/agenda/2024-02-29/">Voir les 6 Évènements &raquo;</a>
	</div>
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsothermonth tribeeventsfuture mobiletrigger tribeeventday01 tribeeventsright"
				data-day="20240301"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"1 mars"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum1">

			1	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsothermonth tribeeventsfuture mobiletrigger tribeeventday02 tribeeventsright"
				data-day="20240302"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"2 mars"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum2">

			2	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribeeventsothermonth tribeeventsfuture mobiletrigger tribeeventday03 tribeeventsright"
				data-day="20240303"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plusu00a0u00bb","for_date":"u00c9vu00e8nements pour le"},"date_name":"3 mars"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribeeventsdaynum3">

			3	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
					</tr>
		</tbody>
	</table><!-- .tribe-events-calendar -->

	<!-- Month Footer -->
		<div id="tribeeventsfooter">

		<!-- Footer Navigation -->
				

<h3 class="tribeeventsvisuallyhidden">Calendar Month Navigation</h3>

<ul class="tribeeventssubnav">
	<li class="tribeeventsnavprevious">
		<a data-month="202401" href="https://villemorte.fr/agenda/2024-01/" rel="prev"><span>&laquo;</span> janvier </a>	</li>
	<!-- .tribe-events-nav-previous -->
	<li class="tribeeventsnavnext">
		<a data-month="202403" href="https://villemorte.fr/agenda/2024-03/" rel="next">mars <span>&raquo;</span></a>	</li>
	<!-- .tribe-events-nav-next -->
</ul><!-- .tribe-events-sub-nav -->

		
	</div>
	<!-- #tribe-events-footer -->
	<a class="tribeeventsical tribeeventsbutton" title="Utilisez ceci pour partager les données de calendrier avec Google Calendar Apple iCal et d’autres applications compatibles" href="https://villemorte.fr/agenda/?ical=1">+ Exporter les évènements</a>
	



	


</div><!-- #tribe-events-content -->
</div> <!-- #tribe-events-content-wrapper -->	<div class="tribeeventsafterhtml"></div></div><!-- #tribe-events -->
<!--
Ce calendrier est généré par The Events Calendar.
http://evnt.is/18wn
-->
</main> <!-- #tribe-events-pg-template -->

    </div><!--this is the end... of the wrapper-->

    <footer id="pagefooter">
            <section class="topfooter"><div class="blocoblic"></div></section>
			<section class="contentfooter">
				<div id="custom_html2" class="widget_text module widget_custom_html"><div class="textwidget customhtmlwidget"><div class="bloccontact col13">
<h4><a href="https://villemorte.fr/" title="Accueil">VILLE MORTE</a></h4>
<p>CULTURE EN SOUS-SOL À LYON ET SES ENVIRONS
</p>
</div>
<div class="bloccontact col13">
<h4>VILLE MORTE 2.0</h4>                   
<ul><li>
<a href="https://www.facebook.com/lyonvillemorte/"><img src="https://www.villemorte.fr/wp-content/themes/villemorte/img/facebook.png" width="20"/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Ville Morte sur Facebook</a></li>

<li><a href="https://www.villemorte.fr/feed"><img src="https://villemorte.fr/wp-content/themes/villemorte/img/rss.png" width="20"/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Ville Morte en Flux RSS</a></li>
</ul>
</div>
<div class="bloccontact col13">
<h4>LIENS</h4>
<ul>
<li><a href="https://villemorte.fr/agenda/">- Agenda</a></li>
<li><a href="https://villemorte.fr/le-reseau/">- Réseau</a></li>
<li><a href="https://villemorte.fr/contact/">- Contact</a></li>
</ul>
</div></div></div>            </section>
				
           
</footer>
    
        <div class="simplebanner simplebannertext" style="displaynone important"></div>		
		







</body>
</html>

<!-- Dynamic page generated in 1.783 seconds. -->
<!-- Cached page generated by WP-Super-Cache on 2024-01-24 22:58:38 -->

<!-- super cache -->