<!DOCTYPE html>
<html lang="fr-FR" class="no-js">
<head>
	<meta charset="UTF-8">
	<meta name="viewport" content="width=device-width">
	<link rel="profile" href="https://gmpg.org/xfn/11">
	<link rel="pingback" href="https://villemorte.fr/xmlrpc.php">
    <!--[if lt IE 9]>
    <script src="//html5shim.googlecode.com/svn/trunk/html5.js"></script>
    <![endif]-->
	<script>(function(html){html.className = html.className.replace(/\bno-js\b/,'js')})(document.documentElement);</script>
<meta name='robots' content='index, follow, max-image-preview:large, max-snippet:-1, max-video-preview:-1' />

	<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.7 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->
	<title>Évènements Archive - Ville Morte</title>
	<meta name="description" content="... -" />
	<link rel="canonical" href="https://villemorte.fr/agenda/" />
	<meta property="og:locale" content="fr_FR" />
	<meta property="og:type" content="website" />
	<meta property="og:title" content="Évènements Archive - Ville Morte" />
	<meta property="og:description" content="... -" />
	<meta property="og:url" content="https://villemorte.fr/agenda/" />
	<meta property="og:site_name" content="Ville Morte" />
	<meta name="twitter:card" content="summary_large_image" />
	<script type="application/ld+json" class="yoast-schema-graph">{"@context":"https://schema.org","@graph":[{"@type":"CollectionPage","@id":"https://villemorte.fr/agenda/","url":"https://villemorte.fr/agenda/","name":"Évènements Archive - Ville Morte","isPartOf":{"@id":"https://villemorte.fr/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https://villemorte.fr/agenda/#primaryimage"},"image":{"@id":"https://villemorte.fr/agenda/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https://villemorte.fr/wp-content/uploads/2023/12/IMG_62001.jpg","description":"... -","breadcrumb":{"@id":"https://villemorte.fr/agenda/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https://villemorte.fr/agenda/#primaryimage","url":"https://villemorte.fr/wp-content/uploads/2023/12/IMG_62001.jpg","contentUrl":"https://villemorte.fr/wp-content/uploads/2023/12/IMG_62001.jpg","width":707,"height":1000},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https://villemorte.fr/agenda/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https://villemorte.fr/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Évènements"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https://villemorte.fr/#website","url":"https://villemorte.fr/","name":"Ville Morte","description":"Culture en sous-sol à Lyon et ses environs","publisher":{"@id":"https://villemorte.fr/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https://villemorte.fr/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https://villemorte.fr/#organization","name":"Ville Morte","url":"https://villemorte.fr/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https://villemorte.fr/#/schema/logo/image/","url":"https://villemorte.fr/wp-content/uploads/2015/11/favicon.png","contentUrl":"https://villemorte.fr/wp-content/uploads/2015/11/favicon.png","width":328,"height":328,"caption":"Ville Morte"},"image":{"@id":"https://villemorte.fr/#/schema/logo/image/"},"sameAs":["https://www.facebook.com/lyonvillemorte/"]}]}</script>
	<!-- / Yoast SEO plugin. -->


<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Ville Morte &raquo; Flux" href="https://villemorte.fr/feed/" />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Ville Morte &raquo; Flux des commentaires" href="https://villemorte.fr/comments/feed/" />
<link rel="alternate" type="text/calendar" title="Ville Morte &raquo; Flux iCal" href="https://villemorte.fr/agenda/?ical=1" />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Ville Morte &raquo; Flux pour Évènements" href="https://villemorte.fr/agenda/feed/" />
<script type="text/javascript">
window._wpemojiSettings = {"baseUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/14.0.0\/72x72\/","ext":".png","svgUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/14.0.0\/svg\/","svgExt":".svg","source":{"concatemoji":"https:\/\/villemorte.fr\/wp-includes\/js\/wp-emoji-release.min.js?ver=7a22247de8db3271f3bf8573be10e986"}};
/*! This file is auto-generated */
!function(e,a,t){var n,r,o,i=a.createElement("canvas"),p=i.getContext&&i.getContext("2d");function s(e,t){p.clearRect(0,0,i.width,i.height),p.fillText(e,0,0);e=i.toDataURL();return p.clearRect(0,0,i.width,i.height),p.fillText(t,0,0),e===i.toDataURL()}function c(e){var t=a.createElement("script");t.src=e,t.defer=t.type="text/javascript",a.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(t)}for(o=Array("flag","emoji"),t.supports={everything:!0,everythingExceptFlag:!0},r=0;r<o.length;r++)t.supports[o[r]]=function(e){if(p&&p.fillText)switch(p.textBaseline="top",p.font="600 32px Arial",e){case"flag":return s("\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f","\ud83c\udff3\ufe0f\u200b\u26a7\ufe0f")?!1:!s("\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3","\ud83c\uddfa\u200b\ud83c\uddf3")&&!s("\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f","\ud83c\udff4\u200b\udb40\udc67\u200b\udb40\udc62\u200b\udb40\udc65\u200b\udb40\udc6e\u200b\udb40\udc67\u200b\udb40\udc7f");case"emoji":return!s("\ud83e\udef1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\udef2\ud83c\udfff","\ud83e\udef1\ud83c\udffb\u200b\ud83e\udef2\ud83c\udfff")}return!1}(o[r]),t.supports.everything=t.supports.everything&&t.supports[o[r]],"flag"!==o[r]&&(t.supports.everythingExceptFlag=t.supports.everythingExceptFlag&&t.supports[o[r]]);t.supports.everythingExceptFlag=t.supports.everythingExceptFlag&&!t.supports.flag,t.DOMReady=!1,t.readyCallback=function(){t.DOMReady=!0},t.supports.everything||(n=function(){t.readyCallback()},a.addEventListener?(a.addEventListener("DOMContentLoaded",n,!1),e.addEventListener("load",n,!1)):(e.attachEvent("onload",n),a.attachEvent("onreadystatechange",function(){"complete"===a.readyState&&t.readyCallback()})),(e=t.source||{}).concatemoji?c(e.concatemoji):e.wpemoji&&e.twemoji&&(c(e.twemoji),c(e.wpemoji)))}(window,document,window._wpemojiSettings);
</script>
<style type="text/css">
img.wp-smiley,
img.emoji {
	display: inline !important;
	border: none !important;
	box-shadow: none !important;
	height: 1em !important;
	width: 1em !important;
	margin: 0 0.07em !important;
	vertical-align: -0.1em !important;
	background: none !important;
	padding: 0 !important;
}
</style>
	<link rel='stylesheet' id='tribe-accessibility-css-css' href='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/the-events-calendar/common/src/resources/css/accessibility.min.css?ver=4.14.12' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='tribe-events-full-calendar-style-css' href='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/the-events-calendar/src/resources/css/tribe-events-full.min.css?ver=5.12.4' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='tribe-events-custom-jquery-styles-css' href='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/the-events-calendar/vendor/jquery/smoothness/jquery-ui-1.8.23.custom.css?ver=5.12.4' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='tribe-events-bootstrap-datepicker-css-css' href='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/the-events-calendar/vendor/bootstrap-datepicker/css/bootstrap-datepicker.standalone.min.css?ver=5.12.4' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='tribe-events-calendar-style-css' href='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/the-events-calendar/src/resources/css/tribe-events-full.min.css?ver=5.12.4' type='text/css' media='all' />
<style id='tribe-events-calendar-style-inline-css' type='text/css'>
.tribe-events-list-widget .tribe-event-featured .tribe-event-image,
				.tribe-events-venue-widget .tribe-event-featured .tribe-event-image,
				.tribe-events-adv-list-widget .tribe-event-featured .tribe-event-image,
				.tribe-mini-calendar-list-wrapper .tribe-event-featured .tribe-event-image {
					display: none;
				}
</style>
<link rel='stylesheet' id='tribe-events-calendar-full-mobile-style-css' href='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/the-events-calendar/src/resources/css/tribe-events-full-mobile.min.css?ver=5.12.4' type='text/css' media='only screen and (max-width: 768px)' />
<link rel='stylesheet' id='wp-block-library-css' href='https://villemorte.fr/wp-includes/css/dist/block-library/style.min.css?ver=7a22247de8db3271f3bf8573be10e986' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='classic-theme-styles-css' href='https://villemorte.fr/wp-includes/css/classic-themes.min.css?ver=7a22247de8db3271f3bf8573be10e986' type='text/css' media='all' />
<style id='global-styles-inline-css' type='text/css'>
body{--wp--preset--color--black: #000000;--wp--preset--color--cyan-bluish-gray: #abb8c3;--wp--preset--color--white: #ffffff;--wp--preset--color--pale-pink: #f78da7;--wp--preset--color--vivid-red: #cf2e2e;--wp--preset--color--luminous-vivid-orange: #ff6900;--wp--preset--color--luminous-vivid-amber: #fcb900;--wp--preset--color--light-green-cyan: #7bdcb5;--wp--preset--color--vivid-green-cyan: #00d084;--wp--preset--color--pale-cyan-blue: #8ed1fc;--wp--preset--color--vivid-cyan-blue: #0693e3;--wp--preset--color--vivid-purple: #9b51e0;--wp--preset--gradient--vivid-cyan-blue-to-vivid-purple: linear-gradient(135deg,rgba(6,147,227,1) 0%,rgb(155,81,224) 100%);--wp--preset--gradient--light-green-cyan-to-vivid-green-cyan: linear-gradient(135deg,rgb(122,220,180) 0%,rgb(0,208,130) 100%);--wp--preset--gradient--luminous-vivid-amber-to-luminous-vivid-orange: linear-gradient(135deg,rgba(252,185,0,1) 0%,rgba(255,105,0,1) 100%);--wp--preset--gradient--luminous-vivid-orange-to-vivid-red: linear-gradient(135deg,rgba(255,105,0,1) 0%,rgb(207,46,46) 100%);--wp--preset--gradient--very-light-gray-to-cyan-bluish-gray: linear-gradient(135deg,rgb(238,238,238) 0%,rgb(169,184,195) 100%);--wp--preset--gradient--cool-to-warm-spectrum: linear-gradient(135deg,rgb(74,234,220) 0%,rgb(151,120,209) 20%,rgb(207,42,186) 40%,rgb(238,44,130) 60%,rgb(251,105,98) 80%,rgb(254,248,76) 100%);--wp--preset--gradient--blush-light-purple: linear-gradient(135deg,rgb(255,206,236) 0%,rgb(152,150,240) 100%);--wp--preset--gradient--blush-bordeaux: linear-gradient(135deg,rgb(254,205,165) 0%,rgb(254,45,45) 50%,rgb(107,0,62) 100%);--wp--preset--gradient--luminous-dusk: linear-gradient(135deg,rgb(255,203,112) 0%,rgb(199,81,192) 50%,rgb(65,88,208) 100%);--wp--preset--gradient--pale-ocean: linear-gradient(135deg,rgb(255,245,203) 0%,rgb(182,227,212) 50%,rgb(51,167,181) 100%);--wp--preset--gradient--electric-grass: linear-gradient(135deg,rgb(202,248,128) 0%,rgb(113,206,126) 100%);--wp--preset--gradient--midnight: linear-gradient(135deg,rgb(2,3,129) 0%,rgb(40,116,252) 100%);--wp--preset--duotone--dark-grayscale: url('#wp-duotone-dark-grayscale');--wp--preset--duotone--grayscale: url('#wp-duotone-grayscale');--wp--preset--duotone--purple-yellow: url('#wp-duotone-purple-yellow');--wp--preset--duotone--blue-red: url('#wp-duotone-blue-red');--wp--preset--duotone--midnight: url('#wp-duotone-midnight');--wp--preset--duotone--magenta-yellow: url('#wp-duotone-magenta-yellow');--wp--preset--duotone--purple-green: url('#wp-duotone-purple-green');--wp--preset--duotone--blue-orange: url('#wp-duotone-blue-orange');--wp--preset--font-size--small: 13px;--wp--preset--font-size--medium: 20px;--wp--preset--font-size--large: 36px;--wp--preset--font-size--x-large: 42px;--wp--preset--spacing--20: 0.44rem;--wp--preset--spacing--30: 0.67rem;--wp--preset--spacing--40: 1rem;--wp--preset--spacing--50: 1.5rem;--wp--preset--spacing--60: 2.25rem;--wp--preset--spacing--70: 3.38rem;--wp--preset--spacing--80: 5.06rem;--wp--preset--shadow--natural: 6px 6px 9px rgba(0, 0, 0, 0.2);--wp--preset--shadow--deep: 12px 12px 50px rgba(0, 0, 0, 0.4);--wp--preset--shadow--sharp: 6px 6px 0px rgba(0, 0, 0, 0.2);--wp--preset--shadow--outlined: 6px 6px 0px -3px rgba(255, 255, 255, 1), 6px 6px rgba(0, 0, 0, 1);--wp--preset--shadow--crisp: 6px 6px 0px rgba(0, 0, 0, 1);}:where(.is-layout-flex){gap: 0.5em;}body .is-layout-flow > .alignleft{float: left;margin-inline-start: 0;margin-inline-end: 2em;}body .is-layout-flow > .alignright{float: right;margin-inline-start: 2em;margin-inline-end: 0;}body .is-layout-flow > .aligncenter{margin-left: auto !important;margin-right: auto !important;}body .is-layout-constrained > .alignleft{float: left;margin-inline-start: 0;margin-inline-end: 2em;}body .is-layout-constrained > .alignright{float: right;margin-inline-start: 2em;margin-inline-end: 0;}body .is-layout-constrained > .aligncenter{margin-left: auto !important;margin-right: auto !important;}body .is-layout-constrained > :where(:not(.alignleft):not(.alignright):not(.alignfull)){max-width: var(--wp--style--global--content-size);margin-left: auto !important;margin-right: auto !important;}body .is-layout-constrained > .alignwide{max-width: var(--wp--style--global--wide-size);}body .is-layout-flex{display: flex;}body .is-layout-flex{flex-wrap: wrap;align-items: center;}body .is-layout-flex > *{margin: 0;}:where(.wp-block-columns.is-layout-flex){gap: 2em;}.has-black-color{color: var(--wp--preset--color--black) !important;}.has-cyan-bluish-gray-color{color: var(--wp--preset--color--cyan-bluish-gray) !important;}.has-white-color{color: var(--wp--preset--color--white) !important;}.has-pale-pink-color{color: var(--wp--preset--color--pale-pink) !important;}.has-vivid-red-color{color: var(--wp--preset--color--vivid-red) !important;}.has-luminous-vivid-orange-color{color: var(--wp--preset--color--luminous-vivid-orange) !important;}.has-luminous-vivid-amber-color{color: var(--wp--preset--color--luminous-vivid-amber) !important;}.has-light-green-cyan-color{color: var(--wp--preset--color--light-green-cyan) !important;}.has-vivid-green-cyan-color{color: var(--wp--preset--color--vivid-green-cyan) !important;}.has-pale-cyan-blue-color{color: var(--wp--preset--color--pale-cyan-blue) !important;}.has-vivid-cyan-blue-color{color: var(--wp--preset--color--vivid-cyan-blue) !important;}.has-vivid-purple-color{color: var(--wp--preset--color--vivid-purple) !important;}.has-black-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--black) !important;}.has-cyan-bluish-gray-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--cyan-bluish-gray) !important;}.has-white-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--white) !important;}.has-pale-pink-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--pale-pink) !important;}.has-vivid-red-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--vivid-red) !important;}.has-luminous-vivid-orange-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--luminous-vivid-orange) !important;}.has-luminous-vivid-amber-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--luminous-vivid-amber) !important;}.has-light-green-cyan-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--light-green-cyan) !important;}.has-vivid-green-cyan-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--vivid-green-cyan) !important;}.has-pale-cyan-blue-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--pale-cyan-blue) !important;}.has-vivid-cyan-blue-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--vivid-cyan-blue) !important;}.has-vivid-purple-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--vivid-purple) !important;}.has-black-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--black) !important;}.has-cyan-bluish-gray-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--cyan-bluish-gray) !important;}.has-white-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--white) !important;}.has-pale-pink-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--pale-pink) !important;}.has-vivid-red-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--vivid-red) !important;}.has-luminous-vivid-orange-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--luminous-vivid-orange) !important;}.has-luminous-vivid-amber-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--luminous-vivid-amber) !important;}.has-light-green-cyan-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--light-green-cyan) !important;}.has-vivid-green-cyan-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--vivid-green-cyan) !important;}.has-pale-cyan-blue-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--pale-cyan-blue) !important;}.has-vivid-cyan-blue-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--vivid-cyan-blue) !important;}.has-vivid-purple-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--vivid-purple) !important;}.has-vivid-cyan-blue-to-vivid-purple-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--vivid-cyan-blue-to-vivid-purple) !important;}.has-light-green-cyan-to-vivid-green-cyan-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--light-green-cyan-to-vivid-green-cyan) !important;}.has-luminous-vivid-amber-to-luminous-vivid-orange-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--luminous-vivid-amber-to-luminous-vivid-orange) !important;}.has-luminous-vivid-orange-to-vivid-red-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--luminous-vivid-orange-to-vivid-red) !important;}.has-very-light-gray-to-cyan-bluish-gray-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--very-light-gray-to-cyan-bluish-gray) !important;}.has-cool-to-warm-spectrum-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--cool-to-warm-spectrum) !important;}.has-blush-light-purple-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--blush-light-purple) !important;}.has-blush-bordeaux-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--blush-bordeaux) !important;}.has-luminous-dusk-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--luminous-dusk) !important;}.has-pale-ocean-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--pale-ocean) !important;}.has-electric-grass-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--electric-grass) !important;}.has-midnight-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--midnight) !important;}.has-small-font-size{font-size: var(--wp--preset--font-size--small) !important;}.has-medium-font-size{font-size: var(--wp--preset--font-size--medium) !important;}.has-large-font-size{font-size: var(--wp--preset--font-size--large) !important;}.has-x-large-font-size{font-size: var(--wp--preset--font-size--x-large) !important;}
.wp-block-navigation a:where(:not(.wp-element-button)){color: inherit;}
:where(.wp-block-columns.is-layout-flex){gap: 2em;}
.wp-block-pullquote{font-size: 1.5em;line-height: 1.6;}
</style>
<link rel='stylesheet' id='contact-form-7-css' href='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/contact-form-7/includes/css/styles.css?ver=5.7.6' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='simple-banner-style-css' href='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/simple-banner/simple-banner.css?ver=2.15.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='genericons-css' href='https://villemorte.fr/wp-content/themes/villemorte/genericons/genericons.css?ver=3.2' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='villemorte-style-css' href='https://villemorte.fr/wp-content/themes/villemorte/style.css?ver=7a22247de8db3271f3bf8573be10e986' type='text/css' media='all' />
<style id='villemorte-style-inline-css' type='text/css'>

		/* Custom Sidebar Text Color */
		.site-title a,
		.site-description,
		.secondary-toggle:before {
			color: #0a0a0a;
		}

		.site-title a:hover,
		.site-title a:focus {
			color: #0a0a0a; /* Fallback for IE7 and IE8 */
			color: rgba( 10, 10, 10, 0.7);
		}

		.secondary-toggle {
			border-color: #0a0a0a; /* Fallback for IE7 and IE8 */
			border-color: rgba( 10, 10, 10, 0.1);
		}

		.secondary-toggle:hover,
		.secondary-toggle:focus {
			border-color: #0a0a0a; /* Fallback for IE7 and IE8 */
			border-color: rgba( 10, 10, 10, 0.3);
		}

		.site-title a {
			outline-color: #0a0a0a; /* Fallback for IE7 and IE8 */
			outline-color: rgba( 10, 10, 10, 0.3);
		}

		@media screen and (min-width: 59.6875em) {
			.secondary a,
			.dropdown-toggle:after,
			.widget-title,
			.widget blockquote cite,
			.widget blockquote small {
				color: #0a0a0a;
			}

			.widget button,
			.widget input[type="button"],
			.widget input[type="reset"],
			.widget input[type="submit"],
			.widget_calendar tbody a {
				background-color: #0a0a0a;
			}

			.textwidget a {
				border-color: #0a0a0a;
			}

			.secondary a:hover,
			.secondary a:focus,
			.main-navigation .menu-item-description,
			.widget,
			.widget blockquote,
			.widget .wp-caption-text,
			.widget .gallery-caption {
				color: rgba( 10, 10, 10, 0.7);
			}

			.widget button:hover,
			.widget button:focus,
			.widget input[type="button"]:hover,
			.widget input[type="button"]:focus,
			.widget input[type="reset"]:hover,
			.widget input[type="reset"]:focus,
			.widget input[type="submit"]:hover,
			.widget input[type="submit"]:focus,
			.widget_calendar tbody a:hover,
			.widget_calendar tbody a:focus {
				background-color: rgba( 10, 10, 10, 0.7);
			}

			.widget blockquote {
				border-color: rgba( 10, 10, 10, 0.7);
			}

			.main-navigation ul,
			.main-navigation li,
			.secondary-toggle,
			.widget input,
			.widget textarea,
			.widget table,
			.widget th,
			.widget td,
			.widget pre,
			.widget li,
			.widget_categories .children,
			.widget_nav_menu .sub-menu,
			.widget_pages .children,
			.widget abbr[title] {
				border-color: rgba( 10, 10, 10, 0.1);
			}

			.dropdown-toggle:hover,
			.dropdown-toggle:focus,
			.widget hr {
				background-color: rgba( 10, 10, 10, 0.1);
			}

			.widget input:focus,
			.widget textarea:focus {
				border-color: rgba( 10, 10, 10, 0.3);
			}

			.sidebar a:focus,
			.dropdown-toggle:focus {
				outline-color: rgba( 10, 10, 10, 0.3);
			}
		}
	
</style>
<script type='text/javascript' src='https://villemorte.fr/wp-includes/js/jquery/jquery.min.js?ver=3.6.3' id='jquery-core-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://villemorte.fr/wp-includes/js/jquery/jquery-migrate.min.js?ver=3.4.0' id='jquery-migrate-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/the-events-calendar/vendor/bootstrap-datepicker/js/bootstrap-datepicker.min.js?ver=5.12.4' id='tribe-events-bootstrap-datepicker-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/the-events-calendar/vendor/jquery-resize/jquery.ba-resize.min.js?ver=5.12.4' id='tribe-events-jquery-resize-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/the-events-calendar/vendor/jquery-placeholder/jquery.placeholder.min.js?ver=5.12.4' id='jquery-placeholder-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/the-events-calendar/common/vendor/momentjs/moment.min.js?ver=4.14.12' id='tribe-moment-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/the-events-calendar/common/vendor/momentjs/locale.min.js?ver=4.14.12' id='tribe-moment-locales-js'></script>
<script type='text/javascript' id='tribe-events-calendar-script-js-extra'>
/* <![CDATA[ */
var tribe_js_config = {"permalink_settings":"\/%postname%\/","events_post_type":"tribe_events","events_base":"https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/","update_urls":{"shortcode":{"list":true,"month":true,"day":true}},"debug":""};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/the-events-calendar/src/resources/js/tribe-events.min.js?ver=5.12.4' id='tribe-events-calendar-script-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/the-events-calendar/vendor/php-date-formatter/js/php-date-formatter.min.js?ver=5.12.4' id='tribe-events-php-date-formatter-js'></script>
<script type='text/javascript' id='tribe-events-dynamic-js-extra'>
/* <![CDATA[ */
var tribe_dynamic_help_text = {"date_with_year":"j F Y","date_no_year":"j F","datepicker_format":"d\/m\/Y","datepicker_format_index":"4","days":["dimanche","lundi","mardi","mercredi","jeudi","vendredi","samedi"],"daysShort":["dim","lun","mar","mer","jeu","ven","sam"],"months":["janvier","f\u00e9vrier","mars","avril","mai","juin","juillet","ao\u00fbt","septembre","octobre","novembre","d\u00e9cembre"],"monthsShort":["Jan","Feb","Mar","Apr","mai","Jun","Jul","Aug","Sep","Oct","Nov","Dec"],"msgs":"[\"Cet \\u00e9v\\u00e8nement a lieu le %%startdatewithyear%% de %%starttime%% \\u00e0 %%endtime%%.\",\"Cet \\u00e9v\\u00e8nement commence \\u00e0 %%starttime%% le %%startdatewithyear%%.\",\"Cet \\u00e9v\\u00e8nement durera toute la journ\\u00e9e du %%startdatewithyear%%.\",\"Cet \\u00e9v\\u00e8nement commence \\u00e0 %%starttime%% le %%startdatenoyear%% et se termine \\u00e0 %%endtime%% le %%enddatewithyear%%\",\"Cet \\u00e9v\\u00e8nement commence \\u00e0 %%starttime%% le %%startdatenoyear%% et se termine le %%enddatewithyear%%\",\"Cet \\u00e9v\\u00e8nement dure toute la journ\\u00e9e du %%startdatenoyear%% au %%enddatewithyear%%.\"]"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/the-events-calendar/src/resources/js/events-dynamic.min.js?ver=5.12.4' id='tribe-events-dynamic-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/the-events-calendar/src/resources/js/tribe-events-bar.min.js?ver=5.12.4' id='tribe-events-bar-js'></script>
<script type='text/javascript' id='simple-banner-script-js-before'>
const simpleBannerScriptParams = {"version":"2.15.1","hide_simple_banner":"yes","simple_banner_position":"fixed","header_margin":"50","header_padding":"","simple_banner_text":"Site en maintenance, perturbations \u00e0 pr\u00e9voir   \u00af\\_(\u30c4)_\/\u00af","pro_version_enabled":"","disabled_on_current_page":false,"debug_mode":"","id":22205,"disabled_pages_array":[],"is_current_page_a_post":false,"disabled_on_posts":"","simple_banner_font_size":"15","simple_banner_color":"#000000","simple_banner_text_color":"","simple_banner_link_color":"#ffffff","simple_banner_close_color":"","simple_banner_custom_css":"text-align:center;\r\npositon:fixed;\r\nbottom:0;\r\nline-height: 1.4em;","simple_banner_scrolling_custom_css":"","simple_banner_text_custom_css":"","simple_banner_button_css":"","site_custom_css":"","keep_site_custom_css":"","site_custom_js":"","keep_site_custom_js":"","wp_body_open_enabled":"","wp_body_open":true,"close_button_enabled":"","close_button_expiration":"","close_button_cookie_set":false,"simple_banner_remove_after_date":"","simple_banner_insert_inside_element":""}
</script>
<script type='text/javascript' src='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/simple-banner/simple-banner.js?ver=2.15.1' id='simple-banner-script-js'></script>
<link rel="https://api.w.org/" href="https://villemorte.fr/wp-json/" /><link rel="EditURI" type="application/rsd+xml" title="RSD" href="https://villemorte.fr/xmlrpc.php?rsd" />
<style type="text/css">.simple-banner{display:none;}</style><style type="text/css">.simple-banner{position:fixed;}</style><style type="text/css">.simple-banner .simple-banner-text{font-size:15;}</style><style type="text/css">.simple-banner{background:#000000;}</style><style type="text/css">.simple-banner .simple-banner-text{color: #ffffff;}</style><style type="text/css">.simple-banner .simple-banner-text a{color:#ffffff;}</style><style type="text/css">.simple-banner{text-align:center;
positon:fixed;
bottom:0;
line-height: 1.4em;}</style><style id="simple-banner-site-custom-css-dummy" type="text/css"></style><script id="simple-banner-site-custom-js-dummy" type="text/javascript"></script><meta name="tec-api-version" content="v1"><meta name="tec-api-origin" content="https://villemorte.fr"><link rel="alternate" href="https://villemorte.fr/wp-json/tribe/events/v1/" /><style type="text/css">.broken_link, a.broken_link {
	text-decoration: line-through;
}</style><style type="text/css" id="custom-background-css">
body.custom-background { background-color: #ffffff; }
</style>
	 <meta name="robots" content="noindex,follow" />
<script type="application/ld+json">
[{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Causerie \u00ab\u00a0Ch\u00f4meurs, vos papiers\u00a0\u00bb","description":"&lt;p&gt;CAUSERIE 27/11 Luc Sigalo Santos, Jean-Marie Pillon : \u00ab Ch\u00f4meurs, vos papiers. Contr\u00f4ler les ch\u00f4meurs pour r\u00e9duire le ch\u00f4mage ? \u00bb&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/causerie-chomeurs-vos-papiers/","startDate":"2023-11-27T20:30:00+01:00","endDate":"2023-11-27T20:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Les Clameurs","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"23 rue d&#039;Aguesseau","addressLocality":"LYON","postalCode":"69007","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"\u00c1sgeir","description":"&lt;p&gt;En 2014 et \u00e0 seulement 20 ans, \u00c1SGEIR d\u00e9voile\u00a0In The Silence et devient le premier artiste islandais \u00e0 conna\u00eetre un tel succ\u00e8s pour un premier album. Compos\u00e9 de 10 titres, le projet de ses d\u00e9buts une folk puis\u00e9e au fond de l\u2019\u00e2me et soutenue par des paroles pens\u00e9es par son p\u00e8re. Apr\u00e8s avoir \u00e9cum\u00e9 lesaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/asgeir/","startDate":"2023-11-28T19:30:00+01:00","endDate":"2023-11-28T19:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Club Transbo","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"3 Boulevard de Stalingrad","addressLocality":"Villeurbanne","postalCode":"69100","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":"http://www.transbordeur.fr"},"offers":{"@type":"Offer","price":"26","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/asgeir/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Craving","description":"&lt;p&gt;Avoir tre\u0300s envie de. Craving raconte le parcours du combattant d\u2019une jeune femme qui vit avec un pe\u0300re souffrant d\u2019alcoolisme. Elle raconte comment tout a commence\u0301 et comment ge\u0301rer les situations lunaires et irre\u0301elles qu\u2019elle rencontre. Lui acheter des couches, le biberonner a\u0300 la Vodka afin d\u2019empe\u0302cher le Delirium Tremens, s\u2019improviser infirmie\u0300re, secre\u0301taire me\u0301dicale, administratriceaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/craving/","startDate":"2023-11-28T19:30:00+01:00","endDate":"2023-11-28T19:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre de l&rsquo;Elys\u00e9e","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"14 rue Basse Combalot","addressLocality":"LYON","postalCode":"69007"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"11 \u00e0 15","priceCurrency":"\u20ac","url":"https://villemorte.fr/agenda/craving/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"BLACK SEA DAHU + BILLIE BIRD","description":"&lt;p&gt;BLACK SEA DAHU Indie Pop Folk Suisse Janine Cathrein et son groupe, un gang de musiciens passionn\u00e9s, connus ensemble sous le nom de Black Sea Dahu, reviennent avec un deuxi\u00e8me album. &quot;I Am My Mother&quot; est le successeur de plusieurs EP et du premier album acclam\u00e9 &quot;White Creatures&quot; sorti en 2018. La musique du groupeaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/black-sea-dahu-billie-bird/","startDate":"2023-11-28T20:00:00+01:00","endDate":"2023-11-28T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"March\u00e9 Gare","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":" 34 rue Casimir P\u00e9rier","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69002","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"12 \u00e0 16","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/black-sea-dahu-billie-bird/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Chromb!","description":"&lt;p&gt;Release Party CHROMB! fait du rock sans guitare (ou jazz \u00e0 distorsion) \u00e0 destination des adultes \u00e9motifs et des enfants sauvages. Ce qui d\u00e9finit CHROMB! c\u2019est surtout l\u2019\u00e9lasticit\u00e9, une d\u00e9votion \u00e0 la fois \u00e0 la m\u00e9lodie et au boucan, et aussi une certaine obstination \u00e0 continuer d\u2019inventer des choses, simplement parce que c\u2019est super deaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/chromb/","startDate":"2023-11-28T21:00:00+01:00","endDate":"2023-11-28T21:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"P\u00e9riscope","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"13 rue Delandine","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69002","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"8 \u00e0 12","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/chromb/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Asynchrone plays Ryuichi Sakamoto","description":"&lt;p&gt;Pendant un demi-si\u00e8cle, Ryuichi Sakamoto a couvert un territoire sonore d\u2019une folle envergure : inventions electro-pop (avec Yellow Magic Orchestra), fresques pour le cin\u00e9ma (Furyo, Le Dernier Empereur\u2026), pi\u00e8ces pour piano minimalistes, cr\u00e9ations \u00e0 la crois\u00e9e des traditions, de l\u2019ambient, du jazz, des musiques r\u00e9p\u00e9titives\u2026 Rien n\u2019a r\u00e9sist\u00e9 \u00e0 ce g\u00e9nie cam\u00e9l\u00e9on \u00e9pris de justesseaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/asynchrone-plays-ryuichi-sakamoto/","startDate":"2023-11-29T08:00:00+01:00","endDate":"2023-11-29T17:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Op\u00e9ra Underground","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1 place de la com\u00e9die","addressLocality":"lyon","postalCode":"69001"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"22","priceCurrency":"\u20ac","url":"https://villemorte.fr/agenda/asynchrone-plays-ryuichi-sakamoto/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"CALLING MARIAN","description":"&lt;p&gt;Productrice unique en son genre, CALLING MARIAN cr\u00e9e une musique forte, sinc\u00e8re et \u00e9motionnelle, et part \u00e0 la rencontre de la techno, de l\\'acid et de la trance. Caract\u00e9ris\u00e9e par son autonomie, elle compose, enregistre, produit et mixe tous ses morceaux, les distribue sur le label CVNT Records qu\u2019elle a cr\u00e9\u00e9 en 2017. Sa forceaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/calling-marian/","startDate":"2023-11-29T19:30:00+01:00","endDate":"2023-11-29T19:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Club Transbo","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"3 Boulevard de Stalingrad","addressLocality":"Villeurbanne","postalCode":"69100","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":"http://www.transbordeur.fr"},"offers":{"@type":"Offer","price":"Gratuit \u00e0 9","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/calling-marian/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"G\u016aTARA KY\u014c + DESTROY ALL GONDOLAS","description":"&lt;p&gt;- 29/11/23\u00a0: G\u016aTARA KY\u014c (Punk Garage // JPN) + DESTROY ALL GONDOLAS (Punk Garage // IT)&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/gutara-kyo-destroy-all-gondolas/","startDate":"2023-11-29T20:30:00+01:00","endDate":"2023-11-29T20:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Trokson","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"110 Mont\u00e9e de la grande c\u00f4te","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69001","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"0","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/gutara-kyo-destroy-all-gondolas/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Vernissage \u00ab\u00a0D\u00e9flicage Total\u00a0\u00bb","description":"&lt;p&gt;DEFLICAGE TOTAL !\u00a0 Vernissage de collages, lectures, music live... Le Collectif Douce Ecchymose laisse carte blanche \u00e0 @GALAAXXE et @VOMI_SOBRE (artistes collagistes lyonnais.e.s) pour ensevelir le Cabinet de collages enrag\u00e9s et d\u2019installations agressives et grillag\u00e9es. Attention aux barbel\u00e9s !\u00a0 Au programme : vernissage de collages, vente de prints et stickers, lecture de prose pr\u00e9-apocalyptique paraaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/vernissage-deflicage-total/","startDate":"2023-11-30T18:00:00+01:00","endDate":"2023-11-30T18:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Le Cabinet","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"7 rue Colin","addressRegion":"Villeurbanne","postalCode":"69100"},"telephone":"","sameAs":""},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Lyon Antifa Fest : 10 ans","description":"&lt;p&gt;LAF Production pr\u00e9sente Lyon Antifa Fest : 10 ans ! Le LAF pour Lyon Antifa Fest, a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 en 2013 \u00e0 la suite d\u2019une mont\u00e9e des actions de l\u2019extr\u00eame droite lyonnaise et de nombreuses agressions fascistes. Le but du festival est de cr\u00e9er un moment festif afin de rassembler autour de la culture etaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/lyon-antifa-fest-10-ans/","startDate":"2023-11-30T19:30:00+01:00","endDate":"2023-11-30T19:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"CCO La Rayonne","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"24 rue Alfred de Musset","addressLocality":"VILLEURBANNE","postalCode":"69100"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"26","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/lyon-antifa-fest-10-ans/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Sokuu + El Bobby","description":"&lt;p&gt;Prix: 5\u20ac \u00e0 15\u20ac&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/sokuu-el-bobby/","startDate":"2023-11-30T20:00:00+01:00","endDate":"2023-11-30T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Bizarre","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"9 Rue Louis Jouvet","addressLocality":"V\u00e9nissieux","postalCode":"69200","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":"http://bizarre-venissieux.fr/"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Tsew The Kid","description":"&lt;p&gt;Apr\u00e8s un premier projet disque d\u2019or (+60K ventes OCC) et 470M de streams cumul\u00e9s, Tsew The Kid d\u00e9voile \u00ab Fou Malade \u00bb, premier single de son album \u00e0 venir. Le Kid est devenu grand. \u00c0 26 ans et pouss\u00e9 par sa communaut\u00e9 de 1,5M de fans, Tsew The Kid a d\u00e9j\u00e0 sorti six projets, jou\u00e9aaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/tsew-the-kid/","startDate":"2023-11-30T20:00:00+01:00","endDate":"2023-11-30T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Le Transbordeur","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"3 Boulevard de Stalingrad","addressLocality":"Villeurbanne","postalCode":"69100 ","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"26","priceCurrency":"\u20ac","url":"https://villemorte.fr/agenda/tsew-the-kid/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"BASIC PARTNER + WASHER","description":"&lt;p&gt;- 30/11/23 : BASIC PARTNER (Post Punk / Psych Noise // Nantes) + WASHER (Indie Rock //Lyon)&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/basic-partner-washer/","startDate":"2023-11-30T20:30:00+01:00","endDate":"2023-11-30T20:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Trokson","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"110 Mont\u00e9e de la grande c\u00f4te","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69001","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"0","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/basic-partner-washer/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Lore + Jeanne + Rusted","description":"&lt;p&gt;Double B aka Burg1 Booking Le Farmer, 14 Mont\u00e9e des Carm\u00e9lites 69001 LYON Entr\u00e9e : 5\u20ac Portes : 19h00 Concerts : 20h30 - Jeanne (Screamo - Strasbourg) https://jeanneskramz.bandcamp.com/ https://www.youtube.com/watch?v=Hda_FonKtqA - Lore (Hardcore - Lyon) - Rusted (Punk Hardcore - Marseille x Lyon) https://rusted13x69.bandcamp.com/album/winter-demo-2014&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/lore-jeanne-rusted/","startDate":"2023-11-30T20:30:00+01:00","endDate":"2023-11-30T20:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Le Farmer","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"14 mont\u00e9e des Carm\u00e9lites","addressLocality":"Lyon","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"organizer":{"@type":"Person","name":"Lyon Hardcore","description":"","url":"","telephone":"","email":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"5","priceCurrency":"\u20ac","url":"https://villemorte.fr/agenda/lore-jeanne-rusted/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Sandra Nkak\u00e9","description":"&lt;p&gt;Nous ne sommes pas pr\u00e8s d\u2019oublier ses relectures \u00e0 couper le souffle de Lana del Rey ou de Sia \u2013 c\u2019\u00e9tait \u00e0 l\u2019automne 2022, dans la grande salle de l\u2019Op\u00e9ra, o\u00f9 elle \u00e9tait l\u2019une des solistes de \u201cD\u00e9j\u00e0 Vu\u201d, l\u2019audacieux programme de reprises pop du Trio SR9. Telle est Sandra Nkak\u00e9 : une auteure, compositriceaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/sandra-nkake/","startDate":"2023-12-01T19:00:00+01:00","endDate":"2023-12-01T19:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Op\u00e9ra Underground","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1 place de la com\u00e9die","addressLocality":"lyon","postalCode":"69001"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"22","priceCurrency":"\u20ac","url":"https://villemorte.fr/agenda/sandra-nkake/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Two Trains Left + Lifeboats","description":"&lt;p&gt;TWO TRAINS LEFT, Pop-punk - Paris, FR Two Trains Left est un groupe de pop-punk originaire de Paris. C\u2019est durant l\u2019\u00e9t\u00e9 2021 qu\u2019ils sortent leur EP \u2018As Safe As Yesterday\u2019, accueilli par de nombreuses critiques positives de la presse sp\u00e9cialis\u00e9e et de leurs fans. Apr\u00e8s avoir jou\u00e9 au Ninkasi \u00e0 Lyon en support de Chunk,aaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/two-trains-left-lifeboats/","startDate":"2023-12-01T19:00:00+01:00","endDate":"2023-12-01T19:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Le Farmer","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"14 mont\u00e9e des Carm\u00e9lites","addressLocality":"Lyon","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"10","priceCurrency":"\u20ac","url":"https://villemorte.fr/agenda/two-trains-left-lifeboats/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Stand up Queer #4","description":"&lt;p&gt;Stand up Queer #4 par Lavern &amp; Eliott : Quatuor de Pussy + Cathy + Poulet de feu + Guests + Dj Duchesse Von Buffalo (ambiance 80\u2019s/90\u2019s) 19h - 01h40 Prix libre&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/stand-up-queer-4/","startDate":"2023-12-01T19:00:00+01:00","endDate":"2023-12-01T19:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Grrrnd Zero","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"60, avenue de Bohlen","addressLocality":"Vaulx en Velin"},"telephone":"","sameAs":"https://www.grrrndzero.org/"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Ap\u00e9ro phonique Bonne Humeur Provisoire","description":"&lt;p&gt;Vendredi 1er d\u00e9cembre 19h30 \u00e0 l\\'Atelier des Canulars Ap\u00e9ro phonique Bonne Humeur Provisoire Suite \u00e0 une grande exposition universelle au soleil, un apport inqui\u00e9tant en Vitamine D, et des bouts de bois \u00e9chou\u00e9s sur la Gr\u00e8ve. de la Transe bricol\u00e9e et biom\u00e9canique... Une sorte de musique traditionnelle d\\'un pays plus tard dans un temps moinsaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/apero-phonique-bonne-humeur-provisoire/","startDate":"2023-12-01T19:30:00+01:00","endDate":"2023-12-01T19:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"L&rsquo;Atelier des Canulars","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"91 rue Montesquieu","addressLocality":"LYON","postalCode":"69007"},"telephone":"","sameAs":"https://latelierdescanulars.wordpress.com/"},"offers":{"@type":"Offer","price":"PL","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/apero-phonique-bonne-humeur-provisoire/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"VHS Chaos Theory : Found Footage Party","description":"&lt;p&gt;Vendredi 1er d\u00e9cembre 2023 - 19h30 VHS Chaos Theory : Found Footage Party Devant une salle m\u00e9dus\u00e9e, nous enchainerons donc les diffusions de VHS s\u00e9lectionn\u00e9es \u00e0 l\u2019aveugle. Le public choisira via un habile syst\u00e8me colorim\u00e9trique de continuer la diffusion en cours ou de passer \u00e0 autre chose. Entr\u00e9e \u00e0 prix libre. &nbsp;&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/vhs-chaos-theory-found-footage-party/","startDate":"2023-12-01T19:30:00+01:00","endDate":"2023-12-01T19:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"BosKop","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"60 rue S\u00e9bastien Gryphe","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69007"},"telephone":"","sameAs":"https://boskop.org/"},"offers":{"@type":"Offer","price":"PL","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/vhs-chaos-theory-found-footage-party/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"winnterzuko","description":"&lt;p&gt;High-lo et Hooh Agency pr\u00e9sentent winnterzuko \u00e0 La Rayonne ! \u25ba WINNTERZUKO\u00a0\u2013 Rap / Hip hop \u2013 France \u00c0 l\u2019heure o\u00f9 la sc\u00e8ne rap fran\u00e7aise regorge de talents, certains sortent naturellement de lamasse de part leur talent et la qualit\u00e9 de leur proposition artistique. Comme une bombe permettant de repousser un peu plus loin lesaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/winnterzuko/","startDate":"2023-12-01T20:00:00+01:00","endDate":"2023-12-01T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"CCO La Rayonne","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"24 rue Alfred de Musset","addressLocality":"VILLEURBANNE","postalCode":"69100"},"telephone":"","sameAs":""},"organizer":{"@type":"Person","name":"High-Lo","description":"","url":"","telephone":"","email":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"26","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/winnterzuko/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Nuovo Testamento","description":"&lt;p&gt;Sonic Lyon pr\u00e9sente: Nuovo Testamento + premi\u00e8re partie vendredi 1er d\u00e9cembre 2023 20h 10\u20ac billetterie Nuovo Testamento (italo disco/synthpop, IT/USA) Nuovo Testamento is the Los Angeles &amp; Bologna-based trio lighting up the dance floor with their uniquely dark italo disco-flavored pop hits. Following the release of the coldwave cult favorite Exposure EP in 2019 onaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/nuovo-testamento/","startDate":"2023-12-01T20:00:00+01:00","endDate":"2023-12-01T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Sonic","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"4 quai des Etroits","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69005","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"10","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/nuovo-testamento/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Livity Reggae Bash","description":"&lt;p&gt;Livity Records &amp; To\u00ef To\u00ef le Zinc vous pr\u00e9sentent une nouvelle \u00e9dition des soir\u00e9es 100% Reggae music &quot;Livity Reggae Bash&quot; Une soir\u00e9e exceptionnelle pour mettre en avant le message, les valeurs et la culture port\u00e9es par le reggae music ! &quot;Equal Rights and justice for One and all&quot; . Junior Dread (Reggae) N\u00e9 et \u00e9lev\u00e9aaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/livity-reggae-bash-3/","startDate":"2023-12-01T20:00:00+01:00","endDate":"2023-12-01T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"To\u00ef To\u00ef le Zinc","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"17-19 Rue Marcel Dutartre","addressLocality":"Villeurbanne","postalCode":"69100 ","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"10","priceCurrency":"\u20ac","url":"https://villemorte.fr/agenda/livity-reggae-bash-3/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"GJ106 DJ Set","description":"&lt;p&gt;GJ106 (Dj set) Quand l\\'iconoclaste GJ106 officie en DJ set, il relie les points entre ses influences EBM, Post-punk, electro dark, synth wave lourde pour aller o\u00f9 on ne l\\'attend pas. Danses tachycardies, interventions vocales foraines et mutantes, et un seul objectif : faire suinter la peau et les murs https://www.youtube.com/watch?app=desktop&amp;v=32mQo8JgT3s&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/gj106/","startDate":"2023-12-01T20:00:00+01:00","endDate":"2023-12-01T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Trokson","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"110 Mont\u00e9e de la grande c\u00f4te","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69001","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"0","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/gj106/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Delacourt + Sara Saphir","description":"&lt;p&gt;Delacourt, c\u2019est deux s\u0153urs chanteuses, musiciennes, auteures-compositrices et com\u00e9diennes qui choisissent d\u2019unir leurs voix et se lancer dans un projet commun alliant Pop, Bossa Nova et Musiques Urbaines ensoleill\u00e9es. Elles nous invitent au royaume de leur enfance, pour nous \u00e9vader sous l\u2019\u00e9t\u00e9 indien, hors de l\u2019espace et du temps, o\u00f9 r\u00e8gnent bien-\u00eatre, bienveillance et amour.aaa&lt;/p&gt;\\n","image":"https://villemorte.fr/wp-content/uploads/2023/11/SaraSaphir-Delacourt.png","url":"https://villemorte.fr/agenda/delacourt-sara-saphir/","startDate":"2023-12-01T20:30:00+01:00","endDate":"2023-12-01T20:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Salle Des Rancy","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"249 rue Vend\u00f4me","addressLocality":"LYON","postalCode":"69003"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"12 \u00e0 16","priceCurrency":"\u20ac","url":"https://villemorte.fr/agenda/delacourt-sara-saphir/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Chipo + Yanka","description":"&lt;p&gt;CHIPO Chipo, rappeur lyonnais, est en pleine tourn\u00e9e d\\'automne pour pr\u00e9senter son nouvel EP &quot;Barbecue Vol.2&quot;. Il tenait \u00e0 passer par A Thou bout d\\' Chant, la sc\u00e8ne de ses premiers pas de rappeur! Accompagn\u00e9 de son cousin, le beatmaker Macho, il continue \u00e0 \u00e9crire sur lui m\u00eame et ses cong\u00e9n\u00e8res, les hommes cis genreaaa&lt;/p&gt;\\n","image":"https://villemorte.fr/wp-content/uploads/2023/11/Chipo-Yanka.jpg","url":"https://villemorte.fr/agenda/chipo-yanka/","startDate":"2023-12-01T20:30:00+01:00","endDate":"2023-12-01T20:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"\u00c0 Thou Bout d&rsquo;Chant","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"2 Rue de Thou","addressLocality":"LYON","postalCode":"69001"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"8 \u00e0 12","priceCurrency":"\u20ac","url":"https://villemorte.fr/agenda/chipo-yanka/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Journ\u00e9e anti-PFAS","description":"&lt;p&gt;L\\'Alliance Ecologique et Citoyenne organise un \u00e9v\u00e9nement qui se tiendra \u00e0 Lyon le samedi 2 d\u00e9cembre de 13h30 \u00e0 18h Place de la R\u00e9publique \u00e0 Lyon. Il s\\'agira d\\'une journ\u00e9e festive et familiale pour sensibiliser sur les polluants \u00e9ternels. Un scandale sanitaire se d\u00e9roule au sud de Lyon: des PFAS ou polluants \u00e9ternels sont pr\u00e9sentsaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/journee-anti-pfas/","startDate":"2023-12-02T13:30:00+01:00","endDate":"2023-12-02T18:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Place de la R\u00e9publique","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69002"},"telephone":"","sameAs":""},"organizer":{"@type":"Person","name":"Alliance Ecologique et Sociale de Lyon","description":"","url":"","telephone":"","email":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"0","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/journee-anti-pfas/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Sandra Nkak\u00e9","description":"&lt;p&gt;Nous ne sommes pas pr\u00e8s d\u2019oublier ses relectures \u00e0 couper le souffle de Lana del Rey ou de Sia \u2013 c\u2019\u00e9tait \u00e0 l\u2019automne 2022, dans la grande salle de l\u2019Op\u00e9ra, o\u00f9 elle \u00e9tait l\u2019une des solistes de \u201cD\u00e9j\u00e0 Vu\u201d, l\u2019audacieux programme de reprises pop du Trio SR9. Telle est Sandra Nkak\u00e9 : une auteure, compositriceaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/sandra-nkake-2/","startDate":"2023-12-02T19:00:00+01:00","endDate":"2023-12-02T19:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Op\u00e9ra Underground","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1 place de la com\u00e9die","addressLocality":"lyon","postalCode":"69001"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"22","priceCurrency":"\u20ac","url":"https://villemorte.fr/agenda/sandra-nkake-2/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"La police mutile, l\u2019inverse r\u00e9pare: Ki + Single Ladies + ODC + Surface Tangibl","description":"&lt;p&gt;Concert de soutien pour financer l\\'op\u00e9ration d\\'un\u00b7e camarade mutil\u00e9\u00b7e par la police. Ki - Hip&amp;hop Un observateur https://soundcloud.com/mathis-crespo Single Ladies - Punk de luxe Les Single Ladies sont indisciplin\u00e9es et parlent trop de politique. https://singleladies.bandcamp.com/ ODC - Punk Rock Influenc\u00e9 par les classiques du punk fran\u00e7ais comme par la sc\u00e8ne m\u00e9tal et hardcore, ODC c\\'estaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/la-police-mutile-linverse-repare-ki-single-ladies-odc-surface-tangibl/","startDate":"2023-12-02T19:30:00+01:00","endDate":"2023-12-02T19:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"To\u00ef To\u00ef le Zinc","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"17-19 Rue Marcel Dutartre","addressLocality":"Villeurbanne","postalCode":"69100 ","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"Prix libre","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/la-police-mutile-linverse-repare-ki-single-ladies-odc-surface-tangibl/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Azi","description":"&lt;p&gt;Samedi 2 d\u00e9cembre 19h30 \u00e0 l\\'Atelier des Canulars Azi (rap/chanson fran\u00e7aise/instrumentale - Lyon) - Rap polyphonique - Le projet musical d\\'Azi vient brouiller les lignes entre rap et chant, sans rentrer dans aucune case. Cr\u00e9\u00e9 r\u00e9cemment, ce projet prend pourtant racine dans son pass\u00e9 musical divers et multiple. Ael commence la musique en famille avecaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/azi/","startDate":"2023-12-02T19:30:00+01:00","endDate":"2023-12-02T19:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"L&rsquo;Atelier des Canulars","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"91 rue Montesquieu","addressLocality":"LYON","postalCode":"69007"},"telephone":"","sameAs":"https://latelierdescanulars.wordpress.com/"},"offers":{"@type":"Offer","price":"PL","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/azi/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"THE STRANGERS","description":"&lt;p&gt;THE STRANGERS est la rencontre entre General Elektriks et deux rappeurs exceptionnels: le fran\u00e7ais Leeroy (Sa\u00efan Supa Crew) et l\u2019am\u00e9ricain Lateef The Truthspeaker (Blackalicious, Fatboy Slim). Un hip hop de haute voltige avec un fort ascendant funk qui propose quelque chose d\u2019in\u00e9dit: du rap o\u00f9 les langues de Shakespeare et de Moli\u00e8re s\u2019allient et s\u2019entrechoquent,aaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/the-strangers/","startDate":"2023-12-02T20:00:00+01:00","endDate":"2023-12-02T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Club Transbo","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"3 Boulevard de Stalingrad","addressLocality":"Villeurbanne","postalCode":"69100","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":"http://www.transbordeur.fr"},"offers":{"@type":"Offer","price":"25","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/the-strangers/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Echoplain + Tombouctou + Dordogne","description":"&lt;p&gt;La Caverne, podcast lyonnais de musiques de caves (www.lacaverne.org), f\u00eate ses deux ans d\u2019existence le samedi 2 d\u00e9cembre \u00e0 Grrrnd Zero ! On vous attend nombreuses et nombreux pour festoyer autour d\u2019une programmation de bon go\u00fbt : - ECHOPLAIN (noise-rock \u2013 Paris) https://echoplain.bandcamp.com/ https://audioblog.arteradio.com/blog/174532/podcast/213173/la-caverne-ep-17-echoplain - TOMBOUCTOU (\u00e9lasti-noise \u2013 Lyon/Toulouse) https://tombouctou.bandcamp.com/releases https://audioblog.arteradio.com/blog/174532/podcast/207380/la-caverne-ep-15-tombouctou - DORDOGNE (math-cordiale \u2013aaa&lt;/p&gt;\\n","image":"https://villemorte.fr/wp-content/uploads/2023/11/affiche-caverne-2-12-23-CLR.png","url":"https://villemorte.fr/agenda/echoplain-tombouctou-dordogne/","startDate":"2023-12-02T20:00:00+01:00","endDate":"2023-12-02T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Grrrnd Zero","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"60, avenue de Bohlen","addressLocality":"Vaulx en Velin"},"telephone":"","sameAs":"https://www.grrrndzero.org/"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"The Abyss Told Me + Synesthese","description":"&lt;p&gt;THE ABYSS TOLD ME (metal death prog - Lyon) The Abyss Told Me est une formation Modern Death Metal teint\u00e9e de progressif. https://youtu.be/e0zeDzeQY1g?si=sIIxc4Uzy3tGAbiH SYNESTHESE (rock prog - Lyon) Produit d\u2019une hybridation hasardeuse entre Ange, Leprous, Magma, Dark Tranquility et un anthropo\u00efde pratchettien \u00e9vad\u00e9 de sa biblioth\u00e8que, Synesth\u00e8se vous propose une une croisi\u00e8re intime sur lesaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/the-abyss-told-me-synesthese/","startDate":"2023-12-02T20:00:00+01:00","endDate":"2023-12-02T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Le Farmer","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"14 mont\u00e9e des Carm\u00e9lites","addressLocality":"Lyon","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Exposition REBEL GIRL : Soir\u00e9e #3","description":"&lt;p&gt;Samedi 2 d\u00e9cembre 2023 - 20h Exposition REBEL GIRL : Soir\u00e9e #3 R\u00e9trospective clips 2010\\'s, 2020\\'s Tarif : Gratuit Jusqu\\'au 15 d\u00e9cembre\u00a0 Exposition REBEL GIRL : 50 ans de musique de f\u00e9minine et f\u00e9ministe Tarif : Gratuit Fruit d\u2019une cartographie toujours en cours, le projet Rebel Girl se d\u00e9voile en cette fin d\u2019ann\u00e9e et vousaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/exposition-rebel-girl-soiree-3/","startDate":"2023-12-02T20:00:00+01:00","endDate":"2023-12-02T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"BosKop","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"60 rue S\u00e9bastien Gryphe","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69007"},"telephone":"","sameAs":"https://boskop.org/"},"offers":{"@type":"Offer","price":"0","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/exposition-rebel-girl-soiree-3/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"TIF","description":"&lt;p&gt;RAP Ce rappeur m\u00e9lomane, Tif, capable de rapper et de chanter en fran\u00e7ais comme en arabe, a connu un engouement avec son titre 3iniya (\\'les yeux\\') en 2020. Le clip tourn\u00e9 \u00e0 Alger lui a cr\u00e9\u00e9 une audience en Alg\u00e9rie et en France. Malgr\u00e9 des propositions de grosses industries, Tif a fait le choix deaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/tif/","startDate":"2023-12-02T20:30:00+01:00","endDate":"2023-12-02T20:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"\u00c9picerie Moderne","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Place Ren\u00e9 Lescot","addressLocality":"Feyzin","postalCode":"69320","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"7 \u00e0 18","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/tif/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"North By North + Get Buckets","description":"&lt;p&gt;NORTH BY NORTH - Power Pop / Dream Garage // USA North By North est un duo en provenance de Chicago. Leur son power-pop garage s\\'est forg\u00e9 \u00e0 travers des ann\u00e9es d\\'angoisse d\\'adolescent, d\\'ali\u00e9nation d\\'une vingtaine d\\'ann\u00e9es, de sommeil dans des camionnettes et pr\u00e8s d\u2019une vie enti\u00e8re sur sc\u00e8ne \u00e0 travers plusieurs centaines de concertsaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/north-by-north-get-buckets/","startDate":"2023-12-02T20:30:00+01:00","endDate":"2023-12-02T20:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Trokson","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"110 Mont\u00e9e de la grande c\u00f4te","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69001","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"0","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/north-by-north-get-buckets/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Nawel Dombrowsky + MEG","description":"&lt;p&gt;R\u00eav\u00e9 et pens\u00e9 par Nawel Dombrowsky, \u00ab Les Femmes \u00e0 la cuisine \u00bb est un spectacle musical dont les chansons originales ont \u00e9t\u00e9 \u00e9crites et compos\u00e9es pour elle par Yanowski du &quot;Cirque des Mirages&quot;. Dans ce spectacle, si les femmes sont \u00e0 la cuisine, ce n\\'est pas tant pour confectionner les bons petits plats deaaa&lt;/p&gt;\\n","image":"https://villemorte.fr/wp-content/uploads/2023/11/Nawel-Dombrowsky.jpg","url":"https://villemorte.fr/agenda/nawel-dombrowsky-meg/","startDate":"2023-12-02T20:30:00+01:00","endDate":"2023-12-02T20:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"\u00c0 Thou Bout d&rsquo;Chant","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"2 Rue de Thou","addressLocality":"LYON","postalCode":"69001"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"8 \u00e0 12","priceCurrency":"\u20ac","url":"https://villemorte.fr/agenda/nawel-dombrowsky-meg/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"D\u00e9jeuner-concert &#8211; Marlene Larsen","description":"&lt;p&gt;Le dispositif Avant-sc\u00e8ne vous propose de d\u00e9couvrir un\u00b7e artiste ou groupe de la sc\u00e8ne locale le temps d\u2019une pause d\u00e9jeuner. Possibilit\u00e9 d\\'acheter un repas solidaire sur place (Associaion Eris) ou d\\'apporter son repas. Marlene Larsen met en chanson cette petite voix int\u00e9rieure, anxieuse \u00e0 souhait et porte-parole du tr\u00e9fonds de nos \u00e2mes sur fond deaaa&lt;/p&gt;\\n","image":"https://villemorte.fr/wp-content/uploads/2023/11/Dejeuner-concert-Marlene-Larsen.png","url":"https://villemorte.fr/agenda/dejeuner-concert-marlene-larsen/","startDate":"2023-12-05T12:30:00+01:00","endDate":"2023-12-05T12:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Salle Des Rancy","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"249 rue Vend\u00f4me","addressLocality":"LYON","postalCode":"69003"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"0","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/dejeuner-concert-marlene-larsen/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"VIRGINIE DESPENTES, CASEY, B\u00c9ATRICE DALLE &#038; Z\u00cbRO","description":"&lt;p&gt;Les tarifs r\u00e9duits en pr\u00e9vente sont dans la limite du quota mis en place et donc pas obligatoirement disponibles au guichet. Apr\u00e8s avoir pr\u00e9sent\u00e9 leur concert-lecture \u2018Requiem des Innocents \u2018 en mars,\u00a0Virginie Despentes\u00a0et les musiciens de\u00a0Z\u00ebro\u00a0ont choisi le March\u00e9 Gare pour peaufiner leur nouveau spectacle. Aux c\u00f4t\u00e9s de\u00a0Casey\u00a0et\u00a0B\u00e9atrice Dalle, ils et elles ont pu travailleraaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/virginie-despentes-casey-beatrice-dalle-zero/","startDate":"2023-12-05T19:00:00+01:00","endDate":"2023-12-06T23:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Le Transbordeur","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"3 Boulevard de Stalingrad","addressLocality":"Villeurbanne","postalCode":"69100 ","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"organizer":{"@type":"Person","name":"March\u00e9 gare","description":"","url":"","telephone":"","email":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"24 \u00e0 29","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/virginie-despentes-casey-beatrice-dalle-zero/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Hilary Woods + Elisa Flores","description":"&lt;p&gt;Sonic Lyon pr\u00e9sente : HILARY WOODS + ELISA FLORES mardi 5 d\u00e9cembre 2023 20h au Sonic Lyon 9/10\u20ac billetterie Hilary Woods (dark pop ambient/sacred Bones, Dublin) \u00ab\u00a0Elle s\u2019entourant d\u2019un piano lascif, de guitares et luths anciens, de synth\u00e9s qui imitent fort bien des for\u00eats de cordes, de quelques percussions \u00e9lectroniques ou acoustiques, laissant sa voixaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/hilary-woods-elisa-flores/","startDate":"2023-12-05T20:00:00+01:00","endDate":"2023-12-05T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Sonic","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"4 quai des Etroits","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69005","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"9 \u00e0 10","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/hilary-woods-elisa-flores/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Kokoko!","description":"&lt;p&gt;En partenariat avec L\\'\u00c9picerie Moderne Le groupe originaire de Kinshasa KOKOKO!, au sein duquel figure le producteur fran\u00e7ais D\u00e9bruit, revient avec un tout premier album : Fongola. Kokoko! d\u00e9clare de fa\u00e7on claire et pr\u00e9cise ses intentions musicales : m\u00e9langer leurs influences congolaises et mondiales dans un grand-tout musical \u00e9lectrique moderne, o\u00f9 l\u2019urgence et le soul\u00e8vementaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/kokoko/","startDate":"2023-12-05T21:00:00+01:00","endDate":"2023-12-05T21:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"P\u00e9riscope","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"13 rue Delandine","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69002","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"organizer":{"@type":"Person","name":"Epicerie Moderne","description":"","url":"","telephone":"","email":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"8 \u00e0 15","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/kokoko/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Tremplin 24h de l&rsquo;INSA","description":"&lt;p&gt;Qui aura l\\'occasion de se produire sur la grande sc\u00e8ne des 24h de l\\'INSA pour la 49e \u00e9dition les 17, 18 et 19 mai 2024 ? Historiquement, les 24 heures de l\u2019INSA organisaient un tremplin rock et un tremplin \u00e9lectro pour permettre \u00e0 des artistes \u00e9mergents venant de ces milieux de se produire sur lesaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/tremplin-24h-de-linsa/","startDate":"2023-12-06T20:00:00+01:00","endDate":"2023-12-06T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"To\u00ef To\u00ef le Zinc","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"17-19 Rue Marcel Dutartre","addressLocality":"Villeurbanne","postalCode":"69100 ","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"0","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/tremplin-24h-de-linsa/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Fin Del Mundo + Future Dogs","description":"&lt;p&gt;FIN DEL MUNDO - Indie Rock // Argentine Form\u00e9 en 2019 \u00e0 Buenos Aires, Fin Del Mundo poss\u00e8de aussi des racines dans la r\u00e9gion la plus m\u00e9ridionale de la Patagonie : la Terre de Feu et Chubut. Leur musique nous invite \u00e0 voyager dans les deux espaces \u00e0 travers des m\u00e9lodies, des paroles et desaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/fin-del-mundo-future-dogs/","startDate":"2023-12-06T20:30:00+01:00","endDate":"2023-12-06T20:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Trokson","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"110 Mont\u00e9e de la grande c\u00f4te","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69001","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"0","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/fin-del-mundo-future-dogs/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Why Patterns?","description":"&lt;p&gt;Le groupe de musique r\u00e9p\u00e9titive WHY PATTERNS? propose avec Music For, un hommage \u00e0 desseins explicites \u00e0 deux compositrices majeures de l\u2019histoire de la musique \u00e9lectronique. Suzanne Ciani et Laurie Spiegel sont en effet deux des figures les plus incontournables de la recherche musicale am\u00e9ricaine des ann\u00e9es 70 et 80. Il s\u2019agira ici d\u2019une compositionaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/why-patterns/","startDate":"2023-12-06T21:00:00+01:00","endDate":"2023-12-06T21:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"P\u00e9riscope","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"13 rue Delandine","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69002","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"8","priceCurrency":"\u20ac","url":"https://villemorte.fr/agenda/why-patterns/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Une place au soleil","description":"&lt;p&gt;\u00ab J\\'avais r\u00e9ussi \u00e0 me sauver et \u00e0 faire croire qu\u2019on m\u2019avait assassin\u00e9, comme \u00e7a ni mon p\u00e8re ni la veuve Douglas ne chercheraient \u00e0 me retrouver. \u00bb (Mark Twain) Par un samedi matin sans soleil, J-P, artiste-cr\u00e9ateur au grand-c\u0153ur, pousse la porte d\u2019un centre social de la banlieue lyonnaise. Missionn\u00e9 par la Politique deaaa&lt;/p&gt;\\n","image":"https://villemorte.fr/wp-content/uploads/2023/11/Une-place-au-soleil-leg.jpg","url":"https://villemorte.fr/agenda/une-place-au-soleil/","startDate":"2023-12-07T19:30:00+01:00","endDate":"2023-12-07T19:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre de l&rsquo;Elys\u00e9e","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"14 rue Basse Combalot","addressLocality":"LYON","postalCode":"69007"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"11 \u00e0 15","priceCurrency":"\u20ac","url":"https://villemorte.fr/agenda/une-place-au-soleil/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Lord Friday The 13th + Gadget","description":"&lt;p&gt;LORD FRIDAY THE 13TH (glam punk / garage - Austin, USA) Lord Friday the 13th (LF13) est un groupe am\u00e9ricain foutraque de trash-glam punk. Emmen\u00e9 par les extr\u00e9mistes illettr\u00e9s Felix and Sloane Lenz, LF13 est n\u00e9 \u00e0 Austin, Texas en 2009 mais son rayonnement d\u00e9passe largement les fronti\u00e8res depuis. Leur son a \u00e9t\u00e9 d\u00e9crit commeaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/lord-friday-the-13th-gadget/","startDate":"2023-12-07T20:00:00+01:00","endDate":"2023-12-07T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Le Farmer","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"14 mont\u00e9e des Carm\u00e9lites","addressLocality":"Lyon","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"7","priceCurrency":"\u20ac","url":"https://villemorte.fr/agenda/lord-friday-the-13th-gadget/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Myciaa + Schleu","description":"&lt;p&gt;MYCIAA - Punk Electro-Hardcore // FR Si myciaa est adepte du diy c\\'est uniquement pour mieux se r\u00e9inventer \u00e0 chaque disque et vivre chaque concert comme une fin du monde pour jouer comme si la vie elle-m\u00eame \u00e9tait en jeu. Au menu de cet exutoire : la vie, la mort, l\\'electropunk, le v\u00e9g\u00e9tarisme, la lib\u00e9rationaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/myciaa-schleu/","startDate":"2023-12-07T20:30:00+01:00","endDate":"2023-12-07T20:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Trokson","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"110 Mont\u00e9e de la grande c\u00f4te","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69001","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"0","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/myciaa-schleu/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Elastic System","description":"","url":"https://villemorte.fr/agenda/elastic-system/","startDate":"2023-12-07T20:30:00+01:00","endDate":"2023-12-07T20:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Les Clameurs","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"23 rue d&#039;Aguesseau","addressLocality":"LYON","postalCode":"69007","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"PL","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/elastic-system/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Elvin Brandhi + Johann Maz\u00e9 et Bertrand Fraysse","description":"&lt;p&gt;Elvin Brandhi + Johann Maz\u00e9 et Bertrand Fraysse (Exp\u00e9) &gt; 21h - 8/10\u20ac&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/elvin-brandhi-johann-maze-et-bertrand-fraysse/","startDate":"2023-12-07T21:00:00+01:00","endDate":"2023-12-07T21:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"P\u00e9riscope","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"13 rue Delandine","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69002","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"8 \u00e0 10","priceCurrency":"\u20ac","url":"https://villemorte.fr/agenda/elvin-brandhi-johann-maze-et-bertrand-fraysse/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"La Contre Soir\u00e9e BB","description":"&lt;p&gt;52\u00e8me soir\u00e9e Meuf-In Stage N\u00e9e de l\\'envie de voir se produire plus de meufs sur sc\u00e8ne, que tu sois performeuse, chanteuse lyrique ou de garage, que tu fasses du gros hip hop ou de soul, que tu tates la marionnette, la scie musicale, du drag king ou de la ratte d\\'op\u00e9rette, le MEUFIN STAGE t\\'inviteaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/la-contre-soiree-bb/","startDate":"2023-12-08T19:00:00+01:00","endDate":"2023-12-08T19:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Rita-Plage","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"68 Cours Tolsto\u00ef","addressLocality":"Villeurbanne","postalCode":"69100"},"telephone":"","sameAs":""},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Mesa of the Lost Women + Golem m\u00e9canique + Somaticae + \u00daj B\u00e1la + Manoir Molle","description":"&lt;p&gt;Mercure et Myschkine comit\u00e9 des darkos, DIY-Lumi\u00e8re, vous convient \u00e0 fuir la ville, trouver refuge dans le hangar obscur et prendre part aux festivit\u00e9s de \u263eLA D\u00c9FAITE DES LUMI\u00c8RES\u263d et \u00e0 voir dans le d\u00e9sordre d\\'apparition \u2737 GOLEM M\u00c9CANIQUE \u2737 du drone des abysses pour exp\u00e9riences d\\'\u00e9l\u00e9vations spirituelles https://golemecanique.bandcamp.com/ \u2737 MESA OF THE LOST WOMENaaa&lt;/p&gt;\\n","image":"https://villemorte.fr/wp-content/uploads/2023/11/defaite-des-lumieres-2023-web.jpg","url":"https://villemorte.fr/agenda/mesa-of-the-lost-women-golem-mecanique-somaticae-uj-bala-manoir-molle/","startDate":"2023-12-08T19:30:00+01:00","endDate":"2023-12-08T19:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Grrrnd Zero","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"60, avenue de Bohlen","addressLocality":"Vaulx en Velin"},"telephone":"","sameAs":"https://www.grrrndzero.org/"},"organizer":{"@type":"Person","name":"Mercure &#038; Myschkine","description":"","url":"","telephone":"","email":"","sameAs":""},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Soleil Noir (Dooz Kawa + Swift Guad + Davodka)","description":"&lt;p&gt;Face B,\u00a0Jazzin\u2019 Translation,\u00a0Narcozik Production\u00a0et\u00a0Otak\u00e9 Productions, en accord avec\u00a0Mediatone, pr\u00e9sentent : ( + + ) en concert \u00e0 La Rayonne, vendredi 8 d\u00e9cembre 2023 ! &nbsp; \u25ba SOLEIL NOIR \u2013 Hip Hop \u2013 France La fine fleur du rap ind\u00e9pendant s\u2019est r\u00e9unie sur un projet commun : Soleil Noir ! Entit\u00e9 stelaire d\u2019un syst\u00e8me col\u00e8re compos\u00e9aaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/soleil-noir-dooz-kawa-swift-guad-davodka/","startDate":"2023-12-08T20:00:00+01:00","endDate":"2023-12-08T23:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"CCO La Rayonne","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"24 rue Alfred de Musset","addressLocality":"VILLEURBANNE","postalCode":"69100"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"21 \u00e0 28","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/soleil-noir-dooz-kawa-swift-guad-davodka/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Cefedem","description":"&lt;p&gt;Infos et billetterie \u00e0 venir !&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/cefedem/","startDate":"2023-12-08T20:00:00+01:00","endDate":"2023-12-08T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"To\u00ef To\u00ef le Zinc","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"17-19 Rue Marcel Dutartre","addressLocality":"Villeurbanne","postalCode":"69100 ","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"TBA","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/cefedem/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Babylon Pression + Boulon &#038; Crew + Marla Singer","description":"&lt;p&gt;CONCERT PUNK/ROCK POUR LA F\u00caTE DES LUMI\u00c8RES !! Les BABYLON PRESSION reviennent cette ann\u00e9e avec leur nouvel album ROCK WARRIOR, v\u00e9ritable 357 Magnum charg\u00e9 de six cartouches explosives \u00e0 la production l\u00e9ch\u00e9e abordant une th\u00e9matique ch\u00e8re au groupe, la violence sociale sous toutes ses formes L\u2019album inclut notamment le titre \u00e9ponyme \u201cRock Warrior\u201d en collaborationaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/babylon-pression-boulon-crew-marla-singer/","startDate":"2023-12-08T20:00:00+01:00","endDate":"2023-12-08T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Rock n Eat","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"32 Quai Arloing","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69009"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"Prix libre","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/babylon-pression-boulon-crew-marla-singer/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"BENZII &#038; OTER + Emma passe ses disques","description":"&lt;p&gt;BENZII &amp; OTER en LIVE! After DJ Set par Emma passe ses disques&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/benzii-oter-emma-passe-ses-disques/","startDate":"2023-12-08T20:30:00+01:00","endDate":"2023-12-08T20:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Sonic","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"4 quai des Etroits","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69005","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"organizer":{"@type":"Person","name":"Baston Sans les Murs","description":"","url":"","telephone":"","email":"","sameAs":""},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Fara del Ourya","description":"","url":"https://villemorte.fr/agenda/fara-del-ourya/","startDate":"2023-12-08T20:30:00+01:00","endDate":"2023-12-08T20:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Les Clameurs","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"23 rue d&#039;Aguesseau","addressLocality":"LYON","postalCode":"69007","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"PL","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/fara-del-ourya/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Le no\u00ebl graphique de BosKop","description":"&lt;p&gt;Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h Le no\u00ebl graphique de BosKop Les arts graphiques s\\'invitent \u00e0 la galerie de BosKop pour un march\u00e9 de No\u00ebl en compagnie des \u00e9ditions Tanibis, La Poule Rouge et Muto\u00efd Kids. Tarif : Gratuit&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/le-noel-graphique-de-boskop/","startDate":"2023-12-09T00:00:00+01:00","endDate":"2023-12-09T23:59:59+01:00","location":{"@type":"Place","name":"BosKop","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"60 rue S\u00e9bastien Gryphe","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69007"},"telephone":"","sameAs":"https://boskop.org/"},"offers":{"@type":"Offer","price":"0","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/le-noel-graphique-de-boskop/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"March\u00e9 de No\u00ebl Alternatif","description":"&lt;p&gt;Le temps d\\'une journ\u00e9e, le hall des Rancy est investi de cr\u00e9ations d\\'artisan\u00b7es, d\u2019id\u00e9es cadeaux originales et locales pour faire vos achats de No\u00ebl autrement ! Tout au long de cette journ\u00e9e, vous pourrez profitez de concerts, d\u00e9monstrations et animations. Buvette et petite restauration sur place.&lt;/p&gt;\\n","image":"https://villemorte.fr/wp-content/uploads/2023/11/Marche-de-noel-alternatif.png","url":"https://villemorte.fr/agenda/marche-de-noel-alternatif/","startDate":"2023-12-09T10:00:00+01:00","endDate":"2023-12-09T10:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Salle Des Rancy","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"249 rue Vend\u00f4me","addressLocality":"LYON","postalCode":"69003"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"0","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/marche-de-noel-alternatif/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Shygirl","description":"&lt;p&gt;R\u00e9v\u00e9lation de l\\'hyperpop britannique, Shygirl sort son premier album &quot;Nymph&quot; et fait son premier concert au Sucre. Compositrice, chanteuse, rappeuse, elle fait partie de cette sc\u00e8ne qui se r\u00e9approprie la pop en cr\u00e9ant une rencontre avec la rave, le hip-hop, la techno ou la musique de jeux vide\u0301os, on a h\u00e2te !&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/shygirl/","startDate":"2023-12-09T19:00:00+01:00","endDate":"2023-12-09T22:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Le Sucre","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"50 quai Rambaud","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69002"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"20","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/shygirl/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Holometabola","description":"&lt;p&gt;Samedi 9 et Dimanche 10 on accueille Le Mal du Si\u00e8cle et leur spectacle Holometabola ! - 19h ouverture au public, Prix libre, conseill\u00e9 7\u20ac holom\u00e9tabole adj. &amp; n.m. Se dit d\\'un insecte dont le cycle \u00e9volutif comporte une m\u00e9tamorphose compl\u00e8te : \u0153uf &gt; larve &gt; nymphe &gt; adulte La compagnie Le Mal du Si\u00e8cleaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/holometabola/","startDate":"2023-12-09T19:00:00+01:00","endDate":"2023-12-10T21:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Le Croiseur","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"4 ure Croix-Barret","addressLocality":"LYON","postalCode":"69007"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"PL","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/holometabola/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Adrien Durand + Blackthread","description":"&lt;p&gt;Adrien Durand (Le Gospel) et Blackthread (ambient modulaire spokenword)&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/adrien-durand-blackthread/","startDate":"2023-12-09T19:30:00+01:00","endDate":"2023-12-09T19:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Le livre en pente","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"18 rue des pierres plant\u00e9es","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69001"},"telephone":"","sameAs":""},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"DJ Set &#8211; Adrien Durand","description":"&lt;p&gt;ADRIEN DURAND (Le Gospel) Dj Set&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/adrien-durand/","startDate":"2023-12-09T20:00:00+01:00","endDate":"2023-12-09T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Trokson","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"110 Mont\u00e9e de la grande c\u00f4te","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69001","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"0","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/adrien-durand/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Soir\u00e9e de soutien \u00e0 la caisse de solidarit\u00e9","description":"&lt;p&gt;Soir\u00e9e de soutien \u00e0 la caisse de solidarit\u00e9 : Zone infinie (punk) + Muons S (Claquette / noise) + Mercedes (deconstructed selecta, punk, psyche raggaeton) + Alice (chorale) + Scarlatine + Milan (techno/mental / trance / EBM live) + DJ Jaunet &amp; DJ Cagole (boum) Prix libre&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/soiree-de-soutien-a-la-caisse-de-solidarite/","startDate":"2023-12-09T20:00:00+01:00","endDate":"2023-12-09T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Grrrnd Zero","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"60, avenue de Bohlen","addressLocality":"Vaulx en Velin"},"telephone":"","sameAs":"https://www.grrrndzero.org/"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Exposition\u00a0 REBEL GIRL : Soir\u00e9e #4","description":"&lt;p&gt;Samedi 9 d\u00e9cembre - 20h Exposition\u00a0 REBEL GIRL : Soir\u00e9e #4 Documentaires : &quot;The Punk Singer&quot; de Sini Anderson (2013 \u00b7 1h22 \u00b7 \u00c9tats-Unis) + &quot;Soapgirls, Punk Spirit&quot; de 3C (2023 \u00b7 30mn) + Table ronde Entr\u00e9e \u00e0 prix libre. Jusqu\\'au 15 d\u00e9cembre\u00a0 Exposition REBEL GIRL : 50 ans de musique de f\u00e9minine et f\u00e9ministeaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/exposition-rebel-girl-soiree-4/","startDate":"2023-12-09T20:00:00+01:00","endDate":"2023-12-09T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"BosKop","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"60 rue S\u00e9bastien Gryphe","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69007"},"telephone":"","sameAs":"https://boskop.org/"},"offers":{"@type":"Offer","price":"PL","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/exposition-rebel-girl-soiree-4/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"F\u00eate avec Alternatiba Paris","description":"&lt;p&gt;On fait la f\u00eate avec nos copain\u00b7es d\u2019Alternatiba Paris @alternatibaparis Koclico de 20h \u00e0 20h30 insta @koclico \u00c0 la fronti\u00e8re entre la m\u00e9lancolie et l\\'espoir, KOCLICO chante une r\u00e9volte toujours r\u00e9siliente, en qu\u00eate de nouveaux r\u00e9cits. Avec sa voix f\u00eal\u00e9e sur un fond de pop m\u00e9lancolique engag\u00e9e, elle chante avec po\u00e9sie sa r\u00e9volution humaine etaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/fete-avec-alternatiba-paris/","startDate":"2023-12-09T20:00:00+01:00","endDate":"2023-12-09T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Alternatibar","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"126 Mont\u00e9e de la Grande-C\u00f4te","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69001","addressCountry":"France"},"telephone":"04 78 28 42 06","sameAs":"www.facebook.com/alternatibar.rhone/"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Drag Show, Pussy Show","description":"&lt;p&gt;Tanzine, Guilloti\u00e8re et La Chienne se rejoignent pour vous offrir un show que vous n\\'\u00eates pas pr\u00eat.e.s d\\'oublier ; de la danse, de l\u2019humour, mais avant tout du DRAG. Quatre drag sisters se r\u00e9unissent pour vous offrir un show plein de costumes, d\\'\u00e9nergie, de rire, d\\'\u00e9motions... Le Pussy Gang se r\u00e9unit tel un girl\\'s bandaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/drag-show-pussy-show/","startDate":"2023-12-09T20:30:00+01:00","endDate":"2023-12-09T20:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"To\u00ef To\u00ef le Zinc","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"17-19 Rue Marcel Dutartre","addressLocality":"Villeurbanne","postalCode":"69100 ","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"8.5","priceCurrency":"\u20ac","url":"https://villemorte.fr/agenda/drag-show-pussy-show/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Ni (Release Party) + Saddam Webcam","description":"&lt;p&gt;\u25ac NI \u25ac Les tonitruants Ni c\u00e9l\u00e8brent la sortie de leur nouvel album dont le titre de son troisi\u00e8me album ne pourra que pr\u00eater \u00e0 sourire. Fol Na\u00efs, litt\u00e9ralement \u00ab n\u00e9 fou \u00bb en vieux fran\u00e7ais. Ce symbole d\u2019impertinence ne pourrait mieux correspondre \u00e0 cette nouvelle livraison du plus inclassable des quatuors Rh\u00f4ne-alpins. Complexe, dissonant,aaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/ni-release-party-saddam-webcam/","startDate":"2023-12-09T21:00:00+01:00","endDate":"2023-12-09T21:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"P\u00e9riscope","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"13 rue Delandine","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69002","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"organizer":{"@type":"Person","name":"Dur et Doux","description":"","url":"","telephone":"","email":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"10 \u00e0 12","priceCurrency":"\u20ac","url":"https://villemorte.fr/agenda/ni-release-party-saddam-webcam/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Seul\u00b7Tou &#8211; Festival de Solos","description":"&lt;p&gt;SEUL\u00b7TOU c\u2019est le festival de solos de l\u2019\u00c9lys\u00e9e. Nouveaut\u00e9 de cette saison, SEUL\u00b7TOU est l\u2019occasion de mettre en lumi\u00e8re des seul\u00b7es en sc\u00e8ne d\u2019artistes de tous horizons, des reprises ou des cr\u00e9ations de tous genres. L\u2019\u00e9quipe du th\u00e9\u00e2tre vous a concoct\u00e9 un programme riche et vari\u00e9 sur deux semaines. Du 4 au 8 octobre puisaaa&lt;/p&gt;\\n","image":"https://villemorte.fr/wp-content/uploads/2023/11/Visuel-SEUL\u00b7TOU-leg.jpg","url":"https://villemorte.fr/agenda/seul%c2%b7tou-festival-de-solos/","startDate":"2023-12-12T11:00:00+01:00","endDate":"2023-12-12T11:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre de l&rsquo;Elys\u00e9e","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"14 rue Basse Combalot","addressLocality":"LYON","postalCode":"69007"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"9 \u00e0 15","priceCurrency":"\u20ac","url":"https://villemorte.fr/agenda/seul%c2%b7tou-festival-de-solos/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Rendez-vous citoyen","description":"&lt;p&gt;Moment de rencontre autour d\\'un atelier, les rendez-vous citoyens visent \u00e0 renforcer votre capacit\u00e9 d\\'agir et \u00e0 vous sentir acteur\u00b7rice des probl\u00e9matiques qui vous concernent : \u00e9cologie, solidarit\u00e9, politique, f\u00e9minisme...Un rendez-vous fait pour vous et avec vous !&lt;/p&gt;\\n","image":"https://villemorte.fr/wp-content/uploads/2023/11/Rendez-vous-citoyens.png","url":"https://villemorte.fr/agenda/rendez-vous-citoyen/","startDate":"2023-12-13T18:00:00+01:00","endDate":"2023-12-13T18:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Salle Des Rancy","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"249 rue Vend\u00f4me","addressLocality":"LYON","postalCode":"69003"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"0","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/rendez-vous-citoyen/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Ap\u00e9rozine","description":"&lt;p&gt;Le concept est simple : tu t\\'int\u00e9resses \u00e0 la micro-\u00e9dition, t\\'en as d\u00e9j\u00e0 fait ou pas, t\\'as des probl\u00e9matiques ou tu veux juste rencontrer des gens ? Ram\u00e8ne ta fraise, tes projets, ta plus belle agrafeuse et ta boisson pr\u00e9f\\' et viens discuter ciseaux et Diy pendant 2h. Sans inscription et gratuit.&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/aperozine/","startDate":"2023-12-13T19:00:00+01:00","endDate":"2023-12-13T21:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Librairie La Gryffe","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"5, rue Sebastien Gryphe","addressLocality":"LYON","postalCode":"69007"},"telephone":"","sameAs":""},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Dragshow : La Mona Re\u00e7oit !","description":"&lt;p&gt;Mercredi 13 (huhu) C\\'est le tour de Mona de pr\u00e9senter ses ami.e.x.s pendant son Dragshow : La Mona Re\u00e7oit ! - 19h ouverture au public, Prix libre, conseill\u00e9 8\u20ac&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/dragshow-la-mona-recoit/","startDate":"2023-12-13T19:00:00+01:00","endDate":"2023-12-13T19:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Le Croiseur","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"4 ure Croix-Barret","addressLocality":"LYON","postalCode":"69007"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"PL","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/dragshow-la-mona-recoit/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Sierra Manhattan + Alex Van Pelt","description":"&lt;p&gt;Sierra Manhattan + Alex Van Pelt au Sonic mercredi 13 d\u00e9cembre PRIX LIBRE billetterie uniquement sur place CASH ONLY Alex Van Pelt (Paris) Encore adolescent, Alex Van Pelt a fait ses premiers pas musicaux en groupe, il y a une quinzaine d\u2019ann\u00e9es d\u00e9j\u00e0 (au sein du collectif folk-rock Coming Soon, puis du duo \u00e9lectro-kraut Montaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/sierra-manhattan-alex-van-pelt/","startDate":"2023-12-13T20:30:00+01:00","endDate":"2023-12-13T20:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Sonic","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"4 quai des Etroits","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69005","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"Prix Libre","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/sierra-manhattan-alex-van-pelt/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Dropdead Chaos + Perseide + Last Addiction","description":"&lt;p&gt;DROPDEAD CHAOS DROPDEAD CHAOS est la puissance de l\u2019espoir mise en musique par sept musiciens qui ne s\u2019\u00e9taient jamais rencontr\u00e9s. Une chim\u00e8re musicale dont le nom m\u00eame signifie que d\u2019un chaos peut na\u00eetre quelque chose de merveilleux. https://www.youtube.com/watch?v=XPDmMPb9Wb4 PERSEIDE N\u00e9 en 2010, PERSEIDE a \u00e9t\u00e9 rep\u00e9r\u00e9 par le label OrageRock, qui les a fait tourneraaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/dropdead-chaos-perseide-last-addiction/","startDate":"2023-12-14T19:30:00+01:00","endDate":"2023-12-14T19:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Warmaudio","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"29 Rue Wilson","addressLocality":"D\u00e9cines-Charpieu","postalCode":"69150","addressCountry":"France M\u00e9tropolitaine"},"telephone":"04 78 49 90 73","sameAs":"www.warmaudio.fr"},"offers":{"@type":"Offer","price":"16 \u00e0 20","priceCurrency":"\u20ac","url":"https://villemorte.fr/agenda/dropdead-chaos-perseide-last-addiction/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"ROMANE SANTARELLI + MAUVAIS GAR\u00e7ON","description":"&lt;p&gt;Romane Santarelli incarne la rel\u00e8ve de la fine fleur de la sc\u00e8ne \u00e9lectronique fran\u00e7aise. La jeune productrice, compositrice, autrice, interpr\u00e8te, remixeuse, et directrice artistique a une patte bien \u00e0 elle et accomplit un parcours sans faute depuis son arriv\u00e9e sur la sc\u00e8ne fin 2019. &quot;Po\u00e9tesse techno&quot; selon Patrice Bardot de Lib\u00e9ration, l\u2019une des 10 espoirsaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/romane-santarelli-mauvais-garcon/","startDate":"2023-12-14T20:00:00+01:00","endDate":"2023-12-14T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"March\u00e9 Gare","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":" 34 rue Casimir P\u00e9rier","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69002","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"12 \u00e0 14","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/romane-santarelli-mauvais-garcon/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Leo Benmass + The Plooks","description":"&lt;p&gt;THE PLOOKS (blues rock - Lyon) Groupe de blues-rock lyonnais avec Martin \u00ab Blues \u00bb Cortel \u00e0 la guitare et au chant, Coraly Harp\u2019s \u00e0 l\u2019harmonica et au chant, Mike \u00ab Django \u00bb Remion \u00e0 la basse et Arnaud Liatard \u00e0 la\u00a0 batterie. Groupe de reprises et de compos originales. Show garanti ! FB https://www.facebook.com/lesplooksaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/leo-benmass-the-plooks/","startDate":"2023-12-14T20:00:00+01:00","endDate":"2023-12-14T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Le Farmer","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"14 mont\u00e9e des Carm\u00e9lites","addressLocality":"Lyon","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"SOvOX + Mary Killjoy","description":"&lt;p&gt;SOVOX - Garage Punk // Marseille Voix-batterie, guitare et basse, une formule minimale mais hautement suffisante pour de\u0301clencher des &quot;slaves&quot; de de\u0301flagrations sature\u0301es et des me\u0301lodies asse\u0301ne\u0301es au marteau-pilon. Power trio d\\'un subtile me\u0301lange entre un rock garage incisif, un post-punk e\u0301le\u0301gant et une fre\u0301ne\u0301sie rock inde\u0301 en pleine mouvance actuelle. Ils cassent les codesaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/sovox-mary-killjoy/","startDate":"2023-12-14T20:30:00+01:00","endDate":"2023-12-14T20:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Trokson","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"110 Mont\u00e9e de la grande c\u00f4te","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69001","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"0","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/sovox-mary-killjoy/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Lily Luca + Milena","description":"&lt;p&gt;Lily Luca / Milena (premi\u00e8re partie)\u00a0 \u00abTu peux fermer les yeux, on ne te laissera pas dans le noir. Mes chansons feront veilleuse, avec leurs coquillages, leurs amours pluvieuses, leurs vir\u00e9es en stop et leurs divans de psy. Il y a m\u00eame un poney. Tu pourras le peigner, c\u2019est dire.\u00bb Prix: 8/12\u20ac - A Thouaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/lily-luca-milena-2/","startDate":"2023-12-14T20:30:00+01:00","endDate":"2023-12-14T20:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"\u00c0 Thou Bout d&rsquo;Chant","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"2 Rue de Thou","addressLocality":"LYON","postalCode":"69001"},"telephone":"","sameAs":""},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Th\u00e9\u00e2tre d&rsquo;impro les Ecorc\u00e9s","description":"&lt;p&gt;Jeudi 14 les Ecorc\u00e9s nous r\u00e9galent avec leur Spectacle de Th\u00e9atre d\\'Impro mensuel ! - D\u00e9but du Spectacle \u00e0 20h30 - 13\u20ac - www.billetweb.fr/decorsage-dec23&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/theatre-dimpro-les-ecorces/","startDate":"2023-12-14T20:30:00+01:00","endDate":"2023-12-14T20:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Le Croiseur","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"4 ure Croix-Barret","addressLocality":"LYON","postalCode":"69007"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"13","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/theatre-dimpro-les-ecorces/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Colin Stetson X Stian Westerhus \u2013 1017","description":"&lt;p&gt;1017 est le projet commun de deux g\u00e9ants de la musique avant-garde jazz et exp\u00e9rimentale : le saxophoniste star Colin Stetson et le guitariste et chanteur norv\u00e9gien Stian Westerhus. A l\u2019hiver 2023, les deux musiciens joindront leurs forces pour une tourn\u00e9e \u00e0 travers l\u2019Europe. Saxophoniste depuis son plus jeune \u00e2ge, Colin Stetson s\u2019est construit uneaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/1017/","startDate":"2023-12-14T21:00:00+01:00","endDate":"2023-12-14T21:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"P\u00e9riscope","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"13 rue Delandine","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69002","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"15","priceCurrency":"\u20ac","url":"https://villemorte.fr/agenda/1017/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Fanfare \u00e0 Manifs- J&rsquo;ai deux passions : fanfare et r\u00e9volution","description":"&lt;p&gt;En gr\u00e8ves, blocages et manifs sauvages, la Fanfare donne corps et ch\u0153urs \u00e0 la politique dans toute sa musicalit\u00e9 -- ou bien serait-ce l\\'inverse ? Reste que cette ann\u00e9e nos d\u00e9sirs anticapitalistes (de retraite, d\\'accueil, de vie) ont c\u00f4tes \u00e0 c\u00f4tes fanfaronn\u00e9, battu le pav\u00e9, parfois converg\u00e9, tout en pr\u00e9servant notre diversit\u00e9 (\u00e0 bas l\\'\u00e9tataaa&lt;/p&gt;\\n","image":"https://villemorte.fr/wp-content/uploads/2023/10/Bannniere.jpg","url":"https://villemorte.fr/agenda/fanfare-a-manif/","startDate":"2023-12-15T19:00:00+01:00","endDate":"2023-12-15T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"To\u00ef To\u00ef le Zinc","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"17-19 Rue Marcel Dutartre","addressLocality":"Villeurbanne","postalCode":"69100 ","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"Prix libre","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/fanfare-a-manif/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"ONE WAY OUT #1 Eurydice + Iron Deficiency + Wrecked Culture","description":"&lt;p&gt;EURYDICE (Metalcore - Lyon) IRON DEFICIENCY (straight edge Hardcore - Lyon) WRECKED CULTURE (heavy metalcore Halle - Allemagne) 15 d\u00e9cembre, warm audio (29 rue Wilson 69150 D\u00e9cines-Charpieu) (+more tba) 15 euros seul vendredi 10 euros samedi seul 20 euros deux jours (vendredi et samedi)&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/eurydice-iron-deficiency-wrecked-culture/","startDate":"2023-12-15T19:30:00+01:00","endDate":"2023-12-15T19:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Warmaudio","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"29 Rue Wilson","addressLocality":"D\u00e9cines-Charpieu","postalCode":"69150","addressCountry":"France M\u00e9tropolitaine"},"telephone":"04 78 49 90 73","sameAs":"www.warmaudio.fr"},"offers":{"@type":"Offer","price":"15","priceCurrency":"\u20ac","url":"https://villemorte.fr/agenda/eurydice-iron-deficiency-wrecked-culture/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Davodka + Fraid","description":"&lt;p&gt;Prix: 5\u20ac \u00e0 15\u20ac&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/davodka-fraid/","startDate":"2023-12-15T20:00:00+01:00","endDate":"2023-12-15T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Bizarre","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"9 Rue Louis Jouvet","addressLocality":"V\u00e9nissieux","postalCode":"69200","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":"http://bizarre-venissieux.fr/"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"SILLY BOY BLUE","description":"&lt;p&gt;Cette ann\u00e9e, Silly Boy Blue est de retour avec &quot;Eternal Lover&quot;, son deuxi\u00e8me album. Il fait suite \u00e0 &quot;Breakup Songs&quot;, un premier album paru en 2021 et suivi d\u2019une tourn\u00e9e de plus de 40 dates, une Ga\u00eet\u00e9 Lyrique compl\u00e8te, une nomination aux Victoires de la Musique, un morceau retenu par Netflix pour la s\u00e9rie \u201cPlanaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/silly-boy-blue/","startDate":"2023-12-15T20:00:00+01:00","endDate":"2023-12-15T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"March\u00e9 Gare","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":" 34 rue Casimir P\u00e9rier","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69002","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"22 \u00e0 24","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/silly-boy-blue/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Talisco","description":"&lt;p&gt;Apr\u00e8s 3 tourn\u00e9es intenses \u00e0 travers le monde depuis 2014, port\u00e9 par les succ\u00e8s &quot;Your Wish&quot; et &quot;The Keys&quot;, TALISCO revient avec un nouvel album\u00a0puissant,\u00a0survitamin\u00e9\u00a0aux multiples visages.\u00a0Annonc\u00e9 pour septembre 2023, c\u2019est un retour aux origines musicales qui s\u2019op\u00e8re pourtant et pour la premi\u00e8re fois avec quelques titres en fran\u00e7ais dont le single &quot;C\u2019est ici&quot;. Ceaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/talisco/","startDate":"2023-12-15T20:00:00+01:00","endDate":"2023-12-15T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Club Transbo","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"3 Boulevard de Stalingrad","addressLocality":"Villeurbanne","postalCode":"69100","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":"http://www.transbordeur.fr"},"offers":{"@type":"Offer","price":"25","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/talisco/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Nemo + Simia","description":"&lt;p&gt;NEMO Sinc\u00e8re, direct, alliant fougue de la jeunesse et conscience d\u2019un monde o\u00f9 le chaos n\u2019est jamais tr\u00e8s loin, Nemo nous fait danser et pleurer en m\u00eame temps et surtout nous fait croire en l\u2019avenir et en cette g\u00e9n\u00e9ration pr\u00eate \u00e0 exploser. NEVERSTOPTHERAVE, son 1er EP- 6 titres en forme de statement est une introductionaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/nemo-simia/","startDate":"2023-12-15T20:00:00+01:00","endDate":"2023-12-15T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"La Marquise","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"20 quai Victor Augagneur","addressLocality":"LYON","postalCode":"69003"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"19","priceCurrency":"\u20ac","url":"https://villemorte.fr/agenda/nemo-simia/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Youff + Michel Anoia + Ran","description":"&lt;p&gt;L\\'Hygi\u00e8ne Sonore pr\u00e9sente : Ch\u00e9ri prend ton manteau on y va, avec : YOUFF - WTF - Ghent/Belgium https://youff.bandcamp.com/album/heydays https://www.youtube.com/watch?v=9bbLvqS2m4M MICHEL ANOIA - Death Black Psychedelic - Lyon https://anoia.bandcamp.com/album/nervures https://www.youtube.com/watch?v=GGOYmqCmDfo&amp;t=70s RAN - Grinding hardcore d-beat - Tri\u00e8ves/Lyon https://ranpunkdeath.bandcamp.com/album/atrabil-r https://www.youtube.com/watch?v=YEBaz5AP3z8 &nbsp; Portes 20h Concerts 21h +/-8\u20ac (prix de soutien pour les groupes, +/-) adh\u00e9sion \u00e0 gzaaa&lt;/p&gt;\\n","image":"https://villemorte.fr/wp-content/uploads/2023/11/youff_copie_def_a_marge_600_fa6b7.jpg","url":"https://villemorte.fr/agenda/youff-michel-anoia-ran/","startDate":"2023-12-15T20:00:00+01:00","endDate":"2023-12-15T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Grrrnd Zero","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"60, avenue de Bohlen","addressLocality":"Vaulx en Velin"},"telephone":"","sameAs":"https://www.grrrndzero.org/"},"organizer":{"@type":"Person","name":"L&rsquo;Hygi\u00e8ne Sonore","description":"","url":"http://l-hygiene-sonore.org","telephone":"","email":"","sameAs":"http://l-hygiene-sonore.org"},"offers":{"@type":"Offer","price":"8","priceCurrency":"+/-","url":"https://villemorte.fr/agenda/youff-michel-anoia-ran/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"GI\u00d6BIA + Flying Disk + Cushdrive","description":"&lt;p&gt;GI\u00d6BIA (60\\'s psych stoner - Italie) Le rock mystique des ann\u00e9es 60 rencontre le rock n\u00e9opsych\u00e9d\u00e9lique se m\u00e9langeant jusqu\\'\u00e0 perdre conscience de sa propre essence, c\\'est alors qu\\'est n\u00e9 le rock psych\u00e9d\u00e9lique acide de Gi\u00f6bia, dans une bande-son irr\u00e9sistible et incessante au go\u00fbt italien incomparable. FB https://www.facebook.com/giobiaband/ BC https://giobiagiobia.bandcamp.com/music https://youtu.be/WVPtbhxP6f8?si=SNt4DNsbyn1LFuxL FLYING DISK (noise rock stoneraaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/giobia-flying-disk-cushdrive/","startDate":"2023-12-15T20:00:00+01:00","endDate":"2023-12-15T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Le Farmer","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"14 mont\u00e9e des Carm\u00e9lites","addressLocality":"Lyon","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"10","priceCurrency":"\u20ac","url":"https://villemorte.fr/agenda/giobia-flying-disk-cushdrive/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Mokery + Giant Fragments + Blooming Discord","description":"&lt;p&gt;Soir\u00e9e qui d\u00e9coiffe le Vendredi 15 d\u00e9cembre au Rock\\'nEat avec trois groupes \u00e9nerv\u00e9s (mais aussi tr\u00e8s contents de vous retrouver) Mokery (Lyon) https://youtu.be/34iJtmZFOt8?si=AEmR_SBVRWQ1kZ6t Giant Fragments https://youtu.be/vdqxExe97bA?si=iGEVcXpgtpZHHsST Blooming Discord https://www.youtube.com/watch?v=juco0Wxel2Y&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/mokery-giant-fragments-blooming-discord/","startDate":"2023-12-15T20:00:00+01:00","endDate":"2023-12-15T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Rock n Eat","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"32 Quai Arloing","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69009"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"Prix libre","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/mokery-giant-fragments-blooming-discord/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Drag-show hosted by Sally Corn Des Lys &#038; Catherine D&rsquo;Occaz","description":"&lt;p&gt;Full Drag Show avec : Baby Gamma Baron Verveine Border Gender La Giga Hot L\u00e9a Simulation Livia Boadicee Mac Bitch Paule Van De Camp Ravaje Kid Leto. La soir\u00e9e sera host\u00e9e par Sally Corn Des Lys &amp; Catherine D\\'Occaz.&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/drag-show-hosted-by-sally-corn-des-lys-catherine-doccaz/","startDate":"2023-12-15T20:00:00+01:00","endDate":"2023-12-15T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Le La Voir Au Public","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"4 impasse Flesselles","addressLocality":"LYON","postalCode":"69001"},"telephone":"","sameAs":""},"organizer":{"@type":"Person","name":"Baston Sans les Murs","description":"","url":"","telephone":"","email":"","sameAs":""},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Exposition\u00a0 REBEL GIRL : Soir\u00e9e #5\u00a0","description":"&lt;p&gt;Vendredi 15 d\u00e9cembre - 20h Exposition\u00a0 REBEL GIRL : Soir\u00e9e #5 Cycle Burn, Hollywood, Burn ! Film &quot;L\\'ange de la vengeance&quot; d\\'Abel Ferrara (1981) Inspir\u00e9 par des films comme Crime \u00e0 froid, Un justicier dans la ville ou Taxi Driver, ce rape and revenge raconte l\\'histoire de Thana, une jeune femme muette qui devient uneaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/exposition-rebel-girl-soiree-5/","startDate":"2023-12-15T20:00:00+01:00","endDate":"2023-12-15T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"BosKop","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"60 rue S\u00e9bastien Gryphe","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69007"},"telephone":"","sameAs":"https://boskop.org/"},"offers":{"@type":"Offer","price":"PL","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/exposition-rebel-girl-soiree-5/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"The X-Mess Blindtest Extravaganza!","description":"&lt;p&gt;THE X-MESS BLINDTEST EXTRAVAGANZA ! (TREVOR REVEUR // Blind Test)&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/the-x-mess-blindtest-extravaganza/","startDate":"2023-12-15T20:30:00+01:00","endDate":"2023-12-15T20:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Trokson","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"110 Mont\u00e9e de la grande c\u00f4te","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69001","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"0","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/the-x-mess-blindtest-extravaganza/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Lupo + L\u00e9man","description":"&lt;p&gt;L\u00e9man L\u00e9man, une voix habit\u00e9e et une \u00e9criture impertinente. Si ses chansons aux textes cisel\u00e9s rassemblent et d\u00e9noncent, elles s\u2019inscrivent fondamentalement dans notre \u00e9poque. Son single Petit Gar\u00e7on en est d\u2019ailleurs l\u2019exemple parfait. C\u2019est avec ce titre que le lyonnais a r\u00e9cemment fait plus de 3 millions de vues sur les r\u00e9seaux sociaux. Avec laaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/lupo-leman/","startDate":"2023-12-15T20:30:00+01:00","endDate":"2023-12-15T20:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"\u00c0 Thou Bout d&rsquo;Chant","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"2 Rue de Thou","addressLocality":"LYON","postalCode":"69001"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"8 \u00e0 12","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/lupo-leman/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Hello Darkness + Mood&rsquo;s Trip","description":"&lt;p&gt;Hello Darkness (indie rock \u2013 Lyon) + Mood\\'s Trip (rock alternatif \u2013 Lyon) Vendredi 15 d\u00e9cembre \u00e0 20h30 La Triperie (22 rue Imbert-Colom\u00e8s, 69001 Lyon) Paf : 5 euros Hello Darkness : https://hellodarknessmusic.bandcamp.com/album/wolf Mood\\'s Trip : https://themoodstrip.bandcamp.com/album/alpha-road&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/hello-darkness-moods-trip/","startDate":"2023-12-15T20:30:00+01:00","endDate":"2023-12-15T21:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"La Triperie","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"5","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/hello-darkness-moods-trip/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Seize + Orfeu","description":"&lt;p&gt;\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014 SEIZE: Kraut rock/ psych\u00e9 jazz https://youtu.be/LQ-thesOXEM 1er album en \u00e9coute ici: https://seizemusique.bandcamp.com/album/halfway-to-infinity Seize est un trio d\u2019improvisation \u00e0 la conqu\u00eate des grands espaces en milieux exigus. Il invite \u00e0 ouvrir les portes de la perception par voie naturelle, \u00e0 saisir l\u2019instant (Seize the day!) et \u00e0 le transformer en un voyage exp\u00e9rimental et psych\u00e9d\u00e9lique.aaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/seize-orfeu/","startDate":"2023-12-15T20:30:00+01:00","endDate":"2023-12-15T20:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Kraspek Myzik","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"20 Mont\u00e9e Saint S\u00e9bastien","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69001","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":"http://kraspekmyzik.com"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Les Marquises + Agathe Max","description":"&lt;p&gt;Release Party Cette soir\u00e9e enveloppera Le P\u00e9riscope d\u2019une atmosph\u00e8re ambient pleine de douceur : D\u2019album en album le groupe\u00a0Les Marquises\u00a0port\u00e9 par Jean-S\u00e9bastien Nouveau s\u2019est impos\u00e9 comme l\u2019un des projets les plus singuliers et aventureux du paysage musical contemporain. Le groupe revient cet automne avec un cinqui\u00e8me disque intitul\u00e9 \u00ab Soleils Noirs \u00bb, annonc\u00e9 le 17aaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/les-marquises-agathe-max/","startDate":"2023-12-15T21:00:00+01:00","endDate":"2023-12-15T21:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"P\u00e9riscope","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"13 rue Delandine","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69002","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"8 \u00e0 10","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/les-marquises-agathe-max/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Woodstower x Th\u00e9\u00e2tre de l&rsquo;\u00c9lys\u00e9e","description":"&lt;p&gt;Le 16 d\u00e9cembre, le Woostower et le Th\u00e9\u00e2tre de l\u2019\u00c9lys\u00e9e vous invitent rue Basse-Combalot (Guilloti\u00e8re) pour des animations gratuites (DJ, atelier danse, skate, customisation d\u2019objets) et du th\u00e9\u00e2tre/cirque de13h \u00e0 19h. Bar sur place.&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/woodstower-x-theatre-de-lelysee/","startDate":"2023-12-16T13:00:00+01:00","endDate":"2023-12-16T13:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre de l&rsquo;Elys\u00e9e","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"14 rue Basse Combalot","addressLocality":"LYON","postalCode":"69007"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"0","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/woodstower-x-theatre-de-lelysee/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Seb Radix Release Parties","description":"&lt;p&gt;Seb Radix \u00e0 l\u2019appareil , \u00e7a va ? Je voulais faire passer le message comme quoi je ferais la Release Party de mon nouvel album le 16 d\u00e9cembre \u00e0 Lyon, \u00e0: -15h La Luttine -17h Le Bistro fait sa Broc -19h Bigout Records -21h Trokson&lt;/p&gt;\\n","image":"https://villemorte.fr/wp-content/uploads/2023/11/affiche-release-party-2-scaled.jpg","url":"https://villemorte.fr/agenda/seb-radix-release-parties/","startDate":"2023-12-16T15:00:00+01:00","endDate":"2023-12-16T17:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"la luttine","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"91 rue Montesquieu","addressLocality":"LYON","postalCode":"69007"},"telephone":"","sameAs":"https://laluttine.wordpress.com/"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Seb Radix Release Parties","description":"&lt;p&gt;Seb Radix \u00e0 l\u2019appareil , \u00e7a va ? Je voulais faire passer le message comme quoi je ferais la Release Party de mon nouvel album le 16 d\u00e9cembre \u00e0 Lyon, \u00e0: -15h La Luttine -17h Le Bistro fait sa Broc -19h Bigout Records -21h Trokson&lt;/p&gt;\\n","image":"https://villemorte.fr/wp-content/uploads/2023/11/affiche-release-party-2-scaled.jpg","url":"https://villemorte.fr/agenda/seb-radix-release-parties-2/","startDate":"2023-12-16T17:00:00+01:00","endDate":"2023-12-16T17:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Le Bistrot Fait Sa Broc&rsquo;","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"3 Rue Dumenge","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69004","addressCountry":"France"},"telephone":"04 72 07 93 47","sameAs":""},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"AQAB : All Queers Against Borders (Queerok\u00e9 Edition)","description":"&lt;p&gt;\u2318 SOUTIEN AUX PERSONNES MIGRANT\u00b7ES LGBTQIA+ \u2318 \u2318 QUEEROK\u00c9 \u25cc SOEURS DE LA PERP\u00c9TUELLE INDULGENCE \u25cc DJ SETS \u2318 \u232f Le Bon Queer vous invite au Grrnd Z\u00e9ro pour une soir\u00e9e en soutien \u00e0 l\u2019association lyonnaise AIMEL+, consacr\u00e9e \u00e0 l\u2019Accueil et l\u2019Inclusion des Migrant\u00b7es et Exil\u00e9\u00b7es LGBTQIA+ ! \u232f Forte de ses pr\u00e9c\u00e9dentes \u00e9ditions, laaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/aqab-queeroke/","startDate":"2023-12-16T18:00:00+01:00","endDate":"2023-12-16T18:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Grrrnd Zero","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"60, avenue de Bohlen","addressLocality":"Vaulx en Velin"},"telephone":"","sameAs":"https://www.grrrndzero.org/"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Varnish La Piscine","description":"&lt;p&gt;On a d\u00e9couvert Varnish La Piscine au milieu des ann\u00e9es 2010 aupr\u00e8s du rappeur genevois Makala, pour lequel il a produit toute la musique.\u00a0 Le jeune producteur suisse embraye alors en solo avec ESCAPE (F-R Prelude) (2016), un premier projet solo suivi de Le Regard Qui Tue (2019) film auditif avec (entre autres) la chanteuseaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/varnish-la-piscine/","startDate":"2023-12-16T19:00:00+01:00","endDate":"2023-12-16T22:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Le Sucre","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"50 quai Rambaud","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69002"},"telephone":"","sameAs":""},"organizer":{"@type":"Person","name":"High-Lo","description":"","url":"","telephone":"","email":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"22","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/varnish-la-piscine/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Seb Radix Release Parties","description":"&lt;p&gt;Seb Radix \u00e0 l\u2019appareil , \u00e7a va ? Je voulais faire passer le message comme quoi je ferais la Release Party de mon nouvel album le 16 d\u00e9cembre \u00e0 Lyon, \u00e0: -15h La Luttine -17h Le Bistro fait sa Broc -19h Bigout Records -21h Trokson&lt;/p&gt;\\n","image":"https://villemorte.fr/wp-content/uploads/2023/11/affiche-release-party-2-scaled.jpg","url":"https://villemorte.fr/agenda/seb-radix-release-parties-3/","startDate":"2023-12-16T19:00:00+01:00","endDate":"2023-12-16T19:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Bigo\u00fbt Records","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"22/24 rue des Capucins","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69001"},"telephone":"","sameAs":"http://www.bigoutrecords.com/"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Soir\u00e9e Balkan par Tartino production : Kostana + Ballast + Ba\u00efkal","description":"&lt;p&gt;Une soir\u00e9e sous le signe des Balkans. Chacun\u00b7e apporte sa touche qu\\'elle soit trad, rock ou encore rap pour nous emporter vers d\\'autres horizons familiers et surprenants. On voyage, c\\'est beau, engag\u00e9 et r\u00e9solument chaleureux.&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/soiree-balkan-par-tartino-production-kostana-ballast-baikal/","startDate":"2023-12-16T20:30:00+01:00","endDate":"2023-12-16T20:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"To\u00ef To\u00ef le Zinc","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"17-19 Rue Marcel Dutartre","addressLocality":"Villeurbanne","postalCode":"69100 ","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"8.5","priceCurrency":"\u20ac","url":"https://villemorte.fr/agenda/soiree-balkan-par-tartino-production-kostana-ballast-baikal/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"One Way Out Fest : Spiruline + Wonderful World + Xapothecaryx + TBA","description":"&lt;p&gt;samedi 16 d\u00e9cembreau Farmer (Lyon 1): Spiruline ( riot hardcore, paris) Wonderful world ( punk hardcore, Cologne), Xapothecaryx (vegan straight edge hardcore, Londres) entr\u00e9es fest ( un jour ou week-end entier) dispo le jour j en cash 16 d\u00e9cembre, Farmer (14 Mont\u00e9e des carm\u00e9lites 69001 Lyon) 15 euros seul vendredi 10 euros samedi seul 20aaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/one-way-out-fest-spiruline-wonderful-world-xapothecaryx-tba/","startDate":"2023-12-16T20:30:00+01:00","endDate":"2023-12-16T20:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Le Farmer","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"14 mont\u00e9e des Carm\u00e9lites","addressLocality":"Lyon","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"organizer":{"@type":"Person","name":"Lyon Hardcore","description":"","url":"","telephone":"","email":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"10 \u00e0 20","priceCurrency":"\u20ac","url":"https://villemorte.fr/agenda/one-way-out-fest-spiruline-wonderful-world-xapothecaryx-tba/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Mata Hari + Seb Radix","description":"&lt;p&gt;MATA HARI (Post Punk // Montpellier) SEB RADIX (Local Hero)&lt;/p&gt;\\n","image":"https://villemorte.fr/wp-content/uploads/2023/11/affiche-release-party-2-scaled.jpg","url":"https://villemorte.fr/agenda/mata-hari-seb-radix/","startDate":"2023-12-16T20:30:00+01:00","endDate":"2023-12-16T20:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Trokson","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"110 Mont\u00e9e de la grande c\u00f4te","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69001","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"0","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/mata-hari-seb-radix/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Ti&rsquo;kaniki Kabar Maloya + Fet Kaf","description":"&lt;p&gt;Ti\\'kaniki Kabar Maloya - Fet Kaf (Trad) &gt; 21h - Gratuit&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/tikaniki-kabar-maloya-fet-kaf/","startDate":"2023-12-16T21:00:00+01:00","endDate":"2023-12-16T21:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"P\u00e9riscope","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"13 rue Delandine","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69002","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"0","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/tikaniki-kabar-maloya-fet-kaf/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Disco Patio V","description":"&lt;p&gt;&nbsp; DISCO PATIO IS BACK &#x1f940; / 5\u00e8me \u00e9dition Un rendez-vous qui regroupe amis et passionn\u00e9s, autour d\u2019un spectre sonore radical et envo\u00fbtant\u2026 ELECTRO, SYNTH &amp; BODY MUSIC - Tickets : https://bit.ly/3sszvdK - \u00c9v\u00e9nement Intimiste (250 participants maximum) - Accessible TCL (Indoor Secret place) - Sound System by Void Acoustics - Bar Cool Price (NOaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/disco-patio-v/","startDate":"2023-12-16T23:00:00+01:00","endDate":"2023-12-16T23:30:00+01:00","performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Le March\u00e9 de No\u00ebl des D\u00e9sar\u00e7onn\u00e9s","description":"&lt;p&gt;Le Dimanche 17, c\\'est Le March\u00e9 de No\u00ebl des D\u00e9sar\u00e7onn\u00e9s ! ouverture au public \u00e0 partir de midi. Les D\u00e9sar\u00e7onn\u00e9s viennet proposer un march\u00e9 de No\u00ebl de cr\u00e9ateur.ice.s. On en profite pour proposer, en m\u00eame temps que le march\u00e9 de No\u00ebl une petite programmation culturelle, avec des petits spectacles et un blind test un peuaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/le-marche-de-noel-des-desarconnes/","startDate":"2023-12-17T12:00:00+01:00","endDate":"2023-12-17T22:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Le Croiseur","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"4 ure Croix-Barret","addressLocality":"LYON","postalCode":"69007"},"telephone":"","sameAs":""},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"[ANNULE] Lewsberg + T-Shirt + Satin2000","description":"&lt;p&gt;CONCERT ANNULE (EDIT 17/12/23) LEWSBERG (indie-rock sous influence New York ann\u00e9es 1970, Rotterdam) En g\u00e9n\u00e9ral, quand on aime le Velvet Underground, on accroche direct sur Lewsberg. Mais le groupe hollandais est aussi influenc\u00e9 par les d\u00e9buts du punk \u00e0 New York dans les ann\u00e9es 1970 : Television, Patti Smith, toute cette sc\u00e8ne qui tournait autouraaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/lewsberg-t-shirt-satin2000/","startDate":"2023-12-18T19:00:00+01:00","endDate":"2023-12-18T19:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Grrrnd Zero","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"60, avenue de Bohlen","addressLocality":"Vaulx en Velin"},"telephone":"","sameAs":"https://www.grrrndzero.org/"},"organizer":{"@type":"Person","name":"Ratcharge","description":"","url":"","telephone":"","email":"","sameAs":""},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Bistro Z\u00e9ro + Projection \u00ab\u00a0Quitter Chouchou\u00a0\u00bb + DJ Sets","description":"&lt;p&gt;Bistro z\u00e9ro (cantine vegan) + projection de &quot;Quitter Chouchou&quot; + DJ sets Prix libre&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/bistro-zero-projection-quitter-chouchou-dj-sets/","startDate":"2023-12-19T18:00:00+01:00","endDate":"2023-12-19T23:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Grrrnd Zero","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"60, avenue de Bohlen","addressLocality":"Vaulx en Velin"},"telephone":"","sameAs":"https://www.grrrndzero.org/"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Didi","description":"&lt;p&gt;&quot;L\u2019embarquement est termin\u00e9 nous quittons la rive peut \u00eatre pour ne jamais y revenir\u2026&quot; Un beau jour, Julia rencontre, au milieu de son grenier, Didi. Il se pr\u00e9sente alors comme \u00e9lectricien et surtout, comme musicien. C\u2019est ainsi que commence la ballade musicale et l\u2019envo\u00fbtement sonore. Les notes qu\u2019il produit sont hypnotisantes, ce qui ferait presqueaaa&lt;/p&gt;\\n","image":"https://villemorte.fr/wp-content/uploads/2023/11/didileger.jpg","url":"https://villemorte.fr/agenda/didi/","startDate":"2023-12-19T19:30:00+01:00","endDate":"2023-12-19T19:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre de l&rsquo;Elys\u00e9e","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"14 rue Basse Combalot","addressLocality":"LYON","postalCode":"69007"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"11 \u00e0 15","priceCurrency":"\u20ac","url":"https://villemorte.fr/agenda/didi/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Tournoi de palet vend\u00e9en et espace tremplin","description":"&lt;p&gt;Entre deux parties de palet vend\u00e9en, l\\'espace tremplin accueille des associations et acteur\u00b7rices locaux\u00b7les et vous permet de d\u00e9battre et d\\'\u00e9changer sur des sujets d\\'actualit\u00e9 et de soci\u00e9t\u00e9. Gratuit sur inscription&lt;/p&gt;\\n","image":"https://villemorte.fr/wp-content/uploads/2023/11/Tournoi-palet-vendeen.jpg","url":"https://villemorte.fr/agenda/tournoi-de-palet-vendeen-et-espace-tremplin/","startDate":"2023-12-21T18:30:00+01:00","endDate":"2023-12-21T18:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Espace Rancy Part-Dieu","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1 rue Desaix","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69003"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"0","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/tournoi-de-palet-vendeen-et-espace-tremplin/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"La crie mal","description":"&lt;p&gt;Le Jeudi 21 y a La crie mal, une Soir\u00e9e po\u00e9tique queer fem militant.ex ! - 19h ouverture au public, Prix libre, conseill\u00e9 8\u20ac Soir\u00e9e po\u00e9tique queer fem militant.e : programmation d\\'artistes locaux annonc\u00e9e bient\u00f4t puis un temps d\\'open mic ouvert \u00e0 toustes avec un temps de conversation/retour pour celleux qui le veulent.&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/la-crie-mal/","startDate":"2023-12-21T19:00:00+01:00","endDate":"2023-12-21T19:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Le Croiseur","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"4 ure Croix-Barret","addressLocality":"LYON","postalCode":"69007"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"PL","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/la-crie-mal/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Lula Borgia DJ Set","description":"&lt;p&gt;LULA BORGIA (DJ Set)&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/lula-borgia/","startDate":"2023-12-21T20:00:00+01:00","endDate":"2023-12-21T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Trokson","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"110 Mont\u00e9e de la grande c\u00f4te","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69001","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"0","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/lula-borgia/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"LipSync Challenge &#8211; Cabaret Kitch et D\u00e9mod\u00e9","description":"&lt;p&gt;Vendredi 22 c\\'est le jour du Cabaret Kitch et D\u00e9mod\u00e9 ! - 19h ouverture au public, Prix libre, conseill\u00e9 8\u20ac Bienvenue dans le monde extravagant et d\u00e9licieusement d\u00e9mod\u00e9 du Cabaret Kitsch et D\u00e9mod\u00e9, une soir\u00e9e unique qui c\u00e9l\u00e8bre l\\'art du lip-sync, de la danse et de l\\'expression personnelle. Organis\u00e9 par Lip-Sync Challenge, en collaboration avecaaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/lipsync-challenge-cabaret-kitch-et-demode/","startDate":"2023-12-22T19:30:00+01:00","endDate":"2023-12-22T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Le Croiseur","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"4 ure Croix-Barret","addressLocality":"LYON","postalCode":"69007"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"PL","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/lipsync-challenge-cabaret-kitch-et-demode/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Soir\u00e9e p\u00e9ruvienne: Noche Peruana + Chicharron","description":"&lt;p&gt;Chicharron termine l\\'ann\u00e9e 2023 en beaut\u00e9 au To\u00ef To\u00ef le 22 d\u00e9cembre prochain! Le groupe jouera des nouveaut\u00e9s et annoncera la sortie du single Estrella Tropical, titre \u00e9ponyme de l\\'album qui sortira au printemps 2024.&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/soiree-peruvienne-noche-peruana-chicharron/","startDate":"2023-12-22T20:00:00+01:00","endDate":"2023-12-22T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"To\u00ef To\u00ef le Zinc","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"17-19 Rue Marcel Dutartre","addressLocality":"Villeurbanne","postalCode":"69100 ","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"6.5","priceCurrency":"\u20ac","url":"https://villemorte.fr/agenda/soiree-peruvienne-noche-peruana-chicharron/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Missing Figures + Youth","description":"&lt;p&gt;MISSING FIGURES (Cold Wave // Lyon) YOUTH (Ambient Southen Goth // FR) &nbsp;&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/missing-figures-youth/","startDate":"2023-12-22T20:30:00+01:00","endDate":"2023-12-22T20:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Trokson","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"110 Mont\u00e9e de la grande c\u00f4te","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69001","addressCountry":"France"},"telephone":"","sameAs":""},"offers":{"@type":"Offer","price":"0","priceCurrency":"USD","url":"https://villemorte.fr/agenda/missing-figures-youth/","category":"primary","availability":"inStock","validFrom":"1970-01-01T00:00:00+00:00"},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Dry and Shattered + Proudon + Embrace Failure","description":"&lt;p&gt;concert du 27 d\u00e9cembre On vous attends pour se d\u00e9cha\u00eener autour d\\'une bi\u00e8re et d\\'une ambiance, pour bien finir l\\'ann\u00e9e Dry and Shattered ( crossoever/death) Proudon ( Death Grind) Embrace Failure (bass noise) Buvette sur place adresse: ttnkaos@riseup.net&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/dry-and-shattered-proudon-embrace-failure/","startDate":"2023-12-27T20:30:00+01:00","endDate":"2023-12-27T20:30:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Toutenkaos","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"ttnkaos@riseup.net","addressLocality":"Villeurbanne","postalCode":"69100"},"telephone":"","sameAs":""},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Soledad + Synesth\u00e8se + Sleeping Fall","description":"&lt;p&gt;Fond\u00e9 en 2016 par la chanteuse Lola Damblant-Soler, Soledad est un groupe de metal progressif fran\u00e7ais, bas\u00e9 en Lorraine. Apr\u00e8s un premier album, Catharsis, Soledad, A Solo Project, devient Soledad. Soledad revient, plus fort que jamais, avec un nouvel album, XIII, un concept album se revendiquant du metal progressif inspir\u00e9 par Haken, Leprous, Neal Morse,aaa&lt;/p&gt;\\n","url":"https://villemorte.fr/agenda/soledad-synesthese-sleeping-fall/","startDate":"2023-12-29T20:00:00+01:00","endDate":"2023-12-29T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"Rock n Eat","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"32 Quai Arloing","addressLocality":"Lyon","postalCode":"69009"},"telephone":"","sameAs":""},"performer":"Organization"},{"@context":"http://schema.org","@type":"Event","name":"Nouvel An \u00e0 l&rsquo;Atelier des Canulars","description":"&lt;p&gt;Viens chanter et danser 2024 en soutenant l\\'Atelier, par\u00e9.e de tes plus beaux atours fantaisistes ! Karaok\u00e9 + Boum De 20h jusqu\\'aux premiers m\u00e9tros, \u00e0 l\\'Atelier des Canulars&lt;/p&gt;\\n","image":"https://villemorte.fr/wp-content/uploads/2023/12/IMG_62001.jpg","url":"https://villemorte.fr/agenda/nouvel-an-a-latelier-des-canulars/","startDate":"2023-12-31T20:00:00+01:00","endDate":"2023-12-31T20:00:00+01:00","location":{"@type":"Place","name":"L&rsquo;Atelier des Canulars","description":"","url":"","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"91 rue Montesquieu","addressLocality":"LYON","postalCode":"69007"},"telephone":"","sameAs":"https://latelierdescanulars.wordpress.com/"},"performer":"Organization"}]
</script><link rel="icon" href="https://villemorte.fr/wp-content/uploads/2015/11/cropped-favicon-32x32.png" sizes="32x32" />
<link rel="icon" href="https://villemorte.fr/wp-content/uploads/2015/11/cropped-favicon-192x192.png" sizes="192x192" />
<link rel="apple-touch-icon" href="https://villemorte.fr/wp-content/uploads/2015/11/cropped-favicon-180x180.png" />
<meta name="msapplication-TileImage" content="https://villemorte.fr/wp-content/uploads/2015/11/cropped-favicon-270x270.png" />
	
	
	<script>
	  (function(i,s,o,g,r,a,m){i['GoogleAnalyticsObject']=r;i[r]=i[r]||function(){
	  (i[r].q=i[r].q||[]).push(arguments)},i[r].l=1*new Date();a=s.createElement(o),
	  m=s.getElementsByTagName(o)[0];a.async=1;a.src=g;m.parentNode.insertBefore(a,m)
	  })(window,document,'script','//www.google-analytics.com/analytics.js','ga');

	  ga('create', 'UA-70455743-1', 'auto');
	  ga('send', 'pageview');

	</script>
	
	

</head>

<body data-rsssl=1 class="archive post-type-archive post-type-archive-tribe_events custom-background tribe-no-js events-gridview events-archive tribe-events-style-full tribe-theme-villemorte tribe-events-page-template">


	<div id="fb-root"></div>
	<script>// <![CDATA[
	(function(d, s, id) {
	  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
	  if (d.getElementById(id)) return;
	  js = d.createElement(s); js.id = id;
	  js.src = "//connect.facebook.net/fr_FR/sdk.js#xfbml=1&version=v2.5";
	  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
	}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));
	// ]]></script>



        <header id="head">
			<div id="contentheader">
				<div class="bloc-logo-info">
					<div id="logo"><a href="https://villemorte.fr/" rel="home"><img src="https://villemorte.fr/wp-content/themes/villemorte/img/logo-ville-morte.svg" alt="Ville Morte" title="" /></a></div>
					<p class="bloginfo">Culture en sous-sol à Lyon et ses environs</p>
				</div>
				<div id="tools-head">
                    <div class="search">
					<form role="search" method="get" class="search-form" action="https://villemorte.fr/">
				<label>
					<span class="screen-reader-text">Rechercher :</span>
					<input type="search" class="search-field" placeholder="Rechercher…" value="" name="s" />
				</label>
				<input type="submit" class="search-submit screen-reader-text" value="Rechercher" />
			</form>                    </div>
				</div>
                <div class="menuresponsive"><p><img src="https://villemorte.fr/wp-content/themes/villemorte/img/menu.svg" alt=">"/>MENU</p></div>
			</div>
         </header>
			
        <section id="bloc-conteneur-menu" class="responsive">
			<nav id="primary">
				<div class="menu-menu-principal-container"><ul id="menu-menu-principal" class="nav-menu"><li id="menu-item-9" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-home menu-item-9"><a href="https://villemorte.fr/">Accueil</a></li>
<li id="menu-item-66" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom current-menu-item menu-item-66"><a href="https://villemorte.fr/agenda" aria-current="page">Agenda</a></li>
<li id="menu-item-494" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-494"><a href="https://villemorte.fr/radio/">Radio</a></li>
<li id="menu-item-117" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-117"><a href="https://villemorte.fr/lieux/">Lieux</a></li>
<li id="menu-item-17" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page current_page_parent menu-item-17"><a href="https://villemorte.fr/actualites/">Webzine</a></li>
<li id="menu-item-22" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-22"><a href="https://villemorte.fr/le-reseau/">Réseaux</a></li>
<li id="menu-item-18" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-18"><a href="https://villemorte.fr/contact/">Contact</a></li>
</ul></div>			</nav><!-- .main-navigation -->
        </section>
   
    
		<div id="wrapper"><main
	id="tribe-events-pg-template"
	 class="tribe-events-pg-template" >
	<div id="tribe-events" class="tribe-no-js" data-live_ajax="0" data-datepicker_format="4" data-category="" data-featured=""><div class="tribe-events-before-html"></div><span class="tribe-events-ajax-loading"><img class="tribe-events-spinner-medium" src="https://villemorte.fr/wp-content/plugins/the-events-calendar/src/resources/images/tribe-loading.gif" alt="Chargement Évènements" /></span>	<div id="tribe-events-content-wrapper" class="tribe-clearfix"><input type="hidden" id="tribe-events-list-hash" value="">
<div class="tribe-events-title-bar">

	<!-- Month Title -->
		<h1 class="tribe-events-page-title">Évènements en décembre 2023</h1>
	
</div>


<div id="tribe-events-bar">

	<form id="tribe-bar-form" class="tribe-clearfix" name="tribe-bar-form" method="post" action="https://villemorte.fr/agenda?post_type=tribe_events&#038;eventDisplay=default">

		<!-- Mobile Filters Toggle -->

		<div id="tribe-bar-collapse-toggle"  class="tribe-bar-collapse-toggle-full-width">
			Explorer<span class="tribe-bar-toggle-arrow"></span>
		</div>

		<!-- Views -->
		
					<div class="tribe-bar-filters">
				<div class="tribe-bar-filters-inner tribe-clearfix">
											<div class="tribe-bar-date-filter">
							<label class="label-tribe-bar-date" for="tribe-bar-date">Évènements en</label>
							<input type="text" name="tribe-bar-date" style="position: relative;" id="tribe-bar-date" aria-label="Rerchercher des Évènements par mois. Veuillez utiliser le format 2 digit month slash 4 digit year." value="12/2023" placeholder="Date"><input type="hidden" name="tribe-bar-date-day" id="tribe-bar-date-day" class="tribe-no-param" value="">						</div>
											<div class="tribe-bar-search-filter">
							<label class="label-tribe-bar-search" for="tribe-bar-search">Recherche</label>
							<input type="text" name="tribe-bar-search" id="tribe-bar-search" aria-label="Rechercher Évènements par mot-clé" value="" placeholder="Mot-clé">						</div>
										<div class="tribe-bar-submit">
						<input class="tribe-events-button tribe-no-param" type="submit" name="submit-bar" value="Explorer" />
					</div>
					<!-- .tribe-bar-submit -->
				</div>
				<!-- .tribe-bar-filters-inner -->
			</div><!-- .tribe-bar-filters -->
		
	</form>
	<!-- #tribe-bar-form -->

</div><!-- #tribe-events-bar -->

<div id="tribe-events-content" class="tribe-events-month">

	<!-- Month Title 
		<h2 class="tribe-events-page-title">Évènements en décembre 2023</h2>
		-->

	<!-- Notices -->
	
	<!-- Month Header -->
		<div id="tribe-events-header"  data-title="Évènements Archive - Ville Morte" data-viewtitle="Évènements en décembre 2023" data-view="month" data-date="2023-12" data-baseurl="https://villemorte.fr/agenda/mois/">

		<!-- Header Navigation -->
		

<h3 class="tribe-events-visuallyhidden">Calendar Month Navigation</h3>

<ul class="tribe-events-sub-nav">
	<li class="tribe-events-nav-previous">
		<a data-month="2023-11" href="https://villemorte.fr/agenda/2023-11/" rel="prev"><span>&laquo;</span> novembre </a>	</li>
	<!-- .tribe-events-nav-previous -->
	<li class="tribe-events-nav-next">
		<a data-month="2024-01" href="https://villemorte.fr/agenda/2024-01/" rel="next">janvier <span>&raquo;</span></a>	</li>
	<!-- .tribe-events-nav-next -->
</ul><!-- .tribe-events-sub-nav -->


	</div>
	<!-- #tribe-events-header -->
	
	<!-- Month Grid -->
	

	<table class="tribe-events-calendar">
		<thead>
		<tr>
							<th id="tribe-events-lundi" title="lundi" data-day-abbr="lun">lundi</th>
							<th id="tribe-events-mardi" title="mardi" data-day-abbr="mar">mardi</th>
							<th id="tribe-events-mercredi" title="mercredi" data-day-abbr="mer">mercredi</th>
							<th id="tribe-events-jeudi" title="jeudi" data-day-abbr="jeu">jeudi</th>
							<th id="tribe-events-vendredi" title="vendredi" data-day-abbr="ven">vendredi</th>
							<th id="tribe-events-samedi" title="samedi" data-day-abbr="sam">samedi</th>
							<th id="tribe-events-dimanche" title="dimanche" data-day-abbr="dim">dimanche</th>
					</tr>
		</thead>
		<tbody class="vcalendar">
		<tr>
						
			
			<td class="tribe-events-othermonth tribe-events-past tribe-events-has-events mobile-trigger tribe-event-day-27"
				data-day="2023-11-27"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"27 novembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-27">

			27	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribe-events-event-21553-2023-11-27" class="tribe-events-category-discussion post-21553 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-discussion cat_discussion tribe-events-venue-4238 tribe-events-last" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21553-2023-11-27&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Causerie \u00ab\u00a0Ch\u00f4meurs, vos papiers\u00a0\u00bb&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/causerie-chomeurs-vos-papiers\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;27 novembre \u00e0 20:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;CAUSERIE 27\/11 Luc Sigalo Santos, Jean-Marie Pillon : \u00ab Ch\u00f4meurs, vos papiers. Contr\u00f4ler les ch\u00f4meurs pour r\u00e9duire le ch\u00f4mage ? \u00bb&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-discussion post-21553 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-discussion cat_discussion tribe-events-venue-4238 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;27 novembre \u00e0 20:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;27 novembre \u00e0 20:30&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/causerie-chomeurs-vos-papiers/" class="url">Causerie « Chômeurs, vos papiers »</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribe-events-othermonth tribe-events-past tribe-events-has-events mobile-trigger tribe-event-day-28"
				data-day="2023-11-28"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"28 novembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-28">

			28	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribe-events-event-21226-2023-11-28" class="tribe-events-category-musique post-21226 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-84" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21226-2023-11-28&quot;,&quot;title&quot;:&quot;\u00c1sgeir&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/asgeir\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;28 novembre \u00e0 19:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;En 2014 et \u00e0 seulement 20 ans, \u00c1SGEIR d\u00e9voile\u00a0In The Silence et devient le premier artiste islandais \u00e0 conna\u00eetre un tel succ\u00e8s pour un premier album. Compos\u00e9 de 10 titres, le projet de ses d\u00e9buts une folk puis\u00e9e au fond de l\u2019\u00e2me et soutenue par des paroles pens\u00e9es par son p\u00e8re. Apr\u00e8s avoir \u00e9cum\u00e9 lesaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21226 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-84&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;28 novembre \u00e0 19:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;28 novembre \u00e0 19:30&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/asgeir/" class="url">Ásgeir</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21383-2023-11-28" class="tribe-events-category-theatre post-21383 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-theatre cat_theatre tribe-events-venue-717" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21383-2023-11-28&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Craving&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/craving\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;28 novembre \u00e0 19:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Avoir tre\u0300s envie de. Craving raconte le parcours du combattant d\u2019une jeune femme qui vit avec un pe\u0300re souffrant d\u2019alcoolisme. Elle raconte comment tout a commence\u0301 et comment ge\u0301rer les situations lunaires et irre\u0301elles qu\u2019elle rencontre. Lui acheter des couches, le biberonner a\u0300 la Vodka afin d\u2019empe\u0302cher le Delirium Tremens, s\u2019improviser infirmie\u0300re, secre\u0301taire me\u0301dicale, administratriceaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-theatre post-21383 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-theatre cat_theatre tribe-events-venue-717&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;28 novembre \u00e0 19:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;28 novembre \u00e0 19:30&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/craving/" class="url">Craving</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21195-2023-11-28" class="tribe-events-category-musique post-21195 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-78" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21195-2023-11-28&quot;,&quot;title&quot;:&quot;BLACK SEA DAHU + BILLIE BIRD&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/black-sea-dahu-billie-bird\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;28 novembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;BLACK SEA DAHU Indie Pop Folk Suisse Janine Cathrein et son groupe, un gang de musiciens passionn\u00e9s, connus ensemble sous le nom de Black Sea Dahu, reviennent avec un deuxi\u00e8me album. \&quot;I Am My Mother\&quot; est le successeur de plusieurs EP et du premier album acclam\u00e9 \&quot;White Creatures\&quot; sorti en 2018. La musique du groupeaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21195 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-78&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;28 novembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;28 novembre \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/black-sea-dahu-billie-bird/" class="url">BLACK SEA DAHU + BILLIE BIRD</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21177-2023-11-28" class="tribe-events-category-musique tribe-events-category-release-party post-21177 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique tribe_events_cat-release-party cat_musique cat_release-party tribe-events-venue-202 tribe-events-last" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21177-2023-11-28&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Chromb!&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/chromb\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;28 novembre \u00e0 21:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Release Party CHROMB! fait du rock sans guitare (ou jazz \u00e0 distorsion) \u00e0 destination des adultes \u00e9motifs et des enfants sauvages. Ce qui d\u00e9finit CHROMB! c\u2019est surtout l\u2019\u00e9lasticit\u00e9, une d\u00e9votion \u00e0 la fois \u00e0 la m\u00e9lodie et au boucan, et aussi une certaine obstination \u00e0 continuer d\u2019inventer des choses, simplement parce que c\u2019est super deaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique tribe-events-category-release-party post-21177 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique tribe_events_cat-release-party cat_musique cat_release-party tribe-events-venue-202 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;28 novembre \u00e0 21:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;28 novembre \u00e0 21:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/chromb/" class="url">Chromb!</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribe-events-othermonth tribe-events-past tribe-events-has-events mobile-trigger tribe-event-day-29"
				data-day="2023-11-29"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"29 novembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-29">

			29	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribe-events-event-20109-2023-11-29" class="tribe-events-category-musique post-20109 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-16378" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;20109-2023-11-29&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Asynchrone plays Ryuichi Sakamoto&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/asynchrone-plays-ryuichi-sakamoto\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;29 novembre \u00e0 08:00 - 17:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Pendant un demi-si\u00e8cle, Ryuichi Sakamoto a couvert un territoire sonore d\u2019une folle envergure : inventions electro-pop (avec Yellow Magic Orchestra), fresques pour le cin\u00e9ma (Furyo, Le Dernier Empereur\u2026), pi\u00e8ces pour piano minimalistes, cr\u00e9ations \u00e0 la crois\u00e9e des traditions, de l\u2019ambient, du jazz, des musiques r\u00e9p\u00e9titives\u2026 Rien n\u2019a r\u00e9sist\u00e9 \u00e0 ce g\u00e9nie cam\u00e9l\u00e9on \u00e9pris de justesseaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-20109 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-16378&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;29 novembre \u00e0 08:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;29 novembre \u00e0 17:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/asynchrone-plays-ryuichi-sakamoto/" class="url">Asynchrone plays Ryuichi Sakamoto</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21223-2023-11-29" class="tribe-events-category-musique tribe-events-category-release-party post-21223 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique tribe_events_cat-release-party cat_musique cat_release-party tribe-events-venue-84" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21223-2023-11-29&quot;,&quot;title&quot;:&quot;CALLING MARIAN&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/calling-marian\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;29 novembre \u00e0 19:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Productrice unique en son genre, CALLING MARIAN cr\u00e9e une musique forte, sinc\u00e8re et \u00e9motionnelle, et part \u00e0 la rencontre de la techno, de l&#039;acid et de la trance. Caract\u00e9ris\u00e9e par son autonomie, elle compose, enregistre, produit et mixe tous ses morceaux, les distribue sur le label CVNT Records qu\u2019elle a cr\u00e9\u00e9 en 2017. Sa forceaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique tribe-events-category-release-party post-21223 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique tribe_events_cat-release-party cat_musique cat_release-party tribe-events-venue-84&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;29 novembre \u00e0 19:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;29 novembre \u00e0 19:30&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/calling-marian/" class="url">CALLING MARIAN</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21363-2023-11-29" class="tribe-events-category-musique post-21363 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-254 tribe-events-last" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21363-2023-11-29&quot;,&quot;title&quot;:&quot;G\u016aTARA KY\u014c + DESTROY ALL GONDOLAS&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/gutara-kyo-destroy-all-gondolas\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;29 novembre \u00e0 20:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;- 29\/11\/23\u00a0: G\u016aTARA KY\u014c (Punk Garage \/\/ JPN) + DESTROY ALL GONDOLAS (Punk Garage \/\/ IT)&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21363 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-254 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;29 novembre \u00e0 20:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;29 novembre \u00e0 20:30&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/gutara-kyo-destroy-all-gondolas/" class="url">GŪTARA KYŌ + DESTROY ALL GONDOLAS</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribe-events-othermonth tribe-events-past tribe-events-has-events mobile-trigger tribe-event-day-30"
				data-day="2023-11-30"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"30 novembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-30">

			30	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribe-events-event-21861-2023-11-30" class="post-21861 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe-events-venue-21864" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21861-2023-11-30&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Vernissage \u00ab\u00a0D\u00e9flicage Total\u00a0\u00bb&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/vernissage-deflicage-total\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;30 novembre \u00e0 18:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;DEFLICAGE TOTAL !\u00a0 Vernissage de collages, lectures, music live... Le Collectif Douce Ecchymose laisse carte blanche \u00e0 @GALAAXXE et @VOMI_SOBRE (artistes collagistes lyonnais.e.s) pour ensevelir le Cabinet de collages enrag\u00e9s et d\u2019installations agressives et grillag\u00e9es. Attention aux barbel\u00e9s !\u00a0 Au programme : vernissage de collages, vente de prints et stickers, lecture de prose pr\u00e9-apocalyptique paraaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;post-21861 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe-events-venue-21864&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;30 novembre \u00e0 18:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;30 novembre \u00e0 18:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/vernissage-deflicage-total/" class="url">Vernissage « Déflicage Total »</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-20946-2023-11-30" class="tribe-events-category-musique post-20946 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-8764" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;20946-2023-11-30&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Lyon Antifa Fest : 10 ans&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/lyon-antifa-fest-10-ans\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;30 novembre \u00e0 19:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;LAF Production pr\u00e9sente Lyon Antifa Fest : 10 ans ! Le LAF pour Lyon Antifa Fest, a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 en 2013 \u00e0 la suite d\u2019une mont\u00e9e des actions de l\u2019extr\u00eame droite lyonnaise et de nombreuses agressions fascistes. Le but du festival est de cr\u00e9er un moment festif afin de rassembler autour de la culture etaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-20946 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-8764&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;30 novembre \u00e0 19:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;30 novembre \u00e0 19:30&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/lyon-antifa-fest-10-ans/" class="url">Lyon Antifa Fest : 10 ans</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-20382-2023-11-30" class="post-20382 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe-events-venue-2623" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;20382-2023-11-30&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Sokuu + El Bobby&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/sokuu-el-bobby\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;30 novembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Prix: 5\u20ac \u00e0 15\u20ac&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;post-20382 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe-events-venue-2623&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;30 novembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;30 novembre \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/sokuu-el-bobby/" class="url">Sokuu + El Bobby</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21095-2023-11-30" class="tribe-events-category-musique post-21095 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-3343" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21095-2023-11-30&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Tsew The Kid&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/tsew-the-kid\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;30 novembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Apr\u00e8s un premier projet disque d\u2019or (+60K ventes OCC) et 470M de streams cumul\u00e9s, Tsew The Kid d\u00e9voile \u00ab Fou Malade \u00bb, premier single de son album \u00e0 venir. Le Kid est devenu grand. \u00c0 26 ans et pouss\u00e9 par sa communaut\u00e9 de 1,5M de fans, Tsew The Kid a d\u00e9j\u00e0 sorti six projets, jou\u00e9aaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21095 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-3343&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;30 novembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;30 novembre \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/tsew-the-kid/" class="url">Tsew The Kid</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21365-2023-11-30" class="tribe-events-category-musique post-21365 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-254 tribe-events-last" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21365-2023-11-30&quot;,&quot;title&quot;:&quot;BASIC PARTNER + WASHER&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/basic-partner-washer\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;30 novembre \u00e0 20:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;- 30\/11\/23 : BASIC PARTNER (Post Punk \/ Psych Noise \/\/ Nantes) + WASHER (Indie Rock \/\/Lyon)&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21365 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-254 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;30 novembre \u00e0 20:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;30 novembre \u00e0 20:30&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/basic-partner-washer/" class="url">BASIC PARTNER + WASHER</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
	<div class="tribe-events-viewmore">
				<a href="https://villemorte.fr/agenda/2023-11-30/">Voir les 6 Évènements &raquo;</a>
	</div>
			</td>
						
			
			<td class="tribe-events-thismonth tribe-events-past tribe-events-has-events mobile-trigger tribe-event-day-01 tribe-events-right"
				data-day="2023-12-01"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"1 d\u00e9cembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-1">

			1	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribe-events-event-20111-2023-12-01" class="tribe-events-category-musique post-20111 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-16378" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;20111-2023-12-01&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Sandra Nkak\u00e9&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/sandra-nkake\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;1 d\u00e9cembre \u00e0 19:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Nous ne sommes pas pr\u00e8s d\u2019oublier ses relectures \u00e0 couper le souffle de Lana del Rey ou de Sia \u2013 c\u2019\u00e9tait \u00e0 l\u2019automne 2022, dans la grande salle de l\u2019Op\u00e9ra, o\u00f9 elle \u00e9tait l\u2019une des solistes de \u201cD\u00e9j\u00e0 Vu\u201d, l\u2019audacieux programme de reprises pop du Trio SR9. Telle est Sandra Nkak\u00e9 : une auteure, compositriceaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-20111 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-16378&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;1 d\u00e9cembre \u00e0 19:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;1 d\u00e9cembre \u00e0 19:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/sandra-nkake/" class="url">Sandra Nkaké</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21695-2023-12-01" class="tribe-events-category-musique post-21695 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-3303" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21695-2023-12-01&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Two Trains Left + Lifeboats&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/two-trains-left-lifeboats\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;1 d\u00e9cembre \u00e0 19:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;TWO TRAINS LEFT, Pop-punk - Paris, FR Two Trains Left est un groupe de pop-punk originaire de Paris. C\u2019est durant l\u2019\u00e9t\u00e9 2021 qu\u2019ils sortent leur EP \u2018As Safe As Yesterday\u2019, accueilli par de nombreuses critiques positives de la presse sp\u00e9cialis\u00e9e et de leurs fans. Apr\u00e8s avoir jou\u00e9 au Ninkasi \u00e0 Lyon en support de Chunk,aaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21695 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-3303&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;1 d\u00e9cembre \u00e0 19:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;1 d\u00e9cembre \u00e0 19:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/two-trains-left-lifeboats/" class="url">Two Trains Left + Lifeboats</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21770-2023-12-01" class="post-21770 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe-events-venue-3802" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21770-2023-12-01&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Stand up Queer #4&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/stand-up-queer-4\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;1 d\u00e9cembre \u00e0 19:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Stand up Queer #4 par Lavern &amp;amp; Eliott : Quatuor de Pussy + Cathy + Poulet de feu + Guests + Dj Duchesse Von Buffalo (ambiance 80\u2019s\/90\u2019s) 19h - 01h40 Prix libre&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;post-21770 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe-events-venue-3802&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;1 d\u00e9cembre \u00e0 19:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;1 d\u00e9cembre \u00e0 19:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/stand-up-queer-4/" class="url">Stand up Queer #4</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21802-2023-12-01" class="tribe-events-category-musique post-21802 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-758" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21802-2023-12-01&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Ap\u00e9ro phonique Bonne Humeur Provisoire&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/apero-phonique-bonne-humeur-provisoire\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;1 d\u00e9cembre \u00e0 19:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Vendredi 1er d\u00e9cembre 19h30 \u00e0 l&#039;Atelier des Canulars Ap\u00e9ro phonique Bonne Humeur Provisoire Suite \u00e0 une grande exposition universelle au soleil, un apport inqui\u00e9tant en Vitamine D, et des bouts de bois \u00e9chou\u00e9s sur la Gr\u00e8ve. de la Transe bricol\u00e9e et biom\u00e9canique... Une sorte de musique traditionnelle d&#039;un pays plus tard dans un temps moinsaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21802 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-758&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;1 d\u00e9cembre \u00e0 19:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;1 d\u00e9cembre \u00e0 19:30&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/apero-phonique-bonne-humeur-provisoire/" class="url">Apéro phonique Bonne Humeur Provisoire</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21810-2023-12-01" class="tribe-events-category-projection post-21810 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-projection cat_projection tribe-events-venue-21758 tribe-events-last" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21810-2023-12-01&quot;,&quot;title&quot;:&quot;VHS Chaos Theory : Found Footage Party&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/vhs-chaos-theory-found-footage-party\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;1 d\u00e9cembre \u00e0 19:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Vendredi 1er d\u00e9cembre 2023 - 19h30 VHS Chaos Theory : Found Footage Party Devant une salle m\u00e9dus\u00e9e, nous enchainerons donc les diffusions de VHS s\u00e9lectionn\u00e9es \u00e0 l\u2019aveugle. Le public choisira via un habile syst\u00e8me colorim\u00e9trique de continuer la diffusion en cours ou de passer \u00e0 autre chose. Entr\u00e9e \u00e0 prix libre. &amp;nbsp;&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-projection post-21810 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-projection cat_projection tribe-events-venue-21758 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;1 d\u00e9cembre \u00e0 19:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;1 d\u00e9cembre \u00e0 19:30&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/vhs-chaos-theory-found-footage-party/" class="url">VHS Chaos Theory : Found Footage Party</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
	<div class="tribe-events-viewmore">
				<a href="https://villemorte.fr/agenda/2023-12-01/">Voir les 11 Évènements &raquo;</a>
	</div>
			</td>
						
			
			<td class="tribe-events-thismonth tribe-events-past tribe-events-has-events mobile-trigger tribe-event-day-02 tribe-events-right"
				data-day="2023-12-02"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"2 d\u00e9cembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-2">

			2	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribe-events-event-21839-2023-12-02" class="tribe-events-category-atelier tribe-events-category-discussion tribe-events-category-manif-rassemblement post-21839 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-atelier tribe_events_cat-discussion tribe_events_cat-manif-rassemblement cat_atelier cat_discussion cat_manif-rassemblement tribe-events-venue-21841 tribe-events-organizer-21842" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21839-2023-12-02&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Journ\u00e9e anti-PFAS&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/journee-anti-pfas\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;2 d\u00e9cembre \u00e0 13:30 - 18:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;L&#039;Alliance Ecologique et Citoyenne organise un \u00e9v\u00e9nement qui se tiendra \u00e0 Lyon le samedi 2 d\u00e9cembre de 13h30 \u00e0 18h Place de la R\u00e9publique \u00e0 Lyon. Il s&#039;agira d&#039;une journ\u00e9e festive et familiale pour sensibiliser sur les polluants \u00e9ternels. Un scandale sanitaire se d\u00e9roule au sud de Lyon: des PFAS ou polluants \u00e9ternels sont pr\u00e9sentsaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-atelier tribe-events-category-discussion tribe-events-category-manif-rassemblement post-21839 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-atelier tribe_events_cat-discussion tribe_events_cat-manif-rassemblement cat_atelier cat_discussion cat_manif-rassemblement tribe-events-venue-21841 tribe-events-organizer-21842&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;2 d\u00e9cembre \u00e0 13:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;2 d\u00e9cembre \u00e0 18:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/journee-anti-pfas/" class="url">Journée anti-PFAS</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-20113-2023-12-02" class="tribe-events-category-musique post-20113 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-16378" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;20113-2023-12-02&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Sandra Nkak\u00e9&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/sandra-nkake-2\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;2 d\u00e9cembre \u00e0 19:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Nous ne sommes pas pr\u00e8s d\u2019oublier ses relectures \u00e0 couper le souffle de Lana del Rey ou de Sia \u2013 c\u2019\u00e9tait \u00e0 l\u2019automne 2022, dans la grande salle de l\u2019Op\u00e9ra, o\u00f9 elle \u00e9tait l\u2019une des solistes de \u201cD\u00e9j\u00e0 Vu\u201d, l\u2019audacieux programme de reprises pop du Trio SR9. Telle est Sandra Nkak\u00e9 : une auteure, compositriceaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-20113 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-16378&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;2 d\u00e9cembre \u00e0 19:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;2 d\u00e9cembre \u00e0 19:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/sandra-nkake-2/" class="url">Sandra Nkaké</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21489-2023-12-02" class="tribe-events-category-musique post-21489 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-238" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21489-2023-12-02&quot;,&quot;title&quot;:&quot;La police mutile, l\u2019inverse r\u00e9pare: Ki + Single Ladies + ODC + Surface Tangibl&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/la-police-mutile-linverse-repare-ki-single-ladies-odc-surface-tangibl\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;2 d\u00e9cembre \u00e0 19:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Concert de soutien pour financer l&#039;op\u00e9ration d&#039;un\u00b7e camarade mutil\u00e9\u00b7e par la police. Ki - Hip&amp;amp;hop Un observateur https:\/\/soundcloud.com\/mathis-crespo Single Ladies - Punk de luxe Les Single Ladies sont indisciplin\u00e9es et parlent trop de politique. https:\/\/singleladies.bandcamp.com\/ ODC - Punk Rock Influenc\u00e9 par les classiques du punk fran\u00e7ais comme par la sc\u00e8ne m\u00e9tal et hardcore, ODC c&#039;estaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21489 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-238&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;2 d\u00e9cembre \u00e0 19:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;2 d\u00e9cembre \u00e0 19:30&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/la-police-mutile-linverse-repare-ki-single-ladies-odc-surface-tangibl/" class="url">La police mutile, l’inverse répare: Ki + Single Ladies + ODC + Surface Tangibl</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21804-2023-12-02" class="tribe-events-category-musique post-21804 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-758" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21804-2023-12-02&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Azi&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/azi\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;2 d\u00e9cembre \u00e0 19:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Samedi 2 d\u00e9cembre 19h30 \u00e0 l&#039;Atelier des Canulars Azi (rap\/chanson fran\u00e7aise\/instrumentale - Lyon) - Rap polyphonique - Le projet musical d&#039;Azi vient brouiller les lignes entre rap et chant, sans rentrer dans aucune case. Cr\u00e9\u00e9 r\u00e9cemment, ce projet prend pourtant racine dans son pass\u00e9 musical divers et multiple. Ael commence la musique en famille avecaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21804 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-758&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;2 d\u00e9cembre \u00e0 19:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;2 d\u00e9cembre \u00e0 19:30&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/azi/" class="url">Azi</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21220-2023-12-02" class="tribe-events-category-musique post-21220 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-84 tribe-events-last" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21220-2023-12-02&quot;,&quot;title&quot;:&quot;THE STRANGERS&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/the-strangers\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;2 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;THE STRANGERS est la rencontre entre General Elektriks et deux rappeurs exceptionnels: le fran\u00e7ais Leeroy (Sa\u00efan Supa Crew) et l\u2019am\u00e9ricain Lateef The Truthspeaker (Blackalicious, Fatboy Slim). Un hip hop de haute voltige avec un fort ascendant funk qui propose quelque chose d\u2019in\u00e9dit: du rap o\u00f9 les langues de Shakespeare et de Moli\u00e8re s\u2019allient et s\u2019entrechoquent,aaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21220 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-84 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;2 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;2 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/the-strangers/" class="url">THE STRANGERS</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
	<div class="tribe-events-viewmore">
				<a href="https://villemorte.fr/agenda/2023-12-02/">Voir les 11 Évènements &raquo;</a>
	</div>
			</td>
						
			
			<td class="tribe-events-thismonth tribe-events-past mobile-trigger tribe-event-day-03 tribe-events-right"
				data-day="2023-12-03"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"3 d\u00e9cembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-3">

			3	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
								</tr>
		<tr>
			
			
			<td class="tribe-events-thismonth tribe-events-past mobile-trigger tribe-event-day-04"
				data-day="2023-12-04"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"4 d\u00e9cembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-4">

			4	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribe-events-thismonth tribe-events-past tribe-events-has-events mobile-trigger tribe-event-day-05"
				data-day="2023-12-05"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"5 d\u00e9cembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-5">

			5	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribe-events-event-21646-2023-12-05" class="tribe-events-category-bouffe tribe-events-category-musique post-21646 tribe_events type-tribe_events status-publish has-post-thumbnail hentry tribe_events_cat-bouffe tribe_events_cat-musique cat_bouffe cat_musique tribe-events-venue-8351" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21646-2023-12-05&quot;,&quot;title&quot;:&quot;D\u00e9jeuner-concert &#8211; Marlene Larsen&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/dejeuner-concert-marlene-larsen\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Dejeuner-concert-Marlene-Larsen-1024x683.png&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;5 d\u00e9cembre \u00e0 12:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Dejeuner-concert-Marlene-Larsen-300x200.png&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Le dispositif Avant-sc\u00e8ne vous propose de d\u00e9couvrir un\u00b7e artiste ou groupe de la sc\u00e8ne locale le temps d\u2019une pause d\u00e9jeuner. Possibilit\u00e9 d&#039;acheter un repas solidaire sur place (Associaion Eris) ou d&#039;apporter son repas. Marlene Larsen met en chanson cette petite voix int\u00e9rieure, anxieuse \u00e0 souhait et porte-parole du tr\u00e9fonds de nos \u00e2mes sur fond deaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-bouffe tribe-events-category-musique post-21646 tribe_events type-tribe_events status-publish has-post-thumbnail hentry tribe_events_cat-bouffe tribe_events_cat-musique cat_bouffe cat_musique tribe-events-venue-8351&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;5 d\u00e9cembre \u00e0 12:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;5 d\u00e9cembre \u00e0 12:30&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/dejeuner-concert-marlene-larsen/" class="url">Déjeuner-concert &#8211; Marlene Larsen</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21206-2023-12-05" class="tribe-events-category-lecture tribe-events-category-musique post-21206 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-lecture tribe_events_cat-musique cat_lecture cat_musique tribe-events-venue-3343 tribe-events-organizer-2114" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21206-2023-12-05&quot;,&quot;title&quot;:&quot;VIRGINIE DESPENTES, CASEY, B\u00c9ATRICE DALLE &#038; Z\u00cbRO&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/virginie-despentes-casey-beatrice-dalle-zero\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;5 d\u00e9cembre \u00e0 19:00 - 6 d\u00e9cembre \u00e0 23:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Les tarifs r\u00e9duits en pr\u00e9vente sont dans la limite du quota mis en place et donc pas obligatoirement disponibles au guichet. Apr\u00e8s avoir pr\u00e9sent\u00e9 leur concert-lecture \u2018Requiem des Innocents \u2018 en mars,\u00a0Virginie Despentes\u00a0et les musiciens de\u00a0Z\u00ebro\u00a0ont choisi le March\u00e9 Gare pour peaufiner leur nouveau spectacle. Aux c\u00f4t\u00e9s de\u00a0Casey\u00a0et\u00a0B\u00e9atrice Dalle, ils et elles ont pu travailleraaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-lecture tribe-events-category-musique post-21206 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-lecture tribe_events_cat-musique cat_lecture cat_musique tribe-events-venue-3343 tribe-events-organizer-2114&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;5 d\u00e9cembre \u00e0 19:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;6 d\u00e9cembre \u00e0 23:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/virginie-despentes-casey-beatrice-dalle-zero/" class="url">VIRGINIE DESPENTES, CASEY, BÉATRICE DALLE &#038; ZËRO</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-20973-2023-12-05" class="tribe-events-category-musique post-20973 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-80" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;20973-2023-12-05&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Hilary Woods + Elisa Flores&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/hilary-woods-elisa-flores\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;5 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Sonic Lyon pr\u00e9sente : HILARY WOODS + ELISA FLORES mardi 5 d\u00e9cembre 2023 20h au Sonic Lyon 9\/10\u20ac billetterie Hilary Woods (dark pop ambient\/sacred Bones, Dublin) \u00ab\u00a0Elle s\u2019entourant d\u2019un piano lascif, de guitares et luths anciens, de synth\u00e9s qui imitent fort bien des for\u00eats de cordes, de quelques percussions \u00e9lectroniques ou acoustiques, laissant sa voixaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-20973 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-80&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;5 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;5 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/hilary-woods-elisa-flores/" class="url">Hilary Woods + Elisa Flores</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21173-2023-12-05" class="tribe-events-category-musique post-21173 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-202 tribe-events-organizer-14662 tribe-events-last" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21173-2023-12-05&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Kokoko!&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/kokoko\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;5 d\u00e9cembre \u00e0 21:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;En partenariat avec L&#039;\u00c9picerie Moderne Le groupe originaire de Kinshasa KOKOKO!, au sein duquel figure le producteur fran\u00e7ais D\u00e9bruit, revient avec un tout premier album : Fongola. Kokoko! d\u00e9clare de fa\u00e7on claire et pr\u00e9cise ses intentions musicales : m\u00e9langer leurs influences congolaises et mondiales dans un grand-tout musical \u00e9lectrique moderne, o\u00f9 l\u2019urgence et le soul\u00e8vementaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21173 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-202 tribe-events-organizer-14662 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;5 d\u00e9cembre \u00e0 21:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;5 d\u00e9cembre \u00e0 21:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/kokoko/" class="url">Kokoko!</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribe-events-thismonth tribe-events-past tribe-events-has-events mobile-trigger tribe-event-day-06"
				data-day="2023-12-06"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"6 d\u00e9cembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-6">

			6	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribe-events-event-21206-2023-12-06" class="tribe-events-category-lecture tribe-events-category-musique post-21206 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-lecture tribe_events_cat-musique cat_lecture cat_musique tribe-events-venue-3343 tribe-events-organizer-2114" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21206-2023-12-06&quot;,&quot;title&quot;:&quot;VIRGINIE DESPENTES, CASEY, B\u00c9ATRICE DALLE &#038; Z\u00cbRO&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/virginie-despentes-casey-beatrice-dalle-zero\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;5 d\u00e9cembre \u00e0 19:00 - 6 d\u00e9cembre \u00e0 23:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Les tarifs r\u00e9duits en pr\u00e9vente sont dans la limite du quota mis en place et donc pas obligatoirement disponibles au guichet. Apr\u00e8s avoir pr\u00e9sent\u00e9 leur concert-lecture \u2018Requiem des Innocents \u2018 en mars,\u00a0Virginie Despentes\u00a0et les musiciens de\u00a0Z\u00ebro\u00a0ont choisi le March\u00e9 Gare pour peaufiner leur nouveau spectacle. Aux c\u00f4t\u00e9s de\u00a0Casey\u00a0et\u00a0B\u00e9atrice Dalle, ils et elles ont pu travailleraaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-lecture tribe-events-category-musique post-21206 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-lecture tribe_events_cat-musique cat_lecture cat_musique tribe-events-venue-3343 tribe-events-organizer-2114&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;5 d\u00e9cembre \u00e0 19:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;6 d\u00e9cembre \u00e0 23:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/virginie-despentes-casey-beatrice-dalle-zero/" class="url">VIRGINIE DESPENTES, CASEY, BÉATRICE DALLE &#038; ZËRO</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21491-2023-12-06" class="tribe-events-category-musique post-21491 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-238" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21491-2023-12-06&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Tremplin 24h de l&amp;rsquo;INSA&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/tremplin-24h-de-linsa\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;6 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Qui aura l&#039;occasion de se produire sur la grande sc\u00e8ne des 24h de l&#039;INSA pour la 49e \u00e9dition les 17, 18 et 19 mai 2024 ? Historiquement, les 24 heures de l\u2019INSA organisaient un tremplin rock et un tremplin \u00e9lectro pour permettre \u00e0 des artistes \u00e9mergents venant de ces milieux de se produire sur lesaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21491 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-238&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;6 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;6 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/tremplin-24h-de-linsa/" class="url">Tremplin 24h de l&rsquo;INSA</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21607-2023-12-06" class="tribe-events-category-musique post-21607 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-254" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21607-2023-12-06&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Fin Del Mundo + Future Dogs&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/fin-del-mundo-future-dogs\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;6 d\u00e9cembre \u00e0 20:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;FIN DEL MUNDO - Indie Rock \/\/ Argentine Form\u00e9 en 2019 \u00e0 Buenos Aires, Fin Del Mundo poss\u00e8de aussi des racines dans la r\u00e9gion la plus m\u00e9ridionale de la Patagonie : la Terre de Feu et Chubut. Leur musique nous invite \u00e0 voyager dans les deux espaces \u00e0 travers des m\u00e9lodies, des paroles et desaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21607 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-254&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;6 d\u00e9cembre \u00e0 20:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;6 d\u00e9cembre \u00e0 20:30&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/fin-del-mundo-future-dogs/" class="url">Fin Del Mundo + Future Dogs</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-20027-2023-12-06" class="tribe-events-category-musique post-20027 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-202 tribe-events-last" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;20027-2023-12-06&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Why Patterns?&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/why-patterns\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;6 d\u00e9cembre \u00e0 21:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Le groupe de musique r\u00e9p\u00e9titive WHY PATTERNS? propose avec Music For, un hommage \u00e0 desseins explicites \u00e0 deux compositrices majeures de l\u2019histoire de la musique \u00e9lectronique. Suzanne Ciani et Laurie Spiegel sont en effet deux des figures les plus incontournables de la recherche musicale am\u00e9ricaine des ann\u00e9es 70 et 80. Il s\u2019agira ici d\u2019une compositionaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-20027 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-202 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;6 d\u00e9cembre \u00e0 21:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;6 d\u00e9cembre \u00e0 21:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/why-patterns/" class="url">Why Patterns?</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribe-events-thismonth tribe-events-past tribe-events-has-events mobile-trigger tribe-event-day-07"
				data-day="2023-12-07"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"7 d\u00e9cembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-7">

			7	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribe-events-event-21623-2023-12-07" class="tribe-events-category-theatre post-21623 tribe_events type-tribe_events status-publish has-post-thumbnail hentry tribe_events_cat-theatre cat_theatre tribe-events-venue-717" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21623-2023-12-07&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Une place au soleil&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/une-place-au-soleil\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Une-place-au-soleil-leg.jpg&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;7 d\u00e9cembre \u00e0 19:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Une-place-au-soleil-leg-300x178.jpg&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;\u00ab J&#039;avais r\u00e9ussi \u00e0 me sauver et \u00e0 faire croire qu\u2019on m\u2019avait assassin\u00e9, comme \u00e7a ni mon p\u00e8re ni la veuve Douglas ne chercheraient \u00e0 me retrouver. \u00bb (Mark Twain) Par un samedi matin sans soleil, J-P, artiste-cr\u00e9ateur au grand-c\u0153ur, pousse la porte d\u2019un centre social de la banlieue lyonnaise. Missionn\u00e9 par la Politique deaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-theatre post-21623 tribe_events type-tribe_events status-publish has-post-thumbnail hentry tribe_events_cat-theatre cat_theatre tribe-events-venue-717&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;7 d\u00e9cembre \u00e0 19:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;7 d\u00e9cembre \u00e0 19:30&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/une-place-au-soleil/" class="url">Une place au soleil</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21699-2023-12-07" class="tribe-events-category-musique post-21699 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-3303" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21699-2023-12-07&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Lord Friday The 13th + Gadget&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/lord-friday-the-13th-gadget\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;7 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;LORD FRIDAY THE 13TH (glam punk \/ garage - Austin, USA) Lord Friday the 13th (LF13) est un groupe am\u00e9ricain foutraque de trash-glam punk. Emmen\u00e9 par les extr\u00e9mistes illettr\u00e9s Felix and Sloane Lenz, LF13 est n\u00e9 \u00e0 Austin, Texas en 2009 mais son rayonnement d\u00e9passe largement les fronti\u00e8res depuis. Leur son a \u00e9t\u00e9 d\u00e9crit commeaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21699 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-3303&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;7 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;7 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/lord-friday-the-13th-gadget/" class="url">Lord Friday The 13th + Gadget</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21609-2023-12-07" class="tribe-events-category-musique post-21609 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-254" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21609-2023-12-07&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Myciaa + Schleu&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/myciaa-schleu\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;7 d\u00e9cembre \u00e0 20:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;MYCIAA - Punk Electro-Hardcore \/\/ FR Si myciaa est adepte du diy c&#039;est uniquement pour mieux se r\u00e9inventer \u00e0 chaque disque et vivre chaque concert comme une fin du monde pour jouer comme si la vie elle-m\u00eame \u00e9tait en jeu. Au menu de cet exutoire : la vie, la mort, l&#039;electropunk, le v\u00e9g\u00e9tarisme, la lib\u00e9rationaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21609 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-254&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;7 d\u00e9cembre \u00e0 20:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;7 d\u00e9cembre \u00e0 20:30&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/myciaa-schleu/" class="url">Myciaa + Schleu</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21849-2023-12-07" class="tribe-events-category-musique post-21849 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-4238" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21849-2023-12-07&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Elastic System&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/elastic-system\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;7 d\u00e9cembre \u00e0 20:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21849 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-4238&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;7 d\u00e9cembre \u00e0 20:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;7 d\u00e9cembre \u00e0 20:30&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/elastic-system/" class="url">Elastic System</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21409-2023-12-07" class="tribe-events-category-musique post-21409 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-202 tribe-events-last" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21409-2023-12-07&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Elvin Brandhi + Johann Maz\u00e9 et Bertrand Fraysse&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/elvin-brandhi-johann-maze-et-bertrand-fraysse\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;7 d\u00e9cembre \u00e0 21:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Elvin Brandhi + Johann Maz\u00e9 et Bertrand Fraysse (Exp\u00e9) &amp;gt; 21h - 8\/10\u20ac&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21409 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-202 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;7 d\u00e9cembre \u00e0 21:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;7 d\u00e9cembre \u00e0 21:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/elvin-brandhi-johann-maze-et-bertrand-fraysse/" class="url">Elvin Brandhi + Johann Mazé et Bertrand Fraysse</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribe-events-thismonth tribe-events-past tribe-events-has-events mobile-trigger tribe-event-day-08 tribe-events-right"
				data-day="2023-12-08"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"8 d\u00e9cembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-8">

			8	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribe-events-event-21828-2023-12-08" class="post-21828 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe-events-venue-1291" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21828-2023-12-08&quot;,&quot;title&quot;:&quot;La Contre Soir\u00e9e BB&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/la-contre-soiree-bb\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;8 d\u00e9cembre \u00e0 19:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;52\u00e8me soir\u00e9e Meuf-In Stage N\u00e9e de l&#039;envie de voir se produire plus de meufs sur sc\u00e8ne, que tu sois performeuse, chanteuse lyrique ou de garage, que tu fasses du gros hip hop ou de soul, que tu tates la marionnette, la scie musicale, du drag king ou de la ratte d&#039;op\u00e9rette, le MEUFIN STAGE t&#039;inviteaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;post-21828 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe-events-venue-1291&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;8 d\u00e9cembre \u00e0 19:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;8 d\u00e9cembre \u00e0 19:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/la-contre-soiree-bb/" class="url">La Contre Soirée BB</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21719-2023-12-08" class="post-21719 tribe_events type-tribe_events status-publish has-post-thumbnail hentry tribe-events-venue-3802 tribe-events-organizer-21721" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21719-2023-12-08&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Mesa of the Lost Women + Golem m\u00e9canique + Somaticae + \u00daj B\u00e1la + Manoir Molle&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/mesa-of-the-lost-women-golem-mecanique-somaticae-uj-bala-manoir-molle\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/defaite-des-lumieres-2023-web-731x1024.jpg&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;8 d\u00e9cembre \u00e0 19:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/defaite-des-lumieres-2023-web-214x300.jpg&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Mercure et Myschkine comit\u00e9 des darkos, DIY-Lumi\u00e8re, vous convient \u00e0 fuir la ville, trouver refuge dans le hangar obscur et prendre part aux festivit\u00e9s de \u263eLA D\u00c9FAITE DES LUMI\u00c8RES\u263d et \u00e0 voir dans le d\u00e9sordre d&#039;apparition \u2737 GOLEM M\u00c9CANIQUE \u2737 du drone des abysses pour exp\u00e9riences d&#039;\u00e9l\u00e9vations spirituelles https:\/\/golemecanique.bandcamp.com\/ \u2737 MESA OF THE LOST WOMENaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;post-21719 tribe_events type-tribe_events status-publish has-post-thumbnail hentry tribe-events-venue-3802 tribe-events-organizer-21721&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;8 d\u00e9cembre \u00e0 19:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;8 d\u00e9cembre \u00e0 19:30&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/mesa-of-the-lost-women-golem-mecanique-somaticae-uj-bala-manoir-molle/" class="url">Mesa of the Lost Women + Golem mécanique + Somaticae + Új Bála + Manoir Molle</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-20950-2023-12-08" class="tribe-events-category-musique post-20950 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-8764" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;20950-2023-12-08&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Soleil Noir (Dooz Kawa + Swift Guad + Davodka)&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/soleil-noir-dooz-kawa-swift-guad-davodka\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;8 d\u00e9cembre \u00e0 20:00 - 23:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Face B,\u00a0Jazzin\u2019 Translation,\u00a0Narcozik Production\u00a0et\u00a0Otak\u00e9 Productions, en accord avec\u00a0Mediatone, pr\u00e9sentent : ( + + ) en concert \u00e0 La Rayonne, vendredi 8 d\u00e9cembre 2023 ! &amp;nbsp; \u25ba SOLEIL NOIR \u2013 Hip Hop \u2013 France La fine fleur du rap ind\u00e9pendant s\u2019est r\u00e9unie sur un projet commun : Soleil Noir ! Entit\u00e9 stelaire d\u2019un syst\u00e8me col\u00e8re compos\u00e9aaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-20950 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-8764&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;8 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;8 d\u00e9cembre \u00e0 23:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/soleil-noir-dooz-kawa-swift-guad-davodka/" class="url">Soleil Noir (Dooz Kawa + Swift Guad + Davodka)</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21493-2023-12-08" class="tribe-events-category-musique post-21493 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-238" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21493-2023-12-08&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Cefedem&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/cefedem\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;8 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Infos et billetterie \u00e0 venir !&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21493 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-238&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;8 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;8 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/cefedem/" class="url">Cefedem</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21708-2023-12-08" class="tribe-events-category-musique post-21708 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-5799 tribe-events-last" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21708-2023-12-08&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Babylon Pression + Boulon &#038; Crew + Marla Singer&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/babylon-pression-boulon-crew-marla-singer\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;8 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;CONCERT PUNK\/ROCK POUR LA F\u00caTE DES LUMI\u00c8RES !! Les BABYLON PRESSION reviennent cette ann\u00e9e avec leur nouvel album ROCK WARRIOR, v\u00e9ritable 357 Magnum charg\u00e9 de six cartouches explosives \u00e0 la production l\u00e9ch\u00e9e abordant une th\u00e9matique ch\u00e8re au groupe, la violence sociale sous toutes ses formes L\u2019album inclut notamment le titre \u00e9ponyme \u201cRock Warrior\u201d en collaborationaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21708 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-5799 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;8 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;8 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/babylon-pression-boulon-crew-marla-singer/" class="url">Babylon Pression + Boulon &#038; Crew + Marla Singer</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
	<div class="tribe-events-viewmore">
				<a href="https://villemorte.fr/agenda/2023-12-08/">Voir les 7 Évènements &raquo;</a>
	</div>
			</td>
						
			
			<td class="tribe-events-thismonth tribe-events-past tribe-events-has-events mobile-trigger tribe-event-day-09 tribe-events-right"
				data-day="2023-12-09"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"9 d\u00e9cembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-9">

			9	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribe-events-event-21814-2023-12-09" class="tribe-events-category-distro tribe-events-category-edition post-21814 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-distro tribe_events_cat-edition cat_distro cat_edition tribe-events-venue-21758" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21814-2023-12-09&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Le no\u00ebl graphique de BosKop&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/le-noel-graphique-de-boskop\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;9 d\u00e9cembre&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Samedi 9 d\u00e9cembre de 10h \u00e0 19h Le no\u00ebl graphique de BosKop Les arts graphiques s&#039;invitent \u00e0 la galerie de BosKop pour un march\u00e9 de No\u00ebl en compagnie des \u00e9ditions Tanibis, La Poule Rouge et Muto\u00efd Kids. Tarif : Gratuit&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-distro tribe-events-category-edition post-21814 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-distro tribe_events_cat-edition cat_distro cat_edition tribe-events-venue-21758&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;9 d\u00e9cembre&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;9 d\u00e9cembre&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/le-noel-graphique-de-boskop/" class="url">Le noël graphique de BosKop</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21650-2023-12-09" class="tribe-events-category-marche post-21650 tribe_events type-tribe_events status-publish has-post-thumbnail hentry tribe_events_cat-marche cat_marche tribe-events-venue-8351" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21650-2023-12-09&quot;,&quot;title&quot;:&quot;March\u00e9 de No\u00ebl Alternatif&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/marche-de-noel-alternatif\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Marche-de-noel-alternatif-1024x683.png&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;9 d\u00e9cembre \u00e0 10:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Marche-de-noel-alternatif-300x200.png&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Le temps d&#039;une journ\u00e9e, le hall des Rancy est investi de cr\u00e9ations d&#039;artisan\u00b7es, d\u2019id\u00e9es cadeaux originales et locales pour faire vos achats de No\u00ebl autrement ! Tout au long de cette journ\u00e9e, vous pourrez profitez de concerts, d\u00e9monstrations et animations. Buvette et petite restauration sur place.&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-marche post-21650 tribe_events type-tribe_events status-publish has-post-thumbnail hentry tribe_events_cat-marche cat_marche tribe-events-venue-8351&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;9 d\u00e9cembre \u00e0 10:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;9 d\u00e9cembre \u00e0 10:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/marche-de-noel-alternatif/" class="url">Marché de Noël Alternatif</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-20918-2023-12-09" class="tribe-events-category-musique post-20918 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-587" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;20918-2023-12-09&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Shygirl&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/shygirl\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;9 d\u00e9cembre \u00e0 19:00 - 22:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;R\u00e9v\u00e9lation de l&#039;hyperpop britannique, Shygirl sort son premier album \&quot;Nymph\&quot; et fait son premier concert au Sucre. Compositrice, chanteuse, rappeuse, elle fait partie de cette sc\u00e8ne qui se r\u00e9approprie la pop en cr\u00e9ant une rencontre avec la rave, le hip-hop, la techno ou la musique de jeux vide\u0301os, on a h\u00e2te !&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-20918 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-587&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;9 d\u00e9cembre \u00e0 19:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;9 d\u00e9cembre \u00e0 22:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/shygirl/" class="url">Shygirl</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21909-2023-12-09" class="tribe-events-category-performance tribe-events-category-spectacle post-21909 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-performance tribe_events_cat-spectacle cat_performance cat_spectacle tribe-events-venue-503" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21909-2023-12-09&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Holometabola&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/holometabola\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;9 d\u00e9cembre \u00e0 19:00 - 10 d\u00e9cembre \u00e0 21:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Samedi 9 et Dimanche 10 on accueille Le Mal du Si\u00e8cle et leur spectacle Holometabola ! - 19h ouverture au public, Prix libre, conseill\u00e9 7\u20ac holom\u00e9tabole adj. &amp;amp; n.m. Se dit d&#039;un insecte dont le cycle \u00e9volutif comporte une m\u00e9tamorphose compl\u00e8te : \u0153uf &amp;gt; larve &amp;gt; nymphe &amp;gt; adulte La compagnie Le Mal du Si\u00e8cleaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-performance tribe-events-category-spectacle post-21909 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-performance tribe_events_cat-spectacle cat_performance cat_spectacle tribe-events-venue-503&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;9 d\u00e9cembre \u00e0 19:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;10 d\u00e9cembre \u00e0 21:30&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/holometabola/" class="url">Holometabola</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21342-2023-12-09" class="tribe-events-category-lecture tribe-events-category-musique post-21342 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-lecture tribe_events_cat-musique cat_lecture cat_musique tribe-events-venue-18951 tribe-events-last" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21342-2023-12-09&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Adrien Durand + Blackthread&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/adrien-durand-blackthread\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;9 d\u00e9cembre \u00e0 19:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Adrien Durand (Le Gospel) et Blackthread (ambient modulaire spokenword)&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-lecture tribe-events-category-musique post-21342 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-lecture tribe_events_cat-musique cat_lecture cat_musique tribe-events-venue-18951 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;9 d\u00e9cembre \u00e0 19:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;9 d\u00e9cembre \u00e0 19:30&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/adrien-durand-blackthread/" class="url">Adrien Durand + Blackthread</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
	<div class="tribe-events-viewmore">
				<a href="https://villemorte.fr/agenda/2023-12-09/">Voir les 11 Évènements &raquo;</a>
	</div>
			</td>
						
			
			<td class="tribe-events-thismonth tribe-events-past tribe-events-has-events mobile-trigger tribe-event-day-10 tribe-events-right"
				data-day="2023-12-10"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"10 d\u00e9cembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-10">

			10	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribe-events-event-21909-2023-12-10" class="tribe-events-category-performance tribe-events-category-spectacle post-21909 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-performance tribe_events_cat-spectacle cat_performance cat_spectacle tribe-events-venue-503 tribe-events-last" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21909-2023-12-10&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Holometabola&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/holometabola\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;9 d\u00e9cembre \u00e0 19:00 - 10 d\u00e9cembre \u00e0 21:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Samedi 9 et Dimanche 10 on accueille Le Mal du Si\u00e8cle et leur spectacle Holometabola ! - 19h ouverture au public, Prix libre, conseill\u00e9 7\u20ac holom\u00e9tabole adj. &amp;amp; n.m. Se dit d&#039;un insecte dont le cycle \u00e9volutif comporte une m\u00e9tamorphose compl\u00e8te : \u0153uf &amp;gt; larve &amp;gt; nymphe &amp;gt; adulte La compagnie Le Mal du Si\u00e8cleaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-performance tribe-events-category-spectacle post-21909 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-performance tribe_events_cat-spectacle cat_performance cat_spectacle tribe-events-venue-503 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;9 d\u00e9cembre \u00e0 19:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;10 d\u00e9cembre \u00e0 21:30&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/holometabola/" class="url">Holometabola</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
								</tr>
		<tr>
			
			
			<td class="tribe-events-thismonth tribe-events-past mobile-trigger tribe-event-day-11"
				data-day="2023-12-11"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"11 d\u00e9cembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-11">

			11	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribe-events-thismonth tribe-events-past tribe-events-has-events mobile-trigger tribe-event-day-12"
				data-day="2023-12-12"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"12 d\u00e9cembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-12">

			12	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribe-events-event-21627-2023-12-12" class="tribe-events-category-theatre post-21627 tribe_events type-tribe_events status-publish has-post-thumbnail hentry tribe_events_cat-theatre cat_theatre tribe-events-venue-717 tribe-events-last" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21627-2023-12-12&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Seul\u00b7Tou &#8211; Festival de Solos&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/seul%c2%b7tou-festival-de-solos\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Visuel-SEUL\u00b7TOU-leg.jpg&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;12 d\u00e9cembre \u00e0 11:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Visuel-SEUL\u00b7TOU-leg-300x300.jpg&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;SEUL\u00b7TOU c\u2019est le festival de solos de l\u2019\u00c9lys\u00e9e. Nouveaut\u00e9 de cette saison, SEUL\u00b7TOU est l\u2019occasion de mettre en lumi\u00e8re des seul\u00b7es en sc\u00e8ne d\u2019artistes de tous horizons, des reprises ou des cr\u00e9ations de tous genres. L\u2019\u00e9quipe du th\u00e9\u00e2tre vous a concoct\u00e9 un programme riche et vari\u00e9 sur deux semaines. Du 4 au 8 octobre puisaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-theatre post-21627 tribe_events type-tribe_events status-publish has-post-thumbnail hentry tribe_events_cat-theatre cat_theatre tribe-events-venue-717 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;12 d\u00e9cembre \u00e0 11:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;12 d\u00e9cembre \u00e0 11:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/seul%c2%b7tou-festival-de-solos/" class="url">Seul·Tou &#8211; Festival de Solos</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribe-events-thismonth tribe-events-past tribe-events-has-events mobile-trigger tribe-event-day-13"
				data-day="2023-12-13"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"13 d\u00e9cembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-13">

			13	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribe-events-event-21657-2023-12-13" class="tribe-events-category-discussion post-21657 tribe_events type-tribe_events status-publish has-post-thumbnail hentry tribe_events_cat-discussion cat_discussion tribe-events-venue-8351" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21657-2023-12-13&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Rendez-vous citoyen&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/rendez-vous-citoyen\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Rendez-vous-citoyens-1024x683.png&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;13 d\u00e9cembre \u00e0 18:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Rendez-vous-citoyens-300x200.png&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Moment de rencontre autour d&#039;un atelier, les rendez-vous citoyens visent \u00e0 renforcer votre capacit\u00e9 d&#039;agir et \u00e0 vous sentir acteur\u00b7rice des probl\u00e9matiques qui vous concernent : \u00e9cologie, solidarit\u00e9, politique, f\u00e9minisme...Un rendez-vous fait pour vous et avec vous !&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-discussion post-21657 tribe_events type-tribe_events status-publish has-post-thumbnail hentry tribe_events_cat-discussion cat_discussion tribe-events-venue-8351&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;13 d\u00e9cembre \u00e0 18:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;13 d\u00e9cembre \u00e0 18:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/rendez-vous-citoyen/" class="url">Rendez-vous citoyen</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21832-2023-12-13" class="post-21832 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe-events-venue-4597" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21832-2023-12-13&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Ap\u00e9rozine&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/aperozine\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;13 d\u00e9cembre \u00e0 19:00 - 21:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Le concept est simple : tu t&#039;int\u00e9resses \u00e0 la micro-\u00e9dition, t&#039;en as d\u00e9j\u00e0 fait ou pas, t&#039;as des probl\u00e9matiques ou tu veux juste rencontrer des gens ? Ram\u00e8ne ta fraise, tes projets, ta plus belle agrafeuse et ta boisson pr\u00e9f&#039; et viens discuter ciseaux et Diy pendant 2h. Sans inscription et gratuit.&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;post-21832 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe-events-venue-4597&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;13 d\u00e9cembre \u00e0 19:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;13 d\u00e9cembre \u00e0 21:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/aperozine/" class="url">Apérozine</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21911-2023-12-13" class="tribe-events-category-dragshow post-21911 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-dragshow cat_dragshow tribe-events-venue-503" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21911-2023-12-13&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Dragshow : La Mona Re\u00e7oit !&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/dragshow-la-mona-recoit\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;13 d\u00e9cembre \u00e0 19:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Mercredi 13 (huhu) C&#039;est le tour de Mona de pr\u00e9senter ses ami.e.x.s pendant son Dragshow : La Mona Re\u00e7oit ! - 19h ouverture au public, Prix libre, conseill\u00e9 8\u20ac&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-dragshow post-21911 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-dragshow cat_dragshow tribe-events-venue-503&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;13 d\u00e9cembre \u00e0 19:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;13 d\u00e9cembre \u00e0 19:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/dragshow-la-mona-recoit/" class="url">Dragshow : La Mona Reçoit !</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21978-2023-12-13" class="tribe-events-category-musique post-21978 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-80 tribe-events-last" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21978-2023-12-13&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Sierra Manhattan + Alex Van Pelt&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/sierra-manhattan-alex-van-pelt\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;13 d\u00e9cembre \u00e0 20:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Sierra Manhattan + Alex Van Pelt au Sonic mercredi 13 d\u00e9cembre PRIX LIBRE billetterie uniquement sur place CASH ONLY Alex Van Pelt (Paris) Encore adolescent, Alex Van Pelt a fait ses premiers pas musicaux en groupe, il y a une quinzaine d\u2019ann\u00e9es d\u00e9j\u00e0 (au sein du collectif folk-rock Coming Soon, puis du duo \u00e9lectro-kraut Montaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21978 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-80 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;13 d\u00e9cembre \u00e0 20:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;13 d\u00e9cembre \u00e0 20:30&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/sierra-manhattan-alex-van-pelt/" class="url">Sierra Manhattan + Alex Van Pelt</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribe-events-thismonth tribe-events-past tribe-events-has-events mobile-trigger tribe-event-day-14"
				data-day="2023-12-14"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"14 d\u00e9cembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-14">

			14	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribe-events-event-21389-2023-12-14" class="tribe-events-category-musique post-21389 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-477" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21389-2023-12-14&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Dropdead Chaos + Perseide + Last Addiction&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/dropdead-chaos-perseide-last-addiction\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;14 d\u00e9cembre \u00e0 19:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;DROPDEAD CHAOS DROPDEAD CHAOS est la puissance de l\u2019espoir mise en musique par sept musiciens qui ne s\u2019\u00e9taient jamais rencontr\u00e9s. Une chim\u00e8re musicale dont le nom m\u00eame signifie que d\u2019un chaos peut na\u00eetre quelque chose de merveilleux. https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XPDmMPb9Wb4 PERSEIDE N\u00e9 en 2010, PERSEIDE a \u00e9t\u00e9 rep\u00e9r\u00e9 par le label OrageRock, qui les a fait tourneraaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21389 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-477&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;14 d\u00e9cembre \u00e0 19:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;14 d\u00e9cembre \u00e0 19:30&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/dropdead-chaos-perseide-last-addiction/" class="url">Dropdead Chaos + Perseide + Last Addiction</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21211-2023-12-14" class="tribe-events-category-musique post-21211 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-78" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21211-2023-12-14&quot;,&quot;title&quot;:&quot;ROMANE SANTARELLI + MAUVAIS GAR\u00e7ON&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/romane-santarelli-mauvais-garcon\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;14 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Romane Santarelli incarne la rel\u00e8ve de la fine fleur de la sc\u00e8ne \u00e9lectronique fran\u00e7aise. La jeune productrice, compositrice, autrice, interpr\u00e8te, remixeuse, et directrice artistique a une patte bien \u00e0 elle et accomplit un parcours sans faute depuis son arriv\u00e9e sur la sc\u00e8ne fin 2019. \&quot;Po\u00e9tesse techno\&quot; selon Patrice Bardot de Lib\u00e9ration, l\u2019une des 10 espoirsaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21211 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-78&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;14 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;14 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/romane-santarelli-mauvais-garcon/" class="url">ROMANE SANTARELLI + MAUVAIS GARçON</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21701-2023-12-14" class="tribe-events-category-musique post-21701 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-3303" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21701-2023-12-14&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Leo Benmass + The Plooks&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/leo-benmass-the-plooks\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;14 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;THE PLOOKS (blues rock - Lyon) Groupe de blues-rock lyonnais avec Martin \u00ab Blues \u00bb Cortel \u00e0 la guitare et au chant, Coraly Harp\u2019s \u00e0 l\u2019harmonica et au chant, Mike \u00ab Django \u00bb Remion \u00e0 la basse et Arnaud Liatard \u00e0 la\u00a0 batterie. Groupe de reprises et de compos originales. Show garanti ! FB https:\/\/www.facebook.com\/lesplooksaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21701 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-3303&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;14 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;14 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/leo-benmass-the-plooks/" class="url">Leo Benmass + The Plooks</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21613-2023-12-14" class="tribe-events-category-musique post-21613 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-254" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21613-2023-12-14&quot;,&quot;title&quot;:&quot;SOvOX + Mary Killjoy&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/sovox-mary-killjoy\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;14 d\u00e9cembre \u00e0 20:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;SOVOX - Garage Punk \/\/ Marseille Voix-batterie, guitare et basse, une formule minimale mais hautement suffisante pour de\u0301clencher des \&quot;slaves\&quot; de de\u0301flagrations sature\u0301es et des me\u0301lodies asse\u0301ne\u0301es au marteau-pilon. Power trio d&#039;un subtile me\u0301lange entre un rock garage incisif, un post-punk e\u0301le\u0301gant et une fre\u0301ne\u0301sie rock inde\u0301 en pleine mouvance actuelle. Ils cassent les codesaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21613 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-254&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;14 d\u00e9cembre \u00e0 20:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;14 d\u00e9cembre \u00e0 20:30&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/sovox-mary-killjoy/" class="url">SOvOX + Mary Killjoy</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21731-2023-12-14" class="post-21731 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe-events-venue-10487 tribe-events-last" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21731-2023-12-14&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Lily Luca + Milena&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/lily-luca-milena-2\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;14 d\u00e9cembre \u00e0 20:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Lily Luca \/ Milena (premi\u00e8re partie)\u00a0 \u00abTu peux fermer les yeux, on ne te laissera pas dans le noir. Mes chansons feront veilleuse, avec leurs coquillages, leurs amours pluvieuses, leurs vir\u00e9es en stop et leurs divans de psy. Il y a m\u00eame un poney. Tu pourras le peigner, c\u2019est dire.\u00bb Prix: 8\/12\u20ac - A Thouaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;post-21731 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe-events-venue-10487 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;14 d\u00e9cembre \u00e0 20:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;14 d\u00e9cembre \u00e0 20:30&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/lily-luca-milena-2/" class="url">Lily Luca + Milena</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
	<div class="tribe-events-viewmore">
				<a href="https://villemorte.fr/agenda/2023-12-14/">Voir les 7 Évènements &raquo;</a>
	</div>
			</td>
						
			
			<td class="tribe-events-thismonth tribe-events-past tribe-events-has-events mobile-trigger tribe-event-day-15 tribe-events-right"
				data-day="2023-12-15"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"15 d\u00e9cembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-15">

			15	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribe-events-event-21497-2023-12-15" class="tribe-events-category-musique post-21497 tribe_events type-tribe_events status-publish has-post-thumbnail hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-238" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21497-2023-12-15&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Fanfare \u00e0 Manifs- J&amp;rsquo;ai deux passions : fanfare et r\u00e9volution&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/fanfare-a-manif\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Bannniere.jpg&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;15 d\u00e9cembre \u00e0 19:00 - 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Bannniere-300x111.jpg&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;En gr\u00e8ves, blocages et manifs sauvages, la Fanfare donne corps et ch\u0153urs \u00e0 la politique dans toute sa musicalit\u00e9 -- ou bien serait-ce l&#039;inverse ? Reste que cette ann\u00e9e nos d\u00e9sirs anticapitalistes (de retraite, d&#039;accueil, de vie) ont c\u00f4tes \u00e0 c\u00f4tes fanfaronn\u00e9, battu le pav\u00e9, parfois converg\u00e9, tout en pr\u00e9servant notre diversit\u00e9 (\u00e0 bas l&#039;\u00e9tataaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21497 tribe_events type-tribe_events status-publish has-post-thumbnail hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-238&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;15 d\u00e9cembre \u00e0 19:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;15 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/fanfare-a-manif/" class="url">Fanfare à Manifs- J&rsquo;ai deux passions : fanfare et révolution</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21391-2023-12-15" class="tribe-events-category-musique post-21391 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-477" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21391-2023-12-15&quot;,&quot;title&quot;:&quot;ONE WAY OUT #1 Eurydice + Iron Deficiency + Wrecked Culture&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/eurydice-iron-deficiency-wrecked-culture\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;15 d\u00e9cembre \u00e0 19:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;EURYDICE (Metalcore - Lyon) IRON DEFICIENCY (straight edge Hardcore - Lyon) WRECKED CULTURE (heavy metalcore Halle - Allemagne) 15 d\u00e9cembre, warm audio (29 rue Wilson 69150 D\u00e9cines-Charpieu) (+more tba) 15 euros seul vendredi 10 euros samedi seul 20 euros deux jours (vendredi et samedi)&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21391 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-477&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;15 d\u00e9cembre \u00e0 19:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;15 d\u00e9cembre \u00e0 19:30&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/eurydice-iron-deficiency-wrecked-culture/" class="url">ONE WAY OUT #1 Eurydice + Iron Deficiency + Wrecked Culture</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-20384-2023-12-15" class="post-20384 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe-events-venue-2623" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;20384-2023-12-15&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Davodka + Fraid&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/davodka-fraid\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;15 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Prix: 5\u20ac \u00e0 15\u20ac&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;post-20384 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe-events-venue-2623&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;15 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;15 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/davodka-fraid/" class="url">Davodka + Fraid</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21208-2023-12-15" class="tribe-events-category-musique post-21208 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-78" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21208-2023-12-15&quot;,&quot;title&quot;:&quot;SILLY BOY BLUE&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/silly-boy-blue\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;15 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Cette ann\u00e9e, Silly Boy Blue est de retour avec \&quot;Eternal Lover\&quot;, son deuxi\u00e8me album. Il fait suite \u00e0 \&quot;Breakup Songs\&quot;, un premier album paru en 2021 et suivi d\u2019une tourn\u00e9e de plus de 40 dates, une Ga\u00eet\u00e9 Lyrique compl\u00e8te, une nomination aux Victoires de la Musique, un morceau retenu par Netflix pour la s\u00e9rie \u201cPlanaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21208 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-78&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;15 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;15 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/silly-boy-blue/" class="url">SILLY BOY BLUE</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21217-2023-12-15" class="tribe-events-category-musique post-21217 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-84 tribe-events-last" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21217-2023-12-15&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Talisco&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/talisco\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;15 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Apr\u00e8s 3 tourn\u00e9es intenses \u00e0 travers le monde depuis 2014, port\u00e9 par les succ\u00e8s \&quot;Your Wish\&quot; et \&quot;The Keys\&quot;, TALISCO revient avec un nouvel album\u00a0puissant,\u00a0survitamin\u00e9\u00a0aux multiples visages.\u00a0Annonc\u00e9 pour septembre 2023, c\u2019est un retour aux origines musicales qui s\u2019op\u00e8re pourtant et pour la premi\u00e8re fois avec quelques titres en fran\u00e7ais dont le single \&quot;C\u2019est ici\&quot;. Ceaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21217 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-84 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;15 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;15 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/talisco/" class="url">Talisco</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
	<div class="tribe-events-viewmore">
				<a href="https://villemorte.fr/agenda/2023-12-15/">Voir les 16 Évènements &raquo;</a>
	</div>
			</td>
						
			
			<td class="tribe-events-thismonth tribe-events-past tribe-events-has-events mobile-trigger tribe-event-day-16 tribe-events-right"
				data-day="2023-12-16"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"16 d\u00e9cembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-16">

			16	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribe-events-event-21631-2023-12-16" class="tribe-events-category-danse tribe-events-category-dj-set tribe-events-category-theatre post-21631 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-danse tribe_events_cat-dj-set tribe_events_cat-theatre cat_danse cat_dj-set cat_theatre tribe-events-venue-717" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21631-2023-12-16&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Woodstower x Th\u00e9\u00e2tre de l&amp;rsquo;\u00c9lys\u00e9e&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/woodstower-x-theatre-de-lelysee\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;16 d\u00e9cembre \u00e0 13:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Le 16 d\u00e9cembre, le Woostower et le Th\u00e9\u00e2tre de l\u2019\u00c9lys\u00e9e vous invitent rue Basse-Combalot (Guilloti\u00e8re) pour des animations gratuites (DJ, atelier danse, skate, customisation d\u2019objets) et du th\u00e9\u00e2tre\/cirque de13h \u00e0 19h. Bar sur place.&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-danse tribe-events-category-dj-set tribe-events-category-theatre post-21631 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-danse tribe_events_cat-dj-set tribe_events_cat-theatre cat_danse cat_dj-set cat_theatre tribe-events-venue-717&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;16 d\u00e9cembre \u00e0 13:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;16 d\u00e9cembre \u00e0 13:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/woodstower-x-theatre-de-lelysee/" class="url">Woodstower x Théâtre de l&rsquo;Élysée</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21843-2023-12-16" class="tribe-events-category-release-party post-21843 tribe_events type-tribe_events status-publish has-post-thumbnail hentry tribe_events_cat-release-party cat_release-party tribe-events-venue-4225" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21843-2023-12-16&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Seb Radix Release Parties&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/seb-radix-release-parties\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/affiche-release-party-2-637x1024.jpg&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;16 d\u00e9cembre \u00e0 15:00 - 17:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/affiche-release-party-2-187x300.jpg&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Seb Radix \u00e0 l\u2019appareil , \u00e7a va ? Je voulais faire passer le message comme quoi je ferais la Release Party de mon nouvel album le 16 d\u00e9cembre \u00e0 Lyon, \u00e0: -15h La Luttine -17h Le Bistro fait sa Broc -19h Bigout Records -21h Trokson&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-release-party post-21843 tribe_events type-tribe_events status-publish has-post-thumbnail hentry tribe_events_cat-release-party cat_release-party tribe-events-venue-4225&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;16 d\u00e9cembre \u00e0 15:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;16 d\u00e9cembre \u00e0 17:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/seb-radix-release-parties/" class="url">Seb Radix Release Parties</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21845-2023-12-16" class="tribe-events-category-release-party post-21845 tribe_events type-tribe_events status-publish has-post-thumbnail hentry tribe_events_cat-release-party cat_release-party tribe-events-venue-211" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21845-2023-12-16&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Seb Radix Release Parties&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/seb-radix-release-parties-2\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/affiche-release-party-2-637x1024.jpg&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;16 d\u00e9cembre \u00e0 17:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/affiche-release-party-2-187x300.jpg&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Seb Radix \u00e0 l\u2019appareil , \u00e7a va ? Je voulais faire passer le message comme quoi je ferais la Release Party de mon nouvel album le 16 d\u00e9cembre \u00e0 Lyon, \u00e0: -15h La Luttine -17h Le Bistro fait sa Broc -19h Bigout Records -21h Trokson&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-release-party post-21845 tribe_events type-tribe_events status-publish has-post-thumbnail hentry tribe_events_cat-release-party cat_release-party tribe-events-venue-211&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;16 d\u00e9cembre \u00e0 17:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;16 d\u00e9cembre \u00e0 17:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/seb-radix-release-parties-2/" class="url">Seb Radix Release Parties</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21775-2023-12-16" class="post-21775 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe-events-venue-3802" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21775-2023-12-16&quot;,&quot;title&quot;:&quot;AQAB : All Queers Against Borders (Queerok\u00e9 Edition)&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/aqab-queeroke\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;16 d\u00e9cembre \u00e0 18:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;\u2318 SOUTIEN AUX PERSONNES MIGRANT\u00b7ES LGBTQIA+ \u2318 \u2318 QUEEROK\u00c9 \u25cc SOEURS DE LA PERP\u00c9TUELLE INDULGENCE \u25cc DJ SETS \u2318 \u232f Le Bon Queer vous invite au Grrnd Z\u00e9ro pour une soir\u00e9e en soutien \u00e0 l\u2019association lyonnaise AIMEL+, consacr\u00e9e \u00e0 l\u2019Accueil et l\u2019Inclusion des Migrant\u00b7es et Exil\u00e9\u00b7es LGBTQIA+ ! \u232f Forte de ses pr\u00e9c\u00e9dentes \u00e9ditions, laaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;post-21775 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe-events-venue-3802&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;16 d\u00e9cembre \u00e0 18:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;16 d\u00e9cembre \u00e0 18:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/aqab-queeroke/" class="url">AQAB : All Queers Against Borders (Queeroké Edition)</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-20920-2023-12-16" class="tribe-events-category-musique post-20920 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-587 tribe-events-organizer-20917 tribe-events-last" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;20920-2023-12-16&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Varnish La Piscine&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/varnish-la-piscine\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;16 d\u00e9cembre \u00e0 19:00 - 22:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;On a d\u00e9couvert Varnish La Piscine au milieu des ann\u00e9es 2010 aupr\u00e8s du rappeur genevois Makala, pour lequel il a produit toute la musique.\u00a0 Le jeune producteur suisse embraye alors en solo avec ESCAPE (F-R Prelude) (2016), un premier projet solo suivi de Le Regard Qui Tue (2019) film auditif avec (entre autres) la chanteuseaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-20920 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-587 tribe-events-organizer-20917 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;16 d\u00e9cembre \u00e0 19:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;16 d\u00e9cembre \u00e0 22:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/varnish-la-piscine/" class="url">Varnish La Piscine</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
	<div class="tribe-events-viewmore">
				<a href="https://villemorte.fr/agenda/2023-12-16/">Voir les 11 Évènements &raquo;</a>
	</div>
			</td>
						
			
			<td class="tribe-events-thismonth tribe-events-past tribe-events-has-events mobile-trigger tribe-event-day-17 tribe-events-right"
				data-day="2023-12-17"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"17 d\u00e9cembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-17">

			17	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribe-events-event-21915-2023-12-17" class="tribe-events-category-blind-test tribe-events-category-distro tribe-events-category-spectacle post-21915 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-blind-test tribe_events_cat-distro tribe_events_cat-spectacle cat_blind-test cat_distro cat_spectacle tribe-events-venue-503 tribe-events-last" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21915-2023-12-17&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Le March\u00e9 de No\u00ebl des D\u00e9sar\u00e7onn\u00e9s&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/le-marche-de-noel-des-desarconnes\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;17 d\u00e9cembre \u00e0 12:00 - 22:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Le Dimanche 17, c&#039;est Le March\u00e9 de No\u00ebl des D\u00e9sar\u00e7onn\u00e9s ! ouverture au public \u00e0 partir de midi. Les D\u00e9sar\u00e7onn\u00e9s viennet proposer un march\u00e9 de No\u00ebl de cr\u00e9ateur.ice.s. On en profite pour proposer, en m\u00eame temps que le march\u00e9 de No\u00ebl une petite programmation culturelle, avec des petits spectacles et un blind test un peuaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-blind-test tribe-events-category-distro tribe-events-category-spectacle post-21915 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-blind-test tribe_events_cat-distro tribe_events_cat-spectacle cat_blind-test cat_distro cat_spectacle tribe-events-venue-503 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;17 d\u00e9cembre \u00e0 12:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;17 d\u00e9cembre \u00e0 22:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/le-marche-de-noel-des-desarconnes/" class="url">Le Marché de Noël des Désarçonnés</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
								</tr>
		<tr>
			
			
			<td class="tribe-events-thismonth tribe-events-past tribe-events-has-events mobile-trigger tribe-event-day-18"
				data-day="2023-12-18"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"18 d\u00e9cembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-18">

			18	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribe-events-event-21714-2023-12-18" class="tribe-events-category-musique post-21714 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-3802 tribe-events-organizer-21718 tribe-events-last" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21714-2023-12-18&quot;,&quot;title&quot;:&quot;[ANNULE] Lewsberg + T-Shirt + Satin2000&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/lewsberg-t-shirt-satin2000\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;18 d\u00e9cembre \u00e0 19:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;CONCERT ANNULE (EDIT 17\/12\/23) LEWSBERG (indie-rock sous influence New York ann\u00e9es 1970, Rotterdam) En g\u00e9n\u00e9ral, quand on aime le Velvet Underground, on accroche direct sur Lewsberg. Mais le groupe hollandais est aussi influenc\u00e9 par les d\u00e9buts du punk \u00e0 New York dans les ann\u00e9es 1970 : Television, Patti Smith, toute cette sc\u00e8ne qui tournait autouraaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21714 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-3802 tribe-events-organizer-21718 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;18 d\u00e9cembre \u00e0 19:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;18 d\u00e9cembre \u00e0 19:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/lewsberg-t-shirt-satin2000/" class="url">[ANNULE] Lewsberg + T-Shirt + Satin2000</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribe-events-thismonth tribe-events-past tribe-events-has-events mobile-trigger tribe-event-day-19"
				data-day="2023-12-19"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"19 d\u00e9cembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-19">

			19	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribe-events-event-21777-2023-12-19" class="post-21777 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe-events-venue-3802" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21777-2023-12-19&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Bistro Z\u00e9ro + Projection \u00ab\u00a0Quitter Chouchou\u00a0\u00bb + DJ Sets&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/bistro-zero-projection-quitter-chouchou-dj-sets\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;19 d\u00e9cembre \u00e0 18:00 - 23:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Bistro z\u00e9ro (cantine vegan) + projection de \&quot;Quitter Chouchou\&quot; + DJ sets Prix libre&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;post-21777 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe-events-venue-3802&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;19 d\u00e9cembre \u00e0 18:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;19 d\u00e9cembre \u00e0 23:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/bistro-zero-projection-quitter-chouchou-dj-sets/" class="url">Bistro Zéro + Projection « Quitter Chouchou » + DJ Sets</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21635-2023-12-19" class="tribe-events-category-theatre post-21635 tribe_events type-tribe_events status-publish has-post-thumbnail hentry tribe_events_cat-theatre cat_theatre tribe-events-venue-717 tribe-events-last" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21635-2023-12-19&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Didi&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/didi\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/didileger-683x1024.jpg&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;19 d\u00e9cembre \u00e0 19:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/didileger-200x300.jpg&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;\&quot;L\u2019embarquement est termin\u00e9 nous quittons la rive peut \u00eatre pour ne jamais y revenir\u2026\&quot; Un beau jour, Julia rencontre, au milieu de son grenier, Didi. Il se pr\u00e9sente alors comme \u00e9lectricien et surtout, comme musicien. C\u2019est ainsi que commence la ballade musicale et l\u2019envo\u00fbtement sonore. Les notes qu\u2019il produit sont hypnotisantes, ce qui ferait presqueaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-theatre post-21635 tribe_events type-tribe_events status-publish has-post-thumbnail hentry tribe_events_cat-theatre cat_theatre tribe-events-venue-717 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;19 d\u00e9cembre \u00e0 19:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;19 d\u00e9cembre \u00e0 19:30&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/didi/" class="url">Didi</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribe-events-thismonth tribe-events-past mobile-trigger tribe-event-day-20"
				data-day="2023-12-20"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"20 d\u00e9cembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-20">

			20	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribe-events-thismonth tribe-events-past tribe-events-has-events mobile-trigger tribe-event-day-21"
				data-day="2023-12-21"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"21 d\u00e9cembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-21">

			21	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribe-events-event-21659-2023-12-21" class="tribe-events-category-discussion post-21659 tribe_events type-tribe_events status-publish has-post-thumbnail hentry tribe_events_cat-discussion cat_discussion tribe-events-venue-21661" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21659-2023-12-21&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Tournoi de palet vend\u00e9en et espace tremplin&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/tournoi-de-palet-vendeen-et-espace-tremplin\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Tournoi-palet-vendeen-1024x682.jpg&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;21 d\u00e9cembre \u00e0 18:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Tournoi-palet-vendeen-300x200.jpg&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Entre deux parties de palet vend\u00e9en, l&#039;espace tremplin accueille des associations et acteur\u00b7rices locaux\u00b7les et vous permet de d\u00e9battre et d&#039;\u00e9changer sur des sujets d&#039;actualit\u00e9 et de soci\u00e9t\u00e9. Gratuit sur inscription&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-discussion post-21659 tribe_events type-tribe_events status-publish has-post-thumbnail hentry tribe_events_cat-discussion cat_discussion tribe-events-venue-21661&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;21 d\u00e9cembre \u00e0 18:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;21 d\u00e9cembre \u00e0 18:30&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/tournoi-de-palet-vendeen-et-espace-tremplin/" class="url">Tournoi de palet vendéen et espace tremplin</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21917-2023-12-21" class="tribe-events-category-discussion tribe-events-category-open-mic tribe-events-category-poesie post-21917 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-discussion tribe_events_cat-open-mic tribe_events_cat-poesie cat_discussion cat_open-mic cat_poesie tribe-events-venue-503" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21917-2023-12-21&quot;,&quot;title&quot;:&quot;La crie mal&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/la-crie-mal\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;21 d\u00e9cembre \u00e0 19:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Le Jeudi 21 y a La crie mal, une Soir\u00e9e po\u00e9tique queer fem militant.ex ! - 19h ouverture au public, Prix libre, conseill\u00e9 8\u20ac Soir\u00e9e po\u00e9tique queer fem militant.e : programmation d&#039;artistes locaux annonc\u00e9e bient\u00f4t puis un temps d&#039;open mic ouvert \u00e0 toustes avec un temps de conversation\/retour pour celleux qui le veulent.&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-discussion tribe-events-category-open-mic tribe-events-category-poesie post-21917 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-discussion tribe_events_cat-open-mic tribe_events_cat-poesie cat_discussion cat_open-mic cat_poesie tribe-events-venue-503&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;21 d\u00e9cembre \u00e0 19:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;21 d\u00e9cembre \u00e0 19:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/la-crie-mal/" class="url">La crie mal</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21619-2023-12-21" class="tribe-events-category-dj-set post-21619 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-dj-set cat_dj-set tribe-events-venue-254 tribe-events-last" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21619-2023-12-21&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Lula Borgia DJ Set&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/lula-borgia\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;21 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;LULA BORGIA (DJ Set)&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-dj-set post-21619 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-dj-set cat_dj-set tribe-events-venue-254 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;21 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;21 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/lula-borgia/" class="url">Lula Borgia DJ Set</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribe-events-thismonth tribe-events-past tribe-events-has-events mobile-trigger tribe-event-day-22 tribe-events-right"
				data-day="2023-12-22"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"22 d\u00e9cembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-22">

			22	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribe-events-event-21919-2023-12-22" class="tribe-events-category-cabaret post-21919 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-cabaret cat_cabaret tribe-events-venue-503" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21919-2023-12-22&quot;,&quot;title&quot;:&quot;LipSync Challenge &#8211; Cabaret Kitch et D\u00e9mod\u00e9&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/lipsync-challenge-cabaret-kitch-et-demode\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;22 d\u00e9cembre \u00e0 19:30 - 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Vendredi 22 c&#039;est le jour du Cabaret Kitch et D\u00e9mod\u00e9 ! - 19h ouverture au public, Prix libre, conseill\u00e9 8\u20ac Bienvenue dans le monde extravagant et d\u00e9licieusement d\u00e9mod\u00e9 du Cabaret Kitsch et D\u00e9mod\u00e9, une soir\u00e9e unique qui c\u00e9l\u00e8bre l&#039;art du lip-sync, de la danse et de l&#039;expression personnelle. Organis\u00e9 par Lip-Sync Challenge, en collaboration avecaaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-cabaret post-21919 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-cabaret cat_cabaret tribe-events-venue-503&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;22 d\u00e9cembre \u00e0 19:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;22 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/lipsync-challenge-cabaret-kitch-et-demode/" class="url">LipSync Challenge &#8211; Cabaret Kitch et Démodé</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21501-2023-12-22" class="tribe-events-category-musique post-21501 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-238" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21501-2023-12-22&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Soir\u00e9e p\u00e9ruvienne: Noche Peruana + Chicharron&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/soiree-peruvienne-noche-peruana-chicharron\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;22 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Chicharron termine l&#039;ann\u00e9e 2023 en beaut\u00e9 au To\u00ef To\u00ef le 22 d\u00e9cembre prochain! Le groupe jouera des nouveaut\u00e9s et annoncera la sortie du single Estrella Tropical, titre \u00e9ponyme de l&#039;album qui sortira au printemps 2024.&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21501 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-238&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;22 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;22 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/soiree-peruvienne-noche-peruana-chicharron/" class="url">Soirée péruvienne: Noche Peruana + Chicharron</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->

	
<div id="tribe-events-event-21621-2023-12-22" class="tribe-events-category-musique post-21621 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-254 tribe-events-last" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21621-2023-12-22&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Missing Figures + Youth&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/missing-figures-youth\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;22 d\u00e9cembre \u00e0 20:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;MISSING FIGURES (Cold Wave \/\/ Lyon) YOUTH (Ambient Southen Goth \/\/ FR) &amp;nbsp;&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21621 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-254 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;22 d\u00e9cembre \u00e0 20:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;22 d\u00e9cembre \u00e0 20:30&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/missing-figures-youth/" class="url">Missing Figures + Youth</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribe-events-thismonth tribe-events-past mobile-trigger tribe-event-day-23 tribe-events-right"
				data-day="2023-12-23"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"23 d\u00e9cembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-23">

			23	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribe-events-thismonth tribe-events-past mobile-trigger tribe-event-day-24 tribe-events-right"
				data-day="2023-12-24"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"24 d\u00e9cembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-24">

			24	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
								</tr>
		<tr>
			
			
			<td class="tribe-events-thismonth tribe-events-past mobile-trigger tribe-event-day-25"
				data-day="2023-12-25"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"25 d\u00e9cembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-25">

			25	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribe-events-thismonth tribe-events-past mobile-trigger tribe-event-day-26"
				data-day="2023-12-26"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"26 d\u00e9cembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-26">

			26	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribe-events-thismonth tribe-events-past tribe-events-has-events mobile-trigger tribe-event-day-27"
				data-day="2023-12-27"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"27 d\u00e9cembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-27">

			27	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribe-events-event-21806-2023-12-27" class="tribe-events-category-musique post-21806 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-17529 tribe-events-last" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21806-2023-12-27&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Dry and Shattered + Proudon + Embrace Failure&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/dry-and-shattered-proudon-embrace-failure\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;27 d\u00e9cembre \u00e0 20:30&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;concert du 27 d\u00e9cembre On vous attends pour se d\u00e9cha\u00eener autour d&#039;une bi\u00e8re et d&#039;une ambiance, pour bien finir l&#039;ann\u00e9e Dry and Shattered ( crossoever\/death) Proudon ( Death Grind) Embrace Failure (bass noise) Buvette sur place adresse: ttnkaos@riseup.net&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21806 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-17529 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;27 d\u00e9cembre \u00e0 20:30&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;27 d\u00e9cembre \u00e0 20:30&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/dry-and-shattered-proudon-embrace-failure/" class="url">Dry and Shattered + Proudon + Embrace Failure</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribe-events-thismonth tribe-events-past mobile-trigger tribe-event-day-28"
				data-day="2023-12-28"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"28 d\u00e9cembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-28">

			28	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribe-events-thismonth tribe-events-present tribe-events-has-events mobile-trigger tribe-event-day-29 tribe-events-right"
				data-day="2023-12-29"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"29 d\u00e9cembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-29">

			29	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribe-events-event-21706-2023-12-29" class="tribe-events-category-musique post-21706 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-5799 tribe-events-last" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;21706-2023-12-29&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Soledad + Synesth\u00e8se + Sleeping Fall&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/soledad-synesthese-sleeping-fall\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;29 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Fond\u00e9 en 2016 par la chanteuse Lola Damblant-Soler, Soledad est un groupe de metal progressif fran\u00e7ais, bas\u00e9 en Lorraine. Apr\u00e8s un premier album, Catharsis, Soledad, A Solo Project, devient Soledad. Soledad revient, plus fort que jamais, avec un nouvel album, XIII, un concept album se revendiquant du metal progressif inspir\u00e9 par Haken, Leprous, Neal Morse,aaa&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;tribe-events-category-musique post-21706 tribe_events type-tribe_events status-publish hentry tribe_events_cat-musique cat_musique tribe-events-venue-5799 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;29 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;29 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/soledad-synesthese-sleeping-fall/" class="url">Soledad + Synesthèse + Sleeping Fall</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribe-events-thismonth tribe-events-future mobile-trigger tribe-event-day-30 tribe-events-right"
				data-day="2023-12-30"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"30 d\u00e9cembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-30">

			30	
</div>

<!-- Events List -->

<!-- View More -->
			</td>
						
			
			<td class="tribe-events-thismonth tribe-events-future tribe-events-has-events mobile-trigger tribe-event-day-31 tribe-events-right"
				data-day="2023-12-31"
				data-tribejson='{"i18n":{"find_out_more":"En savoir plus\u00a0\u00bb","for_date":"\u00c9v\u00e8nements pour le"},"date_name":"31 d\u00e9cembre"}'
				>
				
<!-- Day Header -->
<div id="tribe-events-daynum-31">

			31	
</div>

<!-- Events List -->
	
<div id="tribe-events-event-22205-2023-12-31" class="post-22205 tribe_events type-tribe_events status-publish has-post-thumbnail hentry tribe-events-venue-758 tribe-events-last" data-tribejson='{&quot;i18n&quot;:{&quot;find_out_more&quot;:&quot;En savoir plus\u00a0\u00bb&quot;,&quot;for_date&quot;:&quot;\u00c9v\u00e8nements pour le&quot;},&quot;eventId&quot;:&quot;22205-2023-12-31&quot;,&quot;title&quot;:&quot;Nouvel An \u00e0 l&amp;rsquo;Atelier des Canulars&quot;,&quot;permalink&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/agenda\/nouvel-an-a-latelier-des-canulars\/&quot;,&quot;imageSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/IMG_62001.jpg&quot;,&quot;dateDisplay&quot;:&quot;31 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;imageTooltipSrc&quot;:&quot;https:\/\/villemorte.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/IMG_62001-212x300.jpg&quot;,&quot;excerpt&quot;:&quot;&lt;p&gt;Viens chanter et danser 2024 en soutenant l&#039;Atelier, par\u00e9.e de tes plus beaux atours fantaisistes ! Karaok\u00e9 + Boum De 20h jusqu&#039;aux premiers m\u00e9tros, \u00e0 l&#039;Atelier des Canulars&lt;\/p&gt;&quot;,&quot;categoryClasses&quot;:&quot;post-22205 tribe_events type-tribe_events status-publish has-post-thumbnail hentry tribe-events-venue-758 tribe-events-last&quot;,&quot;startTime&quot;:&quot;31 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;,&quot;endTime&quot;:&quot;31 d\u00e9cembre \u00e0 20:00&quot;}'>
	<h3 class="tribe-events-month-event-title"><a href="https://villemorte.fr/agenda/nouvel-an-a-latelier-des-canulars/" class="url">Nouvel An à l&rsquo;Atelier des Canulars</a></h3>
</div><!-- #tribe-events-event-# -->


<!-- View More -->
			</td>
					</tr>
		</tbody>
	</table><!-- .tribe-events-calendar -->

	<!-- Month Footer -->
		<div id="tribe-events-footer">

		<!-- Footer Navigation -->
				

<h3 class="tribe-events-visuallyhidden">Calendar Month Navigation</h3>

<ul class="tribe-events-sub-nav">
	<li class="tribe-events-nav-previous">
		<a data-month="2023-11" href="https://villemorte.fr/agenda/2023-11/" rel="prev"><span>&laquo;</span> novembre </a>	</li>
	<!-- .tribe-events-nav-previous -->
	<li class="tribe-events-nav-next">
		<a data-month="2024-01" href="https://villemorte.fr/agenda/2024-01/" rel="next">janvier <span>&raquo;</span></a>	</li>
	<!-- .tribe-events-nav-next -->
</ul><!-- .tribe-events-sub-nav -->

		
	</div>
	<!-- #tribe-events-footer -->
	<a class="tribe-events-ical tribe-events-button" title="Utilisez ceci pour partager les données de calendrier avec Google Calendar, Apple iCal et d’autres applications compatibles" href="https://villemorte.fr/agenda/?ical=1">+ Exporter les évènements</a>
	
<script type="text/html" id="tribe_tmpl_month_mobile_day_header">
	<div class="tribe-mobile-day" data-day="[[=date]]">[[ if(has_events) { ]]
		<h3 class="tribe-mobile-day-heading">[[=i18n.for_date]] <span>[[=raw date_name]]</span></h3>[[ } ]]
	</div>
</script>

<script type="text/html" id="tribe_tmpl_month_mobile">
	<div class="tribe-events-mobile hentry vevent tribe-clearfix tribe-events-mobile-event-[[=eventId]][[ if(categoryClasses.length) { ]] [[= categoryClasses]][[ } ]]">
		<h4 class="summary">
			<a class="url" href="[[=permalink]]" title="[[=title]]" rel="bookmark">[[=title]]</a>
		</h4>

		<div class="tribe-events-event-body">
			<div class="updated published time-details">
				<span class="date-start dtstart">[[=dateDisplay]] </span>
			</div>
			[[ if(imageSrc.length) { ]]
			<div class="tribe-events-event-image">
				<a href="[[=permalink]]" title="[[=title]]">
					<img src="[[=imageSrc]]" alt="[[=title]]" title="[[=title]]">
				</a>
			</div>
			[[ } ]]
			[[ if(excerpt.length) { ]]
			<p class="entry-summary description">[[=raw excerpt]]</p>
			[[ } ]]
			<a href="[[=permalink]]" class="tribe-events-read-more" rel="bookmark">[[=i18n.find_out_more]]</a>
		</div>
	</div>
</script>
	
<script type="text/html" id="tribe_tmpl_tooltip">
	<div id="tribe-events-tooltip-[[=eventId]]" class="tribe-events-tooltip">
		<h4 class="entry-title summary">[[=title]]</h4>

		<div class="tribe-events-event-body">
			<div class="duration">
				<abbr class="tribe-events-abbr updated published dtstart">[[=dateDisplay]] </abbr>
			</div>
			[[ if(imageTooltipSrc.length) { ]]
			<div class="tribe-events-event-thumb">
				<img src="[[=imageTooltipSrc]]" alt="[[=title]]" />
			</div>
			[[ } ]]
			[[ if(excerpt.length) { ]]
			<p class="entry-summary description">[[=raw excerpt]]</p>
			[[ } ]]
			<span class="tribe-events-arrow"></span>
		</div>
	</div>
</script>

</div><!-- #tribe-events-content -->
</div> <!-- #tribe-events-content-wrapper -->	<div class="tribe-events-after-html"></div></div><!-- #tribe-events -->
<!--
Ce calendrier est généré par The Events Calendar.
http://evnt.is/18wn
-->
</main> <!-- #tribe-events-pg-template -->

    </div><!--this is the end... of the wrapper-->

    <footer id="page-footer">
            <section class="topfooter"><div class="blocoblic"></div></section>
			<section class="content-footer">
				<div id="custom_html-2" class="widget_text module widget_custom_html"><div class="textwidget custom-html-widget"><div class="bloc-contact col1-3">
<h4><a href="https://villemorte.fr/" title="Accueil">VILLE MORTE</a></h4>
<p>CULTURE EN SOUS-SOL À LYON ET SES ENVIRONS
</p>
</div>
<div class="bloc-contact col1-3">
<h4>VILLE MORTE 2.0</h4>                   
<ul><li>
<a href="https://www.facebook.com/lyonvillemorte/"><img src="https://www.villemorte.fr/wp-content/themes/villemorte/img/facebook.png" width="20"/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Ville Morte sur Facebook</a></li>

<li><a href="https://www.villemorte.fr/feed"><img src="https://villemorte.fr/wp-content/themes/villemorte/img/rss.png" width="20"/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;Ville Morte en Flux RSS</a></li>
</ul>
</div>
<div class="bloc-contact col1-3">
<h4>LIENS</h4>
<ul>
<li><a href="https://villemorte.fr/agenda/">- Agenda</a></li>
<li><a href="https://villemorte.fr/le-reseau/">- Réseau</a></li>
<li><a href="https://villemorte.fr/contact/">- Contact</a></li>
</ul>
</div></div></div>            </section>
				
           
</footer>
    
        <div class="simple-banner simple-banner-text" style="display:none !important"></div>		<script>
		( function ( body ) {
			'use strict';
			body.className = body.className.replace( /\btribe-no-js\b/, 'tribe-js' );
		} )( document.body );
		</script>
		<script> /* <![CDATA[ */var tribe_l10n_datatables = {"aria":{"sort_ascending":": activer pour trier la colonne ascendante","sort_descending":": activer pour trier la colonne descendante"},"length_menu":"Afficher les saisies _MENU_","empty_table":"Aucune donn\u00e9e disponible sur le tableau","info":"Affichant_START_ \u00e0 _END_ du _TOTAL_ des saisies","info_empty":"Affichant 0 \u00e0 0 de 0 saisies","info_filtered":"(filtr\u00e9 \u00e0 partir du total des saisies _MAX_ )","zero_records":"Aucun enregistrement correspondant trouv\u00e9","search":"Rechercher :","all_selected_text":"Tous les \u00e9l\u00e9ments de cette page ont \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9s. ","select_all_link":"S\u00e9lectionner toutes les pages","clear_selection":"Effacer la s\u00e9lection.","pagination":{"all":"Tout","next":"Suivant","previous":"Pr\u00e9c\u00e9dent"},"select":{"rows":{"0":"","_":": a s\u00e9lectionn\u00e9 %d rang\u00e9es","1":": a s\u00e9lectionn\u00e9 une rang\u00e9e"}},"datepicker":{"dayNames":["dimanche","lundi","mardi","mercredi","jeudi","vendredi","samedi"],"dayNamesShort":["dim","lun","mar","mer","jeu","ven","sam"],"dayNamesMin":["D","L","M","M","J","V","S"],"monthNames":["janvier","f\u00e9vrier","mars","avril","mai","juin","juillet","ao\u00fbt","septembre","octobre","novembre","d\u00e9cembre"],"monthNamesShort":["janvier","f\u00e9vrier","mars","avril","mai","juin","juillet","ao\u00fbt","septembre","octobre","novembre","d\u00e9cembre"],"monthNamesMin":["Jan","F\u00e9v","Mar","Avr","Mai","Juin","Juil","Ao\u00fbt","Sep","Oct","Nov","D\u00e9c"],"nextText":"Suivant","prevText":"Pr\u00e9c\u00e9dent","currentText":"Aujourd\u2019hui ","closeText":"Termin\u00e9","today":"Aujourd\u2019hui ","clear":"Effac\u00e9"}};/* ]]> */ </script><script type='text/javascript' id='the-events-calendar-js-extra'>
/* <![CDATA[ */
var TribeCalendar = {"ajaxurl":"https:\/\/villemorte.fr\/wp-admin\/admin-ajax.php","post_type":"tribe_events"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/the-events-calendar/src/resources/js/tribe-events-ajax-calendar.min.js?ver=5.12.4' id='the-events-calendar-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/contact-form-7/includes/swv/js/index.js?ver=5.7.6' id='swv-js'></script>
<script type='text/javascript' id='contact-form-7-js-extra'>
/* <![CDATA[ */
var wpcf7 = {"api":{"root":"https:\/\/villemorte.fr\/wp-json\/","namespace":"contact-form-7\/v1"},"cached":"1"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='https://villemorte.fr/wp-content/plugins/contact-form-7/includes/js/index.js?ver=5.7.6' id='contact-form-7-js'></script>
<script type='text/javascript' id='villemorte-script-js-extra'>
/* <![CDATA[ */
var screenReaderText = {"expand":"<span class=\"screen-reader-text\">expand child menu<\/span>","collapse":"<span class=\"screen-reader-text\">collapse child menu<\/span>"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='https://villemorte.fr/wp-content/themes/villemorte/js/functions.js?ver=20150330' id='villemorte-script-js'></script>

</body>
</html>

<!-- Dynamic page generated in 2.039 seconds. -->
<!-- Cached page generated by WP-Super-Cache on 2023-12-29 02:49:00 -->

<!-- super cache -->